{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.25280863946562, 44.5593365207065], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 462, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration aveyron", "association": "Secours populaire : Decazeville", "adresse_du_lieu": "12, av cabrol", "geo_point_2d": [44.5593365207065, 2.25280863946562], "code_postal": "12300", "horaires_de_distribution": "Lundi de 14h - 17h", "ville": "decazeville", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.58017372746872, 44.3607487856615], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 461, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration aveyron", "association": "Secours populaire : Rodez", "adresse_du_lieu": "3bis rue de la gare", "geo_point_2d": [44.3607487856615, 2.58017372746872], "code_postal": "12000", "horaires_de_distribution": "jeudi 9h - 12 h et 14h - 16h30", "ville": "Rodez", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.61922192974039, 43.1196476066384], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 452, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Pamiers", "adresse_du_lieu": "26, chemin de la chartreuse", "geo_point_2d": [43.1196476066384, 1.61922192974039], "code_postal": "09100", "horaires_de_distribution": "Lundi de 14h - 17h", "ville": "Pamiers", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.4024130786756501, 43.7490232708363], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "jeudi, vendredi", "mail_ref": "annie-b31@club-internet.fr", "code_postal": "31790", "horaires_de_distribution": "Jeudi 14h - 17h30 et vendredi de 9h \u00e0 12h", "ville": "Saint Sauveur", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0562790466", "objectid": 448, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Saint Sauveur", "adresse_du_lieu": "Rue de la Paix", "geo_point_2d": [43.7490232708363, 1.4024130786756501]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.34326349980963, 43.5260160000149], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "jeudi", "mail_ref": "frouzins@spf31.org", "code_postal": "31270", "horaires_de_distribution": "Jeudi 14h - 17h", "ville": "frouzins", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0562879785", "objectid": 445, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Frouzins", "adresse_du_lieu": "place de l'h\u00f4tel de ville", "geo_point_2d": [43.5260160000149, 1.34326349980963]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.3813635698852, 43.6396553852387], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "vendredi", "mail_ref": "contact@spf31.org", "code_postal": "31700", "horaires_de_distribution": "9h - 12h", "ville": "blagnac", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0534403440", "objectid": 443, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Blagnac", "adresse_du_lieu": "2bis, rue du Mugues", "geo_point_2d": [43.6396553852387, 1.3813635698852]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.4076375051966, 43.5410916989011], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mercredi, vendredi", "mail_ref": "spfportet@gmail.com", "code_postal": "31120", "horaires_de_distribution": "14h - 17h", "ville": "Portet/garonne", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "pas de permanence t\u00e9l\u00e9phonique, uniquement par mail", "objectid": 439, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Portet sur Garonne", "adresse_du_lieu": "1, all\u00e9e du grand ch\u00eane", "geo_point_2d": [43.5410916989011, 1.4076375051966]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.08309769146519001, 43.2239439300928], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 406, "association": "\u00c9picerie sociale", "adresse_du_lieu": "2 rue Tristan Der\u00eame", "geo_point_2d": [43.2239439300928, 0.08309769146519001], "code_postal": "65000", "ville": "Tarbes", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.2287571414966, 43.9572563573573], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 401, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN et GARONNE", "association": "Secours populaire : Montech", "pr_ciser_les_jours": "Tous les jeudis", "adresse_du_lieu": "1, rue de la mairie", "geo_point_2d": [43.9572563573573, 1.2287571414966], "code_postal": "82600", "horaires_de_distribution": "Jeudi 9h - 12 h", "ville": "Montech", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.7239480717387101, 43.8228729636905], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi uniquement sur RDV", "mail_ref": "contact@sfp81.org", "code_postal": "81800", "horaires_de_distribution": "14H-17H uniquement sur RDV", "ville": "Rabastens", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563408194", "objectid": 399, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN", "association": "Secours populaire : Rabastens", "adresse_du_lieu": "place saint michel", "geo_point_2d": [43.8228729636905, 1.7239480717387101]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.9845307405354, 43.7634960248205], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi et mardi, uniquement sur RDV", "mail_ref": "contact@sfp81.org", "code_postal": "81300", "horaires_de_distribution": "Lundi et mardi 14H-17H30, uniquement sur RDV", "ville": "Graulhet", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563348619", "objectid": 398, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN", "association": "Secours populaire : Graulhet", "adresse_du_lieu": "7, av Jules ferry", "geo_point_2d": [43.7634960248205, 1.9845307405354]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.9030758000269499, 43.8933071734091], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi et jeudi, uniquement sur RDV", "mail_ref": "contact@spf81.org", "code_postal": "81600", "horaires_de_distribution": "Mardi 10H-12H, jeudi 14H-17H30, uniquement sur RDV", "ville": "Gaillac", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563575380", "objectid": 397, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN", "association": "Secours populaire : Gaillac", "adresse_du_lieu": "119, rue dom vayssettes", "geo_point_2d": [43.8933071734091, 1.9030758000269499]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.8125991932060699, 43.7040684797364], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi uniquement sur RDV", "mail_ref": "contact@spf81.org", "code_postal": "81500", "horaires_de_distribution": "Lundi 13H-17H uniquement sur RDV", "ville": "Lavaur", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563582426", "objectid": 395, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN", "association": "Secours populaire : Lavaur", "adresse_du_lieu": "2, rue du pastel", "geo_point_2d": [43.7040684797364, 1.8125991932060699]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.14931940484996, 44.0519622222406], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi uniquement sur RDV", "mail_ref": "contact@spf81.org", "code_postal": "81400", "horaires_de_distribution": "Mercredi 14H-17H uniquement sur RDV", "ville": "Carmaux", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563767585", "objectid": 393, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN", "association": "Secours populaire : Carmaux", "adresse_du_lieu": "1, rue camboulives", "geo_point_2d": [44.0519622222406, 2.14931940484996]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.27249963329884, 44.7995945079762], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 66 31 83 73", "objectid": 373, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOZERE", "association": "Secours populaire : Saint Chely d'apcher", "adresse_du_lieu": "route des fournels", "geo_point_2d": [44.7995945079762, 3.27249963329884], "code_postal": "48200", "horaires_de_distribution": "Distribution sur contact t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "St Chely", "departement": "48"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.30617262401328604, 43.7581473946994], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 366, "association": "EPISOL - VIC ACCUEIL", "pr_ciser_les_jours": "Mardi", "adresse_du_lieu": "13 RUE JEAN JAURES", "geo_point_2d": [43.7581473946994, 0.30617262401328604], "code_postal": "32190", "horaires_de_distribution": "9H30/11H30 et 14H/16H30", "ville": "VIC-FEZENSAC", "departement": "32"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.70772151811657, 43.9333229334592], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "09 67 34 02 08", "objectid": 361, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Ganges", "adresse_du_lieu": "17, rue des barrys", "geo_point_2d": [43.9333229334592, 3.70772151811657], "code_postal": "34190", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "ganges", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.71388002993796, 43.5552284221285], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "09 65 19 92 80", "objectid": 359, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Cournon terral", "adresse_du_lieu": "rue du Dr Ombras", "geo_point_2d": [43.5552284221285, 3.71388002993796], "code_postal": "34660", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Cournon", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.037162655618717004, 43.0950711793222], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 351, "association": "AU PANIER DU TYDOS", "pr_ciser_les_jours": ".", "adresse_du_lieu": "2 RUE DU TYDOS", "geo_point_2d": [43.0950711793222, -0.037162655618717004], "code_postal": "65100", "ville": "LOURDES", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.43546875012394, 43.6255515002088], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 96 25 11", "objectid": 350, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Clermont l'H\u00e9rault", "adresse_du_lieu": "rue roger de salasc", "geo_point_2d": [43.6255515002088, 3.43546875012394], "code_postal": "34800", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "clermont", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.4479337926484699, 43.6101825332897], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ul.toulouse@croix-rouge.fr", "code_postal": "31000", "horaires_de_distribution": "sur rendez-vous", "ville": "TOULOUSE", "departement": "31", "jours_distribution": "quotidien", "tel_ref": "0561992469", "objectid": 343, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge D\u00e9l\u00e9gation Territoriale de la Haute-Garonne", "association": "CROIX-ROUGE", "adresse_du_lieu": "20, rue Raymond IV", "geo_point_2d": [43.6101825332897, 1.4479337926484699]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.3240860891753, 43.7302090061389], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "09 60 01 64 08", "objectid": 336, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : lod\u00e8ve", "adresse_du_lieu": "9, av Denfert", "geo_point_2d": [43.7302090061389, 3.3240860891753], "code_postal": "34700", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Lod\u00e8ve", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.62263737942908, 44.1589832028584], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 66 89 19 77", "objectid": 468, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GARD", "association": "Secours populaire : Bagnols / c\u00e8ze", "adresse_du_lieu": "19, rue Garidel, al\u00e8gre", "geo_point_2d": [44.1589832028584, 4.62263737942908], "code_postal": "30200", "horaires_de_distribution": "distribution alimentaire sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Bagnols", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.64342178998929, 43.8106377987464], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 66 58 54 95", "objectid": 469, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GARD", "association": "Secours populaire : Beaucaire", "adresse_du_lieu": "rue des anciens combattants AFN", "geo_point_2d": [43.8106377987464, 4.64342178998929], "code_postal": "30300", "horaires_de_distribution": "distribution alimentaire sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Beaucaire", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.583360239408521, 43.6411379649238], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi", "code_postal": "32000", "horaires_de_distribution": "14h 30 - 16h 30", "ville": "Auch", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 470, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GERS", "association": "Secours populaire : Auch", "adresse_du_lieu": "10, rue du repos", "geo_point_2d": [43.6411379649238, 0.583360239408521]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.10955447711645, 43.6001849998706], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "code_postal": "32600", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                              \nMardi 10H/12H et 14h - 17h\n(au local jeunesse, Cit\u00e9 de la Vierge)", "ville": "L'isle jourdain", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 473, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GERS", "association": "Secours populaire : L'Isle jourdain", "adresse_du_lieu": "place de compostelle", "geo_point_2d": [43.6001849998706, 1.10955447711645]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.4225544438353, 43.4587692574134], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 478, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Pezenas", "adresse_du_lieu": "33, rue anatole France", "geo_point_2d": [43.4587692574134, 3.4225544438353], "code_postal": "34120", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Pezenas", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.17892891339122, 43.6658742920756], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 83 91 65", "objectid": 485, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Marsillargues", "adresse_du_lieu": "30, rue jean jaures", "geo_point_2d": [43.6658742920756, 4.17892891339122], "code_postal": "34190", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Marsillargues", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.13954515239002, 42.9885469592245], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09200", "horaires_de_distribution": "14 h \u00e0 17 h", "ville": "ST GIRONS", "infos": "tous les vendredis", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 719, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur SAINT GIRONS", "adresse_du_lieu": "20 av. A. Berges", "geo_point_2d": [42.9885469592245, 1.13954515239002]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.12044117088491, 43.2423213525721], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "CHAQUE DEUX SEMAINES", "mail_ref": "chantal.aribaud@restosducoeur.org", "code_postal": "11150", "horaires_de_distribution": "9 H \u00e0 12 H", "ville": "BRAM", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 722, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur BRAM", "adresse_du_lieu": "54 Bis Avenue Ernest L\u00e9otard", "geo_point_2d": [43.2423213525721, 2.12044117088491]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.82428549986681, 42.9990255000983], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi chaque deux semaines", "mail_ref": "jeanmarieherrera@orange.fr", "code_postal": "11360", "horaires_de_distribution": "De 14h \u00e0 17h", "ville": "DURBAN CORBIERES", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 728, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur DURBAN CORBIERES", "adresse_du_lieu": "Avenue de Narbonne", "geo_point_2d": [42.9990255000983, 2.82428549986681]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.22331177978181, 42.934576480193996], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi chaque 2 semaines", "mail_ref": "carole.rosellini@restosducoeur.org", "code_postal": "11260", "horaires_de_distribution": "13 h 30 \u00e0 16 h", "ville": "ESPERAZA", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 729, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur ESPERAZA", "adresse_du_lieu": "Rue Elie Sermet", "geo_point_2d": [42.934576480193996, 2.22331177978181]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.99648460321699, 43.1828649274134], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi et Jeudi chaque semaine", "mail_ref": "martine.errie@restosducoeur.org", "code_postal": "11100", "horaires_de_distribution": "9 H \u00e0 12 H", "ville": "NARBONNE", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 733, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur NARBONNE", "adresse_du_lieu": "2 Rue R\u00e9aumur", "geo_point_2d": [43.1828649274134, 2.99648460321699]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.17697499488243, 42.8764612627896], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi chaque 2 semaines", "mail_ref": "bernadette.olard@restosducoeur.org", "code_postal": "11500", "horaires_de_distribution": "9 H \u00e0 12 H", "ville": "QUILLAN", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 736, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur QUILLAN", "adresse_du_lieu": "6 All\u00e9e Georges Pompidou", "geo_point_2d": [42.8764612627896, 2.17697499488243]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.35882407038832803, 42.9051731283411], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad65.arreau@restosducoeur.org", "code_postal": "65240", "horaires_de_distribution": "Jeudi matin de 10H \u00e0 12H30", "ville": "ARREAU", "infos": "Tous les jeudi matin de 10H \u00e0 12H - face pharmacie au 1er \u00e9tage", "departement": "65", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 749, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Arreau", "adresse_du_lieu": "17 grande rue, Maison Mouli\u00e9", "geo_point_2d": [42.9051731283411, 0.35882407038832803]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.6040024997203002, 43.8005610000641], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.bessieres@restosducoeur.org", "code_postal": "31660", "horaires_de_distribution": "Mardi 13h30-16h", "ville": "Bessi\u00e8res", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 750, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Bessi\u00e8res", "adresse_du_lieu": "192 rue du Grand Pastelli\u00e9", "geo_point_2d": [43.8005610000641, 1.6040024997203002]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.22100227670295, 43.2970265044833], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.carbonne@restosducoeur.org", "code_postal": "31390", "horaires_de_distribution": "Mardi 13h15-16h", "ville": "Carbonne", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 752, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Carbonne", "adresse_du_lieu": "56 rue Lucien Cassagne", "geo_point_2d": [43.2970265044833, 1.22100227670295]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.8374510926673531, 43.3788958228322], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.lisleendodon@restosducoeur.org", "code_postal": "31230", "horaires_de_distribution": "Mardi 13h30-16h30", "ville": "L'Isle en Dodon", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 760, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur L'Isle en Dodon", "adresse_du_lieu": "Avenue des Martiagues", "geo_point_2d": [43.3788958228322, 0.8374510926673531]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.5633259266021361, 43.0845260386181], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.montrejeau@restosducoeur.org", "code_postal": "31210", "horaires_de_distribution": "Jeudi 10h-12h", "ville": "Montr\u00e9jeau", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 761, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Montr\u00e9jeau", "adresse_du_lieu": "2 rue Jeanne d'Arc", "geo_point_2d": [43.0845260386181, 0.5633259266021361]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.108108995237416, 43.2285774607336], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad65.semeac@restosducoeur.org", "code_postal": "65600", "horaires_de_distribution": "Jeudi 10H \u00e0 12H et 13H30 \u00e0 16H30", "ville": "SEMEAC", "infos": "Tous les jeudi", "departement": "65", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 769, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Semeac", "adresse_du_lieu": "58 av. de la R\u00e9publique", "geo_point_2d": [43.2285774607336, 0.108108995237416]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.42934457454724, 42.6182409006222], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.prades@restosducoeur.org", "code_postal": "66500", "horaires_de_distribution": "9h \u00e0 12h 14h \u00e0 16h30", "ville": "PRADES", "infos": "Jeudi", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 788, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur PRADES", "adresse_du_lieu": "Bd de la Gare", "geo_point_2d": [42.6182409006222, 2.42934457454724]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.9848988215693931, 43.8847110377663], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.beaumont@restosducoeur.org", "code_postal": "82500", "horaires_de_distribution": "mardi 14h 00", "ville": "BEAUMONT DE LOMAGNE", "infos": "Tous les mardi \u00e0 14 H", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 793, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur BEAUMONT DE LOMAGNE", "adresse_du_lieu": "92 Boulevard Ouest", "geo_point_2d": [43.8847110377663, 0.9848988215693931]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.1421906064601, 44.0351888084569], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.castel@restosducoeur.org", "code_postal": "82100", "horaires_de_distribution": "lundi 14h 00", "ville": "CASTELSARRASIN", "infos": "Tous les 15 jours le lundi  Ferm\u00e9 juillet et Aout", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 794, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur CASTELSARRASIN", "adresse_du_lieu": "46 rue du Corps F. Pommi\u00e8s", "geo_point_2d": [44.0351888084569, 1.1421906064601]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.53133766320013, 44.153380624188], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.caussade@restosducoeur.org", "code_postal": "82300", "horaires_de_distribution": "jeudi 13h 30", "ville": "CAUSSADE", "infos": "Le jeudi tous les 15 jours \u00e0 14 H", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 795, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur CAUSSADE", "adresse_du_lieu": "26 avenue des Tourondes", "geo_point_2d": [44.153380624188, 1.53133766320013]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.13616824150656, 44.2559024193868], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.lauzerte@restosducoeur.org", "code_postal": "82110", "horaires_de_distribution": "jeudi 10h 00", "ville": "LAUZERTE", "infos": "Tous les jeudi  sauf juillet et a\u00f4ut", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 800, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur LAUZERTE", "adresse_du_lieu": "Promenade de l'Eveill\u00e9", "geo_point_2d": [44.2559024193868, 1.13616824150656]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.38463838094842, 44.009668456095], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.lacomete@restosducoeur.org", "code_postal": "82000", "horaires_de_distribution": "Mardi & jeudi  9H 00", "ville": "MONTAUBAN", "infos": "Tous les mardi et jeudi", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 803, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MONTAUBAN-LA COMETE", "adresse_du_lieu": "580 rue F. Mauriac  - Centre Social", "geo_point_2d": [44.009668456095, 1.38463838094842]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.23077504598395, 43.9559311010192], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.montech@restosducoeur.org", "code_postal": "82700", "horaires_de_distribution": "lundi- 14h 00", "ville": "MONTECH", "infos": "Le lundi tous les 15 jours", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 806, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MONTECH", "adresse_du_lieu": "1 bis faubourg Lafeuillade", "geo_point_2d": [43.9559311010192, 1.23077504598395]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.23939970994133, 43.850253727762], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 811, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur VERDUN SUR GARONNE", "adresse_du_lieu": "Place ste Catherine - Espace Saint Panthaleon", "geo_point_2d": [43.850253727762, 1.23939970994133], "mail_ref": "rdc82.verdun@restosducoeur.org", "code_postal": "82600", "ville": "VERDUN SUR GARONNE", "infos": "et du 27/08 au 19/11", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.29090005613048, 44.5550186259213], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0466651717", "objectid": 814, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MARVEJOLS", "adresse_du_lieu": "7 Place du Soubeyran, Ancien Tribunal", "geo_point_2d": [44.5550186259213, 3.29090005613048], "mail_ref": "ad48.siege@restosducoeur.org", "code_postal": "48100", "horaires_de_distribution": "Lundi et Jeudi 15h30 \u2013 18h00", "ville": "Marvejols", "departement": "48"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.0014374024918, 43.4538189912191], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.revel@restosducoeur.org", "code_postal": "31250", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h-16h30", "ville": "Revel", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 819, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Revel", "adresse_du_lieu": "60 avenue Notre Dame", "geo_point_2d": [43.4538189912191, 2.0014374024918]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.21501057125006, 43.2971851642147], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.saintgaudens@restosducoeur.org", "code_postal": "31800", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h-16h/Vendredi 13h30-16h", "ville": "Saint Gaudens", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 821, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Saint Gaudens", "adresse_du_lieu": "8 rue Lamartine", "geo_point_2d": [43.2971851642147, 1.21501057125006]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.41115153761998, 43.5928054709371], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.lesarenes@restosducoeur.org", "code_postal": "31100", "horaires_de_distribution": "Jeudi 8h30-12h30 et 13h30-18h", "ville": "Toulouse", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 825, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Toulouse Les Ar\u00e8nes", "adresse_du_lieu": "63 rue de N\u00e9gogousses", "geo_point_2d": [43.5928054709371, 1.41115153761998]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.51091306384384, 43.5659802434516], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.montaudran@restosducoeur.org", "code_postal": "31400", "horaires_de_distribution": "Lundi 9h30-12h et 13h30-15h30", "ville": "Toulouse", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 827, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Toulouse Montaudran", "adresse_du_lieu": "286 route de Revel", "geo_point_2d": [43.5659802434516, 1.51091306384384]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.71433904197782, 43.4009378554427], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.villefranche@restosducoeur.org", "code_postal": "31290", "horaires_de_distribution": "Jeudi 13h-15h30", "ville": "Villefranche de Lauragais", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 829, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Villefranche de Lauragais", "adresse_du_lieu": "132 bis rue de la R\u00e9publique", "geo_point_2d": [43.4009378554427, 1.71433904197782]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.78141872820563, 43.5547373210412], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 837, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur FABREGUES - 014", "adresse_du_lieu": "Centre culturel Jos\u00e9 Janson, Rue Jean-Marc Rouan", "geo_point_2d": [43.5547373210412, 3.78141872820563], "mail_ref": "ad34.fabregues@restosducoeur.org", "code_postal": "34690", "horaires_de_distribution": "Mardis 9 h \u00e0 11 h 30", "ville": "FABREGUES", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.7582818212574702, 43.4432445398127], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 838, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur FRONTIGNAN - 015", "adresse_du_lieu": "7 rue de la Raffinerie", "geo_point_2d": [43.4432445398127, 3.7582818212574702], "mail_ref": "ad34.frontignan@restosducoeur.org", "code_postal": "34110", "horaires_de_distribution": "Jeudis 9 h - 11 h", "ville": "FRONTIGNAN", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.41685182522397, 43.4548009494642], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 847, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur PEZENAS - 024", "adresse_du_lieu": "Cit\u00e9 Castelsec - Esc 6", "geo_point_2d": [43.4548009494642, 3.41685182522397], "mail_ref": "ad34.pezenas@restosducoeur.org", "code_postal": "34120", "horaires_de_distribution": "Jeudi : 14h \u00e0 16 h 30  + Vendredi 14 h 16 h 30", "ville": "PEZENAS", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.41685182522397, 43.4548009494642], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 856, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur BB PEZENAS - 019", "adresse_du_lieu": "Cit\u00e9 Castelsec - Esc 1", "geo_point_2d": [43.4548009494642, 3.41685182522397], "mail_ref": "ad34.pezenasbb@restosducoeur.org", "code_postal": "34120", "horaires_de_distribution": "Mardi : 14h \u00e0 16h", "ville": "PEZENAS", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.8365973115447, 43.616594598264], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 858, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur ACONITS (Pergola - C\u00e9vennes - Petit Bard) - 007", "adresse_du_lieu": "4 rue des Aconits", "geo_point_2d": [43.616594598264, 3.8365973115447], "mail_ref": "ad34.aconits@restosducoeur.org", "code_postal": "34080", "horaires_de_distribution": "Mardi-jeudi 9 h -12 h +13 h 30-16h Etudiants\u00a0: mardi 18h \u2013 20h", "ville": "ACONITS", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.89892438158929, 43.6183533177038], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 862, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur DURAND (La Pompignane) - 004", "adresse_du_lieu": "1 rue Marie Durand", "geo_point_2d": [43.6183533177038, 3.89892438158929], "mail_ref": "ad34.mariedurand@restosducoeur.org", "code_postal": "34000", "horaires_de_distribution": "Jeudi : de 9h \u00e0 12h et 13h \u00e0 16h", "ville": "MONTPELLIER", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.158449999854528, 43.5295599998229], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Vendredi", "mail_ref": "ad32.marciac@restosducoeur.org", "code_postal": "32230", "horaires_de_distribution": "9H-11H30", "ville": "MARCIAC", "infos": "une fois par mois en p\u00e9riode de confinement", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 873, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Marciac", "adresse_du_lieu": "Site du Lac", "geo_point_2d": [43.5295599998229, 0.158449999854528]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.3522282542555, 44.2682010417229], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.castelnaumontratier@restosducoeur.org", "code_postal": "46170", "horaires_de_distribution": "Lundi de 14h00 \u00e0 17h00", "ville": "CASTELNAU-MONTRATIER", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 879, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Castelnau-Montratier", "adresse_du_lieu": "14, rue Joffre", "geo_point_2d": [44.2682010417229, 1.3522282542555]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.6128940378772398, 44.9378765248917], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.martel@restosducoeur.org", "code_postal": "46600", "horaires_de_distribution": "Mardi de 9h30 \u00e0 12h00", "ville": "MARTEL", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 890, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Martel", "adresse_du_lieu": "Angle du Chemin de la Serre et de la rue Fran\u00e7ois Grandou", "geo_point_2d": [44.9378765248917, 1.6128940378772398]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.1388069797716, 44.5068001638277], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.puyleveque@restosducoeur.org", "code_postal": "46700", "horaires_de_distribution": "Jeudi de 14h00 \u00e0 16h00", "ville": "PUY L'EVEQUE", "infos": "toutes les semaines", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 893, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Puy-l'Ev\u00eaque", "adresse_du_lieu": "Rue du Commandant Presset", "geo_point_2d": [44.5068001638277, 1.1388069797716]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.88729500829424, 44.8611318130513], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.stcere@restosducoeur.org", "code_postal": "46400", "horaires_de_distribution": "Vendredi de 14h30 \u00e0 16h00", "ville": "ST CERE", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 894, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Saint-C\u00e9r\u00e9", "adresse_du_lieu": "25, quai du Puits Larribe", "geo_point_2d": [44.8611318130513, 1.88729500829424]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.47784174566076, 44.8937053024113], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.souillac@restosducoeur.org", "code_postal": "46200", "horaires_de_distribution": "Jeudi de 9h30 \u00e0 12h30", "ville": "SOUILLAC", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 895, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Souillac", "adresse_du_lieu": "Place Betz Maison des Associations Salle A de l'Abbaye", "geo_point_2d": [44.8937053024113, 1.47784174566076]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.6890462744675299, 43.9057008091636], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Samedi", "mail_ref": "ad81.salvagnac@restosducoeur.org", "code_postal": "81630", "horaires_de_distribution": "samedi 10H-12H", "ville": "SALVAGNAC", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563602626", "objectid": 908, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur SALVAGNAC", "adresse_du_lieu": "571 chemin de la Rosi\u00e8re", "geo_point_2d": [43.9057008091636, 1.6890462744675299]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.36427013380821, 43.9168130993813], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 916, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Labastide Saint Pierre", "adresse_du_lieu": "195 rue de l'Egalit\u00e9", "geo_point_2d": [43.9168130993813, 1.36427013380821], "mail_ref": "rdc82.labastide@restosducoeur.org", "code_postal": "82370", "horaires_de_distribution": "Hiver : mercredi 10H, \u00e9t\u00e9 : tous les mercredi matin", "ville": "LABASTIDE SAINT PIERRE", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.23988950018033, 44.1280729432553], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 917, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Lafran\u00e7aise", "adresse_du_lieu": "CCAS rue L\u00e9on Cladel", "geo_point_2d": [44.1280729432553, 1.23988950018033], "mail_ref": "rdc82.lafrancaise@restosducoeur.org", "code_postal": "82130", "horaires_de_distribution": "Hiver : vendredi 10H, \u00e9t\u00e9 : tous les vendredi", "ville": "LAFRANCAISE", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.13616824150656, 44.2559024193868], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 918, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Lauzerte", "adresse_du_lieu": "Promenade de l'Eveill\u00e9", "geo_point_2d": [44.2559024193868, 1.13616824150656], "mail_ref": "rdc82.lauzerte@restosducoeur.org", "code_postal": "82110", "horaires_de_distribution": "Hiver : jeudi 10H, \u00e9t\u00e9 : tous les jeudi", "ville": "LAUZERTE", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.23094084983256, 43.9554342000355], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 921, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Montech", "adresse_du_lieu": "1 bis rue Faubourg Lafeuillade", "geo_point_2d": [43.9554342000355, 1.23094084983256], "mail_ref": "rdc82.montech@restosducoeur.org", "code_postal": "82700", "horaires_de_distribution": "Hiver : lundi 14H, \u00e9t\u00e9 : le lundi tous les 15 jours", "ville": "MONTECH", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.23772160488832, 43.8501045858448], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 926, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Verdun sur Garonne", "adresse_du_lieu": "2 Place Sainte-Catherine", "geo_point_2d": [43.8501045858448, 1.23772160488832], "mail_ref": "rdc82.verdun@restosducoeur.org", "code_postal": "82600", "horaires_de_distribution": "Ferm\u00e9 actuellement", "ville": "VERDUN SUR GARONNE", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.8821814995772, 43.6150484525513], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0659729832", "objectid": 931, "organisme_coordinateur": "Conseil d\u00e9partemental Saint Vincent de Paul", "association": "Epicerie Sociale SSVP", "pr_ciser_les_jours": "?", "adresse_du_lieu": "45 quai du verdanson", "geo_point_2d": [43.6150484525513, 3.8821814995772], "code_postal": "34000", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.8308845123263, 43.6169355089406], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 935, "organisme_coordinateur": "Conf\u00e9rence Saint Vincent de Paul Sainte Croix", "association": "Maison paroissiale", "pr_ciser_les_jours": "Le jeudi", "adresse_du_lieu": "2968, avenue des moulins", "geo_point_2d": [43.6169355089406, 3.8308845123263], "code_postal": "34070", "horaires_de_distribution": "9 h -11 h 30", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.3240860891753, 43.7302090061389], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 965, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Lod\u00e8ve", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "9, av Denfert", "geo_point_2d": [43.7302090061389, 3.3240860891753], "code_postal": "34700", "ville": "Lod\u00e8ve", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.4225544438353, 43.4587692574134], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 957, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Pezenas", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "33, rue anatole France", "geo_point_2d": [43.4587692574134, 3.4225544438353], "code_postal": "34120", "ville": "Pezenas", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.3674716335423405, 43.8211415949437], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 953, "organisme_coordinateur": "Crous de Montpellier/antenne de N\u00eemes", "association": "R\u00e9sidences G.Besse et Palmes", "pr_ciser_les_jours": "1 fois par quinzaine 12h30 14h00", "adresse_du_lieu": "100 rue G.Besse", "geo_point_2d": [43.8211415949437, 4.3674716335423405], "code_postal": "30000", "ville": "N\u00eemes", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.02927500024439, 42.8159024790208], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1032, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Le Barcar\u00e8s", "pr_ciser_les_jours": "3\u00e8me jeudi du mois", "adresse_du_lieu": "Maison des Associations", "geo_point_2d": [42.8159024790208, 3.02927500024439], "code_postal": "66420", "horaires_de_distribution": "15/17h", "ville": "LE BARCARES", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.25280863946562, 44.5593365207065], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1018, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration aveyron", "association": "Secours populaire : Decazeville", "adresse_du_lieu": "12, av cabrol", "geo_point_2d": [44.5593365207065, 2.25280863946562], "code_postal": "12300", "horaires_de_distribution": "Lundi de 14h - 17h", "ville": "decazeville", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.57493843037407, 43.2325931071628], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1012, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : saverdun", "adresse_du_lieu": "3, rue du barry", "geo_point_2d": [43.2325931071628, 1.57493843037407], "code_postal": "09700", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                            Jeudi 10h - 17h", "ville": "Saverdun", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.85022492945543, 42.9336614601209], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1010, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Lavelanet", "adresse_du_lieu": "2, rue Fr\u00e9deric souli\u00e9", "geo_point_2d": [42.9336614601209, 1.85022492945543], "code_postal": "09300", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                            mardi 10h - 17h", "ville": "lavelanet", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.8426144815409797, 43.5987082661248], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 981, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Paul Val\u00e9ry (Montpellier)", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "111, rue camille Desmoulins", "geo_point_2d": [43.5987082661248, 3.8426144815409797], "code_postal": "34000", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.84063805945684, 43.6483307143284], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 978, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "FAC Montpellier", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "Route de ganges", "geo_point_2d": [43.6483307143284, 3.84063805945684], "code_postal": "34000", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.1236830497702, 43.3576207875528], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 975, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Cazouls les Beziers", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "Av Pasteur", "geo_point_2d": [43.3576207875528, 3.1236830497702], "code_postal": "34370", "ville": "Cazoul les B\u00e9ziers", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.75159784344351, 42.4865390501424], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1033, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de C\u00e9ret", "pr_ciser_les_jours": "lundi", "adresse_du_lieu": "1, rue Jules Ferry \u00e9cole maternelle", "geo_point_2d": [42.4865390501424, 2.75159784344351], "code_postal": "66400", "horaires_de_distribution": "13h30/16h30", "ville": "CERET", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.89137835168258, 42.7047437565352], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "13/17h Sur RDV", "ville": "Perpignan", "infos": "actuellement acc\u00e8s par la rue Charles Gide\nContacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1040, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Espace Solidarit\u00e9 Perpignan", "adresse_du_lieu": "16 avenue de l\u2019ancien Champ de Mars", "geo_point_2d": [42.7047437565352, 2.89137835168258]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.11861997492648, 44.0482360517696], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1066, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "SECOURS POPULAIRE", "pr_ciser_les_jours": "jeudi 1", "adresse_du_lieu": "route de Lafran\u00e7aise", "geo_point_2d": [44.0482360517696, 1.11861997492648], "code_postal": "82100", "horaires_de_distribution": "14/17h30", "ville": "Castelsarrasin", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.10617549920953, 44.0347306790039], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "05 63 32 59 76", "objectid": 1071, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "Tous les Vendredis apr\u00e8s-midi", "adresse_du_lieu": "3 Avenue du Mar\u00e9chal Koening", "geo_point_2d": [44.0347306790039, 1.10617549920953], "code_postal": "82200", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "Castelsarrasin", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.25280863946562, 44.5593365207065], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1116, "organisme_coordinateur": "Secours Populaire", "association": "Comit\u00e9 Decazeville", "pr_ciser_les_jours": "passage d'une distribution tous les 15j \u00e0 une distribution toutes les semaines \u00e0 partir du mercredi 29 /04/2020", "adresse_du_lieu": "12, Avenue Cabrol", "geo_point_2d": [44.5593365207065, 2.25280863946562], "code_postal": "12300", "ville": "DECAZEVILLE", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.04019501779578, 44.3510499922279], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1118, "organisme_coordinateur": "Secours Populaire", "association": "Comit\u00e9 Villefranche de Rouergue", "pr_ciser_les_jours": "distribution deux fois par semaines le jeudi matin et le samedi matin.", "adresse_du_lieu": "46 rue Alibert", "geo_point_2d": [44.3510499922279, 2.04019501779578], "code_postal": "12200", "ville": "Villefranche de Rouergue", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.97097290010228, 44.4650176612373], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1119, "organisme_coordinateur": "Secours Catholique", "association": "Centre de ST GENIEZ", "pr_ciser_les_jours": "JEUDI", "adresse_du_lieu": "Rue Rogery", "geo_point_2d": [44.4650176612373, 2.97097290010228], "code_postal": "12130", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "SAINT GENIEZ D\u2019OLT", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.88823500007806, 43.9563869997099], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1120, "organisme_coordinateur": "Soci\u00e9t\u00e9 Saint-Vincent-de-Paul", "association": "Soci\u00e9t\u00e9 Saint Vincent de Paul - St Affrique", "pr_ciser_les_jours": "le mardi et le jeudi toute la journ\u00e9e avec repas solidaires en continue.", "adresse_du_lieu": "10, rue Chevreul", "geo_point_2d": [43.9563869997099, 2.88823500007806], "code_postal": "12400", "horaires_de_distribution": "9/17h", "ville": "SAINT-AFFRIQUE", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.57670213954421, 44.3517833393891], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1121, "organisme_coordinateur": "Soci\u00e9t\u00e9 Saint-Vincent-de-Paul", "association": "Soci\u00e9t\u00e9 Saint Vincent de Paul - Rodez", "pr_ciser_les_jours": "mardi et jeudi apr\u00e8s-midi", "adresse_du_lieu": "13B rue de l'Embergue", "geo_point_2d": [44.3517833393891, 2.57670213954421], "code_postal": "12000", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "RODEZ", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.32757327460852, 43.8285506855108], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1128, "organisme_coordinateur": "HUMANIMES", "association": "HUMANIMES (VALDEGOUR)", "pr_ciser_les_jours": "Samedi", "adresse_du_lieu": "9 Place Thal\u00e8s", "geo_point_2d": [43.8285506855108, 4.32757327460852], "code_postal": "30900", "ville": "N\u00eemes", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.36257262981788, 43.8394672666184], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1129, "organisme_coordinateur": "EPICERIE-SOLIDAIRE-DE-L'ESPERANCE", "association": "EPICERIE-SOLIDAIRE-DE-L'ESPERANCE", "pr_ciser_les_jours": "LUNDI AU VENDREDI DE 10h \u00e0 12h30 / 16h \u00e0 19h - Samedi 9h \u00e0 12h / Jours f\u00e9ri\u00e9s 9h \u00e0 12h", "adresse_du_lieu": "2 RUE NATIONALE", "geo_point_2d": [43.8394672666184, 4.36257262981788], "code_postal": "30000", "ville": "N\u00eemes", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.07657854492647, 44.1217936725391], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi", "mail_ref": "episol-ales@orange.fr", "code_postal": "30100", "horaires_de_distribution": "8h30/11h30", "ville": "Al\u00e8s", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466554129 Appeler mercredi ou jeudi", "objectid": 1135, "organisme_coordinateur": "Episol'Al\u00e8s", "association": "EPICERIE SOLIDAIRE EPISOL'ALES", "adresse_du_lieu": "53b Grand rue Jean Moulin", "geo_point_2d": [44.1217936725391, 4.07657854492647]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.94796609076683, 42.6803800000739], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1168, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Comit\u00e9 de Cabestany / portage immeubles T. Rebull", "pr_ciser_les_jours": "mardi tous les 15 jours (dates\u00a0: 28 avril, 12 mai, \u2026)", "geo_point_2d": [42.6803800000739, 2.94796609076683], "code_postal": "66330", "ville": "Cabestany", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.97477398378479, 42.6025631428425], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "lundi et mercredi 14h-17h, actuellement tous les 15 jours", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66200", "horaires_de_distribution": "14/17H sur RDV", "ville": "Elne", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1170, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Comit\u00e9 d\u2019Elne", "adresse_du_lieu": "-", "geo_point_2d": [42.6025631428425, 2.97477398378479]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.01921445117057, 42.5451558412409], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1178, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "Equipe Locale d'Argel\u00e8s sur Mer", "pr_ciser_les_jours": "JEUDI", "adresse_du_lieu": "Route de Sor\u00e8de", "geo_point_2d": [42.5451558412409, 3.01921445117057], "code_postal": "66700", "horaires_de_distribution": "10/12h", "ville": "ARGELES SUR MER", "infos": "Ateliers Municipaux", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.42370086924889, 42.618503503631], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1179, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "Equipe Locale de Prades", "pr_ciser_les_jours": "VENDREDI", "adresse_du_lieu": "24, all\u00e9e Arago", "geo_point_2d": [42.618503503631, 2.42370086924889], "code_postal": "66500", "horaires_de_distribution": "14h30/17h", "ville": "PRADES", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "A la demande", "mail_ref": "annie,caponi@live.fr", "code_postal": "48400", "ville": "FLORAC TROIS RIVIERES", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466450652", "objectid": 1334, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE FRANCAISE DE LOZERE - DELEGATION TERRITORIALE", "association": "Croix Rouge, FLORAC", "adresse_du_lieu": "Place Paul Comte", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.30638925000001205, 43.75811699999999], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "le mardi", "code_postal": "32190", "horaires_de_distribution": "9H30/11H30 et 14H/16H30", "ville": "Vic-Fezensac", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "http://www.vic-accueil.fr/", "objectid": 1331, "association": "Centre social Vic-Accueil", "adresse_du_lieu": "13 rue jean Jaur\u00e8s", "geo_point_2d": [43.75811699999999, 0.30638925000001205]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.08511301055904501, 43.65784274247528], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0 800 32 31 30", "objectid": 1319, "organisme_coordinateur": "Banque Alimentaire du Gers", "association": "Sol'Adour", "pr_ciser_les_jours": "Mardi", "adresse_du_lieu": "au village", "geo_point_2d": [43.65784274247528, -0.08511301055904501], "code_postal": "32400", "ville": "Riscle", "departement": "32"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.619078653067106, 43.09087995614291], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1308, "association": "SOLIDA LAGRASSE", "pr_ciser_les_jours": "Contactez l'organisme", "adresse_du_lieu": "9 Rue Foy", "geo_point_2d": [43.09087995614291, 2.619078653067106], "mail_ref": "solidalagrasse@gmail.com", "code_postal": "11120", "ville": "LAGRASSE", "departement": "11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mardis", "mail_ref": "eprales@orange.fr", "code_postal": "30380", "horaires_de_distribution": "14-16H", "ville": "SAINT CHRISTOL LES ALES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466524235", "objectid": 1296, "organisme_coordinateur": "Entr'aide Protestante d'Al\u00e8s", "association": "ENTRAIDE PROTESTANTE SAINT CHRISTOL LES ALES", "adresse_du_lieu": "Devant le CMS St Christol", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mardis", "mail_ref": "eprales@orange.fr", "code_postal": "30100", "horaires_de_distribution": "9H-11H30", "ville": "ALES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466524235", "objectid": 1295, "organisme_coordinateur": "Entr'aide Protestante d'Al\u00e8s45", "association": "ENTRAIDE PROTESTANTE ALES", "adresse_du_lieu": "45 rue Marcel Cachin", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.09206500000004701, 43.277884088000064], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 37 62 80", "objectid": 1290, "association": "MAIRIE BOURS", "pr_ciser_les_jours": "-", "adresse_du_lieu": "1 rue de la r\u00e9publique", "geo_point_2d": [43.277884088000064, 0.09206500000004701], "mail_ref": "mairie.bours65@orange.fr", "code_postal": "65460", "ville": "BOURS", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.039055500000006, 43.320086999999994], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 31 22 96", "objectid": 1289, "association": "MAIRIE SIARROUY", "pr_ciser_les_jours": "-", "adresse_du_lieu": "1 Place de la Mairie", "geo_point_2d": [43.320086999999994, 0.039055500000006], "mail_ref": "\u200emairie.siarrouy@wanadoo.fr", "code_postal": "65501", "ville": "SIARROUY", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.056551500000011, 43.384553999999994], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 96 71 48", "objectid": 1281, "association": "Croix Rouge VIC", "pr_ciser_les_jours": "Distribution alimentaire les mardis apr\u00e8s midi // sauf la semaine du deuxi\u00e8me mercredi du mois, la distribution se fait le mercredi matin.", "adresse_du_lieu": "RUE BARRERE DE VIEUZAC CENTRE SOCIO CULTUREL", "geo_point_2d": [43.384553999999994, 0.056551500000011], "mail_ref": "dl.vicbigorre@wanadoo.fr", "code_postal": "65500", "ville": "Vic en Bigorre", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi tous les 15 jours \u00e0 compter du 9 avril 2020", "mail_ref": "ad30.saintchristollesales@restosducoeur.org", "code_postal": "30380", "horaires_de_distribution": "9H-10H30", "ville": "SAINT CHRISTOL LES ALES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1267, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "SAINT CHRISTOL LES ALES", "adresse_du_lieu": "Chemin du Rouret", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mardis", "mail_ref": "ad30.saintambroix@restosducoeur.org", "code_postal": "30500", "horaires_de_distribution": "9H-11H30", "ville": "SAINT AMBROIX", "infos": "Centre itin\u00e9rant", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1266, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "SAINT AMBROIX", "adresse_du_lieu": "All\u00e9e de la Gare", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.918658255488653, 44.2473388920094], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les quinze jours", "mail_ref": "contact@spf48.org", "code_postal": "48160", "horaires_de_distribution": "le samedi de 10h \u00e0 12h", "ville": "COLLET DE DEZE", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "06 38 68 77 99", "objectid": 1252, "organisme_coordinateur": "SPF LOZERE", "association": "SECOURS POPULAIRE FRANCAIS - COLLET DE DEZE", "adresse_du_lieu": "Maison de sant\u00e9 RN 106", "geo_point_2d": [44.2473388920094, 3.918658255488653]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.46887582442422, 43.3120095676113], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 01 76 73", "objectid": 1245, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Agde", "adresse_du_lieu": "7, rue Berthelot", "geo_point_2d": [43.3120095676113, 3.46887582442422], "code_postal": "34300", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "agde", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.49455379491825, 44.5180953251134], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "jeudi en alternance avec le Secours Populaire Fran\u00e7ais pour les mois de juin, ao\u00fbt et octobre", "mail_ref": "ul.mende@croix-rouge.fr", "code_postal": "48000", "horaires_de_distribution": "14H \u00e0 18H", "ville": "Mende", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466491204", "objectid": 1216, "organisme_coordinateur": "Croix Rouge", "association": "Croix Rouge Mende", "adresse_du_lieu": "Maison Colucci 14 avenue Foch", "geo_point_2d": [44.5180953251134, 3.49455379491825]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.03073181604654, 44.6124873562716], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mardis (p\u00e9riode COVID)", "mail_ref": "ul.figeac@croix-rouge.fr", "code_postal": "46100", "horaires_de_distribution": "10H30-14H", "ville": "Figeac", "departement": "46", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0565341336", "objectid": 1213, "organisme_coordinateur": "La Croix Rouge", "association": "Croix Rouge Figeac", "adresse_du_lieu": "12 avenue Casimir Marcenac", "geo_point_2d": [44.6124873562716, 2.03073181604654]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.47402127274116, 44.8958767895387], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2\u00e8me mardi PM - merc AM matin du mois.", "mail_ref": "spfsouillac@orange.fr", "code_postal": "46200", "ville": "Souillac", "departement": "46", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0565320169", "objectid": 1211, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOT", "association": "Souillac", "adresse_du_lieu": "24, av Martin Malvy", "geo_point_2d": [44.8958767895387, 1.47402127274116]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi", "code_postal": "48150", "horaires_de_distribution": "14h00 \u00e0 17h00", "ville": "MEYRUEIS", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 66 45 65 74", "objectid": 1338, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE FRANCAISE D\u00e9l\u00e9gation Territoriale", "association": "Croix Rouge, MEYRUEIS", "adresse_du_lieu": "Place du Champ de Mars", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi", "mail_ref": "ul.langogne@croix-rouge.fr", "code_postal": "48300", "horaires_de_distribution": "14h00 \u00e0 17h00", "ville": "LANGOGNE", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 66 69 26 34", "objectid": 1339, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE FRANCAISE D\u00e9l\u00e9gation Territoriale", "association": "Croix Rouge LANGOGNE", "adresse_du_lieu": "2 rue F\u00e9lix Viallet", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2e et 4e vendredi du mois", "code_postal": "32400", "horaires_de_distribution": "13H/17H", "ville": "SAINT GERME", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1355, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "SAINT GERME", "adresse_du_lieu": "Porte \u00e0 porte", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "-", "mail_ref": "contact@spf65.org", "code_postal": "65300", "horaires_de_distribution": "-", "ville": "LANNEMEZAN", "infos": "-", "departement": "65", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0562983395", "objectid": 1360, "organisme_coordinateur": "Secours Populaire", "association": "Secours Populaire LANNEMEZAN", "adresse_du_lieu": "512 RUE GEORGE CL\u00c9MENCEAU", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.87119787932578, 42.970846191012], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 457, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Laroque d'Olmes", "adresse_du_lieu": "9, rue du 19 mars 1962", "geo_point_2d": [42.970846191012, 1.87119787932578], "code_postal": "09600", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                            vendredi  14h - 17h", "ville": "laroque d'olmes", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.3123465411039001, 43.4969852166193], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mardi", "mail_ref": "seysses.spf@gmail.com", "code_postal": "31600", "horaires_de_distribution": "14h \u00e0 17h", "ville": "Seysses", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0562140338 / 0534337771", "objectid": 449, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Seysses", "adresse_du_lieu": "26 rue de la R\u00e9publique", "geo_point_2d": [43.4969852166193, 1.3123465411039001]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.62267436737965, 43.35605465661], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "vendredi", "mail_ref": "yvetteb3@orange.fr", "code_postal": "31560", "horaires_de_distribution": "Vendredi 14h - 17h", "ville": "Nailloux", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0688970379", "objectid": 447, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Nailloux", "adresse_du_lieu": "2, rue basse", "geo_point_2d": [43.35605465661, 1.62267436737965]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.52975006431029, 43.5618518207736], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "spf.st.orens@orange.fr", "code_postal": "31650", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours", "ville": "Saint Orens", "departement": "31", "jours_distribution": "quotidien", "tel_ref": "0561390811", "objectid": 441, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : saint Orens", "adresse_du_lieu": "5, rue du Partanais", "geo_point_2d": [43.5618518207736, 1.52975006431029]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.4306853307096201, 43.6355450467271], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "du lundi au vendredi", "mail_ref": "contact@spf31.org", "code_postal": "31200", "horaires_de_distribution": "9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 17h30", "ville": "Toulouse", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0534403440", "objectid": 437, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Toulouse", "adresse_du_lieu": "147, av des Etats Unis", "geo_point_2d": [43.6355450467271, 1.4306853307096201]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.4213461270123, 43.5941917226942], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "contact@mi2s.org", "code_postal": "31300", "horaires_de_distribution": "Divers horaires en fonction des quartiers", "ville": "Toulouse", "infos": "l'association MI2S Ressources solidaires aide les personnes vivant dans la rue, en bidonvilles, en squats, dans les \"h\u00f4tels 115\" et dans certains quartiers prioritaires de la politique de la ville. Concernant l'alimentation, l'association fournit une aide alimentaire ponctuelle et oriente les personnes vers les distributions de colis des autres associations.", "departement": "31", "jours_distribution": "quotidien", "tel_ref": "0674386585 (pour signaler les personnes en difficult\u00e9)", "objectid": 436, "organisme_coordinateur": "MI2S", "association": "MI2S chez Imaginations fertiles", "adresse_du_lieu": "27 bis all\u00e9es maurice Sarraut", "geo_point_2d": [43.5941917226942, 1.4213461270123]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.08766050003792, 43.7857290000941], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 415, "association": "\u00e9picerie solidaire de CALADE", "adresse_du_lieu": "1 rue poterie", "geo_point_2d": [43.7857290000941, 4.08766050003792], "code_postal": "30250", "ville": "Sommi\u00e8res", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.5894669283194941, 43.6448634841687], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 413, "association": "ESCALE", "adresse_du_lieu": "Rue Pasteur", "geo_point_2d": [43.6448634841687, 0.5894669283194941], "code_postal": "32000", "ville": "Auch", "departement": "32"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.08134875251579, 44.1002017810431], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 403, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN et GARONNE", "association": "Secours populaire : Moissac", "pr_ciser_les_jours": "Tous les mardis et jeudis", "adresse_du_lieu": "all\u00e9es montebello", "geo_point_2d": [44.1002017810431, 1.08134875251579], "code_postal": "82200", "horaires_de_distribution": "Mardi 9h - 16 h                                   jeudi 9h - 12 h", "ville": "Moissac", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.11861997492648, 44.0482360517696], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 402, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN et GARONNE", "association": "Secours populaire : Castelsarrasin", "pr_ciser_les_jours": "Tous les jeudis", "adresse_du_lieu": "route de Lafran\u00e7aise", "geo_point_2d": [44.0482360517696, 1.11861997492648], "code_postal": "82100", "horaires_de_distribution": "jeudi 14h - 17h 30", "ville": "Castelsarrasin", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.36821117231702, 44.0385401359902], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 400, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN et GARONNE", "association": "Secours populaire : Montauban", "adresse_du_lieu": "7, rue Paul Riquet", "geo_point_2d": [44.0385401359902, 1.36821117231702], "code_postal": "82000", "horaires_de_distribution": "Lundi 9h30 - 12h 30                            Mercredi 9h30 - 12h 30                    Vendredi 9h30 - 12h 30", "ville": "Montauban", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.24523340538943, 43.6033028349083], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi, jeudi, vendredi, uniquement sur RDV", "mail_ref": "contact@spf81.org", "code_postal": "81100", "horaires_de_distribution": "mardi, jeudi, vendredi, 14H-16H30 uniquement sur RDV", "ville": "Castres", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563359632", "objectid": 396, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN", "association": "Secours populaire : Castres", "adresse_du_lieu": "5, rue Ferdinant buisson", "geo_point_2d": [43.6033028349083, 2.24523340538943]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.61999490854321, 42.6705098520434], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66130", "horaires_de_distribution": "distribution sur rendez vous", "ville": "Ile/t\u00eat", "infos": "Contacter par t\u00e9l\u00e9phone (contact transmis pr\u00e9c\u00e9demment) ou par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 61 13 49", "objectid": 387, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration PYRENEES ORIENTALES", "association": "Secours populaire : Ile / T\u00eat", "adresse_du_lieu": "18, rue Sainte croix", "geo_point_2d": [42.6705098520434, 2.61999490854321]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.9719978688583, 42.5964239999567], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66200", "horaires_de_distribution": "distribution sur rendez vous", "ville": "Elne", "infos": "Contacter par t\u00e9l\u00e9phone (contact transmis pr\u00e9c\u00e9demment) ou par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 22 06 83", "objectid": 386, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration PYRENEES ORIENTALES", "association": "Secours populaire : Elne", "adresse_du_lieu": "13, rue du salita", "geo_point_2d": [42.5964239999567, 2.9719978688583]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.89137835168258, 42.7047437565352], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mardi, mercredi, jeudi", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "Mardi 13h - 17h                               Mercredi 13h - 17h                              Jeudi 13h - 17h", "ville": "Perpignan", "infos": "contacter  par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 384, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration PYRENEES ORIENTALES", "association": "Secours populaire : Perpignan (f\u00e9d\u00e9ration)", "adresse_du_lieu": "16, av de l'ancien champ de mars", "geo_point_2d": [42.7047437565352, 2.89137835168258]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.07552620785531601, 42.9575428094558], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 383, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration HAUTES PYRENEES", "association": "Secours populaire : Soulom", "adresse_du_lieu": "4, impasse de lor", "geo_point_2d": [42.9575428094558, -0.07552620785531601], "code_postal": "65260", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h - 16h", "ville": "Soulom", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.054793623798783005, 43.2366333941298], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 378, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration HAUTES PYRENEES", "association": "Secours populaire : Tarbes", "adresse_du_lieu": "94, rue du corps franc pommi\u00e8s", "geo_point_2d": [43.2366333941298, 0.054793623798783005], "code_postal": "65000", "horaires_de_distribution": "lundi \u00e0 vendredi de 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 18h", "ville": "Tarbes", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.59556120538943, 44.3248123979574], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les 15 jours, le jeudi", "mail_ref": "contact@spf48.org", "code_postal": "48400", "horaires_de_distribution": "Distribution sur contact t\u00e9l\u00e9phonique\nde 9h30 \u00e0 12h00", "ville": "Florac", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 66 32 25 24", "objectid": 375, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOZERE", "association": "Secours populaire : Florac", "adresse_du_lieu": "3 place paul conte", "geo_point_2d": [44.3248123979574, 3.59556120538943]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.47402127274116, 44.8958767895387], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les deuxi\u00e8me mardi et mercredi du mois", "mail_ref": "spfsouillac@orange.fr", "code_postal": "46200", "horaires_de_distribution": "10h - 12 h et 14h - 17h", "ville": "souillac", "departement": "46", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0565320169", "objectid": 371, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOT", "association": "Secours populaire : Souillac", "adresse_du_lieu": "24, av Martin Malvy", "geo_point_2d": [44.8958767895387, 1.47402127274116]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.8197533663681797, 43.6258664526501], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 75 70 57", "objectid": 363, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : la paillade (Montpellier)", "adresse_du_lieu": "140, rue de cambridge", "geo_point_2d": [43.6258664526501, 3.8197533663681797], "code_postal": "34000", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.48373986474821, 43.4796301990259], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "06 48 45 39 87", "objectid": 360, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Montagnac", "adresse_du_lieu": "39, grand rue jean moulin", "geo_point_2d": [43.4796301990259, 3.48373986474821], "code_postal": "34120", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Montagnac", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.4999903235592402, 44.5170706242343], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 357, "association": "Epicerie solidaire de Mende", "adresse_du_lieu": "6 rue Saint Dominque", "geo_point_2d": [44.5170706242343, 3.4999903235592402], "code_postal": "48000", "ville": "Mende", "departement": "48"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.50462628170389, 43.6510888846605], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 57 56 60", "objectid": 347, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Saint Andr\u00e9 de sangonis", "adresse_du_lieu": "6bis, rue sainte brigitte", "geo_point_2d": [43.6510888846605, 3.50462628170389], "code_postal": "34725", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Saint Andr\u00e9", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.33507046915974, 43.4719496017436], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "dlas.muret@croix-rouge.fr", "code_postal": "31600", "horaires_de_distribution": "uniquement sur rendez-vous", "ville": "MURET", "departement": "31", "jours_distribution": "quotidien", "tel_ref": "0561561008", "objectid": 340, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge D\u00e9l\u00e9gation Territoriale de la Haute-Garonne", "association": "CROIX-ROUGE", "adresse_du_lieu": "67, avenue Bernard IV", "geo_point_2d": [43.4719496017436, 1.33507046915974]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.44026562066961, 43.1360280000491], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09130", "horaires_de_distribution": "13h30 \u00e0 17 h jeudis", "ville": "ARTIGAT", "infos": "semaines paires  calend.", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 708, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur ARTIGAT", "adresse_du_lieu": "24 rue Principale", "geo_point_2d": [43.1360280000491, 1.44026562066961]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.84190813970548, 42.7185210222693], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09110", "horaires_de_distribution": "10 h \u00e0 12 h", "ville": "AX LES THERMES", "infos": "tous les jeudis", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 709, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur AX LES THERMES", "adresse_du_lieu": "rue du St Udaut", "geo_point_2d": [42.7185210222693, 1.84190813970548]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.59773042198238, 42.9554332356673], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09000", "horaires_de_distribution": "9 h-12 h/14 h-17 h jeudis", "ville": "FOIX", "infos": "semaines paires  calend.", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 710, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur FOIX", "adresse_du_lieu": "39 av de Cadirac", "geo_point_2d": [42.9554332356673, 1.59773042198238]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.42610003305542, 43.0108954637857], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09240", "horaires_de_distribution": "8 h 30 \u00e0 14 h 30 jeudi", "ville": "LA BASTIDE", "infos": "semaines paires cal.", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 711, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur LA BASTIDE DE SEROU", "adresse_du_lieu": "Ch de Molo Porto", "geo_point_2d": [43.0108954637857, 1.42610003305542]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.60928455137009, 43.1164053177771], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09100", "horaires_de_distribution": "13 h 30 \u00e0 17 h jeudis", "ville": "PAMIERS", "infos": "semaines paires cal.", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 717, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur PAMIERS", "adresse_du_lieu": "23 rue des Carmes", "geo_point_2d": [43.1164053177771, 1.60928455137009]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.57461647776953, 43.233572378356], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09700", "horaires_de_distribution": "13 h 30 \u00e0 17 h jeudis", "ville": "SAVERDUN", "infos": "semaines paires cal.", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 720, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur SAVERDUN", "adresse_du_lieu": "47 All\u00e9es de Ballouard", "geo_point_2d": [43.233572378356, 1.57461647776953]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.0076362513644, 42.9857619730408], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Vendredi chaque 2 semaines", "mail_ref": "ad11.chaabre@restosducoeur.org", "code_postal": "11230", "horaires_de_distribution": "9 H \u00e0 12 H", "ville": "CHALABRE", "infos": "Local NYS", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 726, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur CHALABRE", "adresse_du_lieu": "avenue Rhin et Danube", "geo_point_2d": [42.9857619730408, 2.0076362513644]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.87140071987568, 43.267016713511], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi chaque 2 semaines", "mail_ref": "pierrette.astruc@restosducoeur.org", "code_postal": "11120", "horaires_de_distribution": "14 h \u00e0 16 H", "ville": "GINESTAS", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 730, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur GINESTAS", "adresse_du_lieu": "10 Rue  de la Peyrade", "geo_point_2d": [43.267016713511, 2.87140071987568]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.04430929107768, 43.0211979534428], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi chaque 2 semaines", "mail_ref": "monique.lecoguic@restosducoeur.org", "code_postal": "11210", "horaires_de_distribution": "14 h \u00e0 16 H", "ville": "PORT LA NOUVELLE", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 734, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur PORT LA NOUVELLE", "adresse_du_lieu": "139 Rue Pierre Curie", "geo_point_2d": [43.0211979534428, 3.04430929107768]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.08565067044625, 44.0961144622948], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad12.millau@restosducoeur.org", "code_postal": "12100", "horaires_de_distribution": "14h00/16h00", "ville": "Millau", "infos": "vendredi semaines impaires", "departement": "12", "tel_ref": "0986606188", "objectid": 740, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Millau", "adresse_du_lieu": "20 rue de la Saunerie", "geo_point_2d": [44.0961144622948, 3.08565067044625]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.57389868439205, 44.361932814993], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad12.rodez@restosducoeur.org", "code_postal": "12000", "horaires_de_distribution": "13h30/16h30", "ville": "Rodez", "infos": "mardi et vendredi", "departement": "12", "tel_ref": "0986606188", "objectid": 741, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Rodez", "adresse_du_lieu": "6 ac de la Gineste", "geo_point_2d": [44.361932814993, 2.57389868439205]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.8913876923649, 43.9559040803987], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad12.st-affrique@restosducoeur.org", "code_postal": "12400", "horaires_de_distribution": "13h00/15h30", "ville": "St Affrique", "infos": "mardi et jeudi", "departement": "12", "tel_ref": "0986606188", "objectid": 742, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur St Affrique", "adresse_du_lieu": "41 rue Emile Borel", "geo_point_2d": [43.9559040803987, 2.8913876923649]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.5881664534523261, 42.7913920436647], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.luchon@restosducoeur.org", "code_postal": "31110", "horaires_de_distribution": "Vendredi 14h-16h", "ville": "Bagn\u00e8res de Luchon", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 747, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Bagn\u00e8res de Luchon", "adresse_du_lieu": "1 rue Laity", "geo_point_2d": [42.7913920436647, 0.5881664534523261]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.66317198345634, 43.4360607169862], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.baziege@restosducoeur.org", "code_postal": "31450", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h-16h", "ville": "Bazi\u00e8ge", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 748, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Bazi\u00e8ge", "adresse_du_lieu": "Lieu dit En Saumi\u00e9-1 route de Mauremont", "geo_point_2d": [43.4360607169862, 1.66317198345634]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.3503738090139001, 43.5346249456354], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.cugnaux@restosducoeur.org", "code_postal": "31270", "horaires_de_distribution": "Jeudi 14h-17h", "ville": "Cugnaux", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 754, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Cugnaux", "adresse_du_lieu": "3 bis rue de la Cressonni\u00e8re", "geo_point_2d": [43.5346249456354, 1.3503738090139001]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.39057629438379, 43.8377488400829], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.fronton@restosducoeur.org", "code_postal": "31620", "horaires_de_distribution": "Jeudi 10h-12h et 13h45-16h", "ville": "Fronton", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 757, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Fronton", "adresse_du_lieu": "Impasse de la Gare", "geo_point_2d": [43.8377488400829, 1.39057629438379]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.23575842576808, 43.5989084896936], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.leguevin@restosducoeur.org", "code_postal": "31490", "horaires_de_distribution": "Lundi 14h-16h30", "ville": "L\u00e9guevin", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 758, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur L\u00e9guevin", "adresse_du_lieu": "1 All\u00e9e de Lattre de Tassigny", "geo_point_2d": [43.5989084896936, 1.23575842576808]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.19364554628407, 43.6671236157529], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.levignac@restosducoeur.org", "code_postal": "31530", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h-16h30", "ville": "L\u00e9vignac", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 759, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur L\u00e9vignac", "adresse_du_lieu": "1 rue du Docteur Monnerville", "geo_point_2d": [43.6671236157529, 1.19364554628407]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.3062841229667899, 43.5680856213108], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.plaisance@restosducoeur.org", "code_postal": "31830", "horaires_de_distribution": "Lundi 13h30-17h", "ville": "Plaisance du Touch", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 764, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Plaisance du Touch", "adresse_du_lieu": "5 rue d'Estujats", "geo_point_2d": [43.5680856213108, 1.3062841229667899]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.38769748309529, 43.1248337294596], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad65.lannemezan@restosducoeur.org", "code_postal": "65300", "horaires_de_distribution": "Mardi et vendredi de 13H \u00e0 16H", "ville": "LANNEMEZAN", "infos": "Tous les mardi et vendredi", "departement": "65", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 766, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Lannemezan", "adresse_du_lieu": "272 rue Voltaire", "geo_point_2d": [43.1248337294596, 0.38769748309529]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.032389841835492005, 43.0952557719249], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi et jeudi", "mail_ref": "ad65.lourdes@restosducoeur.org", "code_postal": "65100", "horaires_de_distribution": "Mardi 13H30-16H, jeudi 10H-12H et 13H30-16H", "ville": "LOURDES", "infos": "Tous les Mardi et jeudi", "departement": "65", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 767, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Lourdes", "adresse_du_lieu": "Place du Tydos", "geo_point_2d": [43.0952557719249, -0.032389841835492005]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.012169999973471, 42.8035832860161], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad65.luz@restosducoeur.org", "code_postal": "65120", "horaires_de_distribution": "Jeudi de 14H \u00e0 16H30", "ville": "LUZ", "infos": "Tous les jeudi", "departement": "65", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 768, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Luz", "adresse_du_lieu": "La Belle Epoque - Parc C. Massoure", "geo_point_2d": [42.8035832860161, 0.012169999973471]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.06715450409203401, 43.2453027870143], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad65.tarbes@restosducoeur.org", "code_postal": "65000", "horaires_de_distribution": "lundi, mardi, jeudi 9H30 \u00e0 11H30 et 13H30 \u00e0 15H30, mercredi 13H30 \u00e0 15H30", "ville": "TARBES", "infos": "Lundi, mardi, mercredi, jeudi", "departement": "65", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 770, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Tarbes", "adresse_du_lieu": "Av. de la Lib\u00e9ration, face OPH 65", "geo_point_2d": [43.2453027870143, 0.06715450409203401]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.032389841835492005, 43.0952557719249], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi et jeudi", "mail_ref": "ad65.point-chaud@restosducoeur.org", "code_postal": "65100", "horaires_de_distribution": "Mardi 13H30/16H et jeudi 10H/12H et 13H30/16H", "ville": "LOURDES", "infos": "Tous les Mardi et jeudi", "departement": "65", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 773, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Point Chaud Lourdes", "adresse_du_lieu": "Place du Tydos", "geo_point_2d": [43.0952557719249, -0.032389841835492005]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.02959363087906, 42.6967019998731], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.canet@restosducoeur.org", "code_postal": "66140", "horaires_de_distribution": "8h30 \u00e0 12h30 14h \u00e0 16h", "ville": "CANET EN ROUSSILLON", "infos": "Jeudi MA/AM", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 775, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur CANET EN ROUSSILLON", "adresse_du_lieu": "2 rue Eug\u00e8ne Sauvy", "geo_point_2d": [42.6967019998731, 3.02959363087906]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.97522755934141, 42.5985472666181], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.elne@restosducoeur.org", "code_postal": "66200", "horaires_de_distribution": "9h \u00e0 11h", "ville": "ELNE", "infos": "Mercredi", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 777, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur ELNE", "adresse_du_lieu": "4 rue de la Pompe Grosse", "geo_point_2d": [42.5985472666181, 2.97522755934141]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.87680820957681, 42.6972574412013], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "restosducoeur.ad66-bebe@orange.fr", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "9h30 \u00e0 12h", "ville": "PERPIGNAN", "infos": "Mardi Jeudi", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 783, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur PERPIGNAN RESTOS BB", "adresse_du_lieu": "22 rue Jean de la Fontaine", "geo_point_2d": [42.6972574412013, 2.87680820957681]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.87248885007766, 42.6933270928841], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.perpignan-toreilles@restosducoeur.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "13h \u00e0 15h30", "ville": "PERPIGNAN", "infos": "Mardi AM", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 784, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur PERPIGNAN TORREILLES", "adresse_du_lieu": "avenue du docteur Torreilles", "geo_point_2d": [42.6933270928841, 2.87248885007766]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.10563675001008, 42.5153789996787], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.port-vendres@restosducoeur.org", "code_postal": "66660", "horaires_de_distribution": "13h30 \u00e0 16h30", "ville": "PORT VENDRES", "infos": "Mardi AM", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 787, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur PORT VENDRES", "adresse_du_lieu": "Place Castellane-Centre Culturel", "geo_point_2d": [42.5153789996787, 3.10563675001008]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.97659522010696, 42.5542335039861], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.saint-andre@restosducoeur.org", "code_postal": "66690", "horaires_de_distribution": "10h30 \u00e0 12h30", "ville": "ST ANDRE", "infos": "Mardi", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 790, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur ST ANDRE", "adresse_du_lieu": "Place Elisa Jacomet-Gymnase", "geo_point_2d": [42.5542335039861, 2.97659522010696]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.62006687701178, 44.1954879138651], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.septfonds@restosducoeur.org", "code_postal": "82240", "horaires_de_distribution": "mardi 9h 00", "ville": "SEPTFONDS", "infos": "Le mardi tous les 15 jours  du 19/03 au 13/11", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 808, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur SEPTFONDS", "adresse_du_lieu": "Rue Maurice Lacassagne - Salle des F\u00eates", "geo_point_2d": [44.1954879138651, 1.62006687701178]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.941125000244151, 43.0867319508548], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.salies@restosducoeur.org", "code_postal": "31260", "horaires_de_distribution": "Mercredi 10h-13h", "ville": "Mane", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 822, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Salies du Salat", "adresse_du_lieu": "Salle de l'H\u00f4tel Communautaire", "geo_point_2d": [43.0867319508548, 0.941125000244151]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.4471099998037, 43.6180818244985], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "terrain.larue.ad31@gmail.com", "code_postal": "31200", "horaires_de_distribution": "Tous les jours \u00e0 partir de 19h", "ville": "Toulouse", "departement": "31", "jours_distribution": "quotidien", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 824, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Toulouse Equipe Rue", "adresse_du_lieu": "Grand Rond, chemin du Raisin et Minimes", "geo_point_2d": [43.6180818244985, 1.4471099998037]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.1557489788771598, 43.6147715989929], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 832, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur BEDARIEUX + Point BB - 020", "adresse_du_lieu": "Impasse Quai de la Passerelle", "geo_point_2d": [43.6147715989929, 3.1557489788771598], "mail_ref": "ad34.bedarieux@restosducoeur.org", "code_postal": "34600", "horaires_de_distribution": "Jeudi et vendredi : 13h30 \u00e0 16h point BB : vendredi de 9 h 30 \u00e0 12h", "ville": "BEDARIEUX + Point BB", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.43266533988754, 43.6281043393475], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 835, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur CLERMONT L'HERAULT - 032", "adresse_du_lieu": "Place A. Ginouv\u00e8s", "geo_point_2d": [43.6281043393475, 3.43266533988754], "mail_ref": "ad34.clermontht@restosducoeur.org", "code_postal": "34800", "horaires_de_distribution": "CCAS Jeudis tous les 15 j, 14/05, 28/05, 11/06, 25/06 : 13h30 \u00e0 16h", "ville": "CLERMONT L'HERAULT", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.52697357131392, 43.3564647907809], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 843, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MARSEILLAN - 045", "adresse_du_lieu": "Salle Vedel - Rue Vedel", "geo_point_2d": [43.3564647907809, 3.52697357131392], "mail_ref": "ad34.marseillan@restosducoeur.org", "code_postal": "34340", "horaires_de_distribution": "Jeudis : 9 h \u00e0 11h30 Vendredis : 9h \u00e0 11h 30", "ville": "MARSEILLAN", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.11792187717203, 43.3304625172011], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 845, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MONTADY - 002", "adresse_du_lieu": "Mairie - (local Restos)", "geo_point_2d": [43.3304625172011, 3.11792187717203], "mail_ref": "ad34.montady@restosducoeur.org", "code_postal": "34130", "horaires_de_distribution": "Ferm\u00e9", "ville": "MONTADY", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.25646197729379, 43.2916184977222], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 846, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MONTARNAUD - 037", "adresse_du_lieu": "Bd Charles de Gaulle", "geo_point_2d": [43.2916184977222, 3.25646197729379], "mail_ref": "ad34.montarnaud@restosducoeur.org", "code_postal": "34570", "horaires_de_distribution": "Lundi et Jeudi : de 14h \u00e0 16h", "ville": "MONTARNAUD", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.5008635066766702, 43.6488719416624], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 848, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur SAINT ANDRE DE SANGONIS -  039", "adresse_du_lieu": "Rue du Souvenir Fran\u00e7ais", "geo_point_2d": [43.6488719416624, 3.5008635066766702], "mail_ref": "ad34.standredesangonis@restosducoeur.org", "code_postal": "34275", "horaires_de_distribution": "Ferm\u00e9", "ville": "SAINT ANDRE DE SANGONIS", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.94513162217778, 43.4237640256805], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 849, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur SAINT CHINIAN - 043", "adresse_du_lieu": "Rue de l'Airette", "geo_point_2d": [43.4237640256805, 2.94513162217778], "mail_ref": "ad34.stchinian@restosducoeur.org", "code_postal": "34630", "horaires_de_distribution": "Ferm\u00e9", "ville": "SAINT CHINIAN", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.7741132402429898, 43.6105980523229], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 850, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur SAINT GEORGES D'ORQUES - 040", "adresse_du_lieu": "22 rue de la Cadelle", "geo_point_2d": [43.6105980523229, 3.7741132402429898], "mail_ref": "ad34.stgeorgesdorques@restosducoeur.org", "code_postal": "34680", "horaires_de_distribution": "Ferm\u00e9", "ville": "SAINT GEORGES D'ORQUES", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.66768598374391, 43.407958716306], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 851, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur SETE - 022", "adresse_du_lieu": "7 rue Etienne Lenoir", "geo_point_2d": [43.407958716306, 3.66768598374391], "mail_ref": "ad34.sete@restosducoeur.org", "code_postal": "34200", "horaires_de_distribution": "Jeudi : de 9h \u00e0 11h et 14h \u00e0 16h", "ville": "SETE", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.86325993709977, 43.5339160219212], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 853, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur VILLENEUVE LES MAGUELONE - 042", "adresse_du_lieu": "137 Boulevard des Ecoles", "geo_point_2d": [43.5339160219212, 3.86325993709977], "mail_ref": "ad34.villeneuve@restosducoeur.org", "code_postal": "34750", "horaires_de_distribution": "Mardi  de 14h \u00e0 16h 30", "ville": "VILLENEUVE LES MAGUELONE", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.66768598374391, 43.407958716306], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 857, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur BB SETE - 023", "adresse_du_lieu": "7 rue Etienne Lenoir", "geo_point_2d": [43.407958716306, 3.66768598374391], "mail_ref": "ad34.setebb@restosducoeur.org", "code_postal": "34200", "horaires_de_distribution": "Jeudi tous les 15 j : 9h \u00e0 11h", "ville": "SETE", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.81770582735795, 43.6216765783476], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 860, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur COS (Mosson) - 026", "adresse_du_lieu": "61 Square Cos", "geo_point_2d": [43.6216765783476, 3.81770582735795], "mail_ref": "ad34.cos@restosducoeur.org", "code_postal": "34080", "horaires_de_distribution": "Mercredi : 14h \u00e0 17h Jeudi : 9h \u00e0 12 h + 14 h \u00e0 17 h", "ville": "MONTPELLIER", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.596103160615693, 43.6463483469573], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi", "mail_ref": "ad32.president@restosducoeur.org", "code_postal": "32000", "horaires_de_distribution": "Jeudi 14H- 17H", "ville": "AUCH", "infos": "tous les 15 jours, prochaine distribution le 30  avril", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 867, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Auch", "adresse_du_lieu": "16 Avenue Pierre Mendes France", "geo_point_2d": [43.6463483469573, 0.596103160615693]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.37583097894056, 43.9553254711891], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "mail_ref": "ad32.condomt@restosducoeur.org", "code_postal": "32100", "horaires_de_distribution": "Mardi 13h30-17h", "ville": "CONDOM", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 868, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur  Condom", "adresse_du_lieu": "39 Bd Cl\u00e9menceau", "geo_point_2d": [43.9553254711891, 0.37583097894056]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.10026877971197501, 43.8577408813598], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "mail_ref": "ad32.eauze@restosducoeur.org", "code_postal": "32800", "horaires_de_distribution": "MARDI 13h30-16h30", "ville": "EAUZE", "infos": "Tous les 15 jours,", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 869, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Eauze", "adresse_du_lieu": "39 Avenue des Pyr\u00e9n\u00e9es", "geo_point_2d": [43.8577408813598, 0.10026877971197501]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.6611791275319571, 43.845493442564], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Vendredi", "mail_ref": "ad32.fleurance@restosducoeur.org", "code_postal": "32700", "horaires_de_distribution": "Vendredi 14h30-16h", "ville": "FLEURANCE", "infos": "tous les 15 jours, prochaines distributions 30 avril - 15 mai", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 870, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Fleurance", "adresse_du_lieu": "3 ter, rue de la R\u00e9publique", "geo_point_2d": [43.845493442564, 0.6611791275319571]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.628182280584292, 43.9349434937346], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi", "mail_ref": "ad32.lectoure@restosducoeur.org", "code_postal": "32700", "horaires_de_distribution": "14H/17H", "ville": "LECTOURE", "infos": "1\u00e8re distribution le 30 avril", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 871, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Lectoure", "adresse_du_lieu": "rue Saint Jacques", "geo_point_2d": [43.9349434937346, 0.628182280584292]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.93775388714799, 44.7250193727255], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.lacapellemarival@restosducoeur.org", "code_postal": "46120", "horaires_de_distribution": "Vendredi de 13h30 \u00e0 15h30", "ville": "LACAPELLE-MARIVAL", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 886, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Lacapelle-Marival", "adresse_du_lieu": "ZA Despeyroux", "geo_point_2d": [44.7250193727255, 1.93775388714799]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.741712597842, 44.3896249996947], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.limogneenquercy@restosducoeur.org", "code_postal": "46260", "horaires_de_distribution": "Mercredi de 14h00 \u00e0 16h00", "ville": "LIMOGNE EN QUERCY", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 888, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Limogne", "adresse_du_lieu": "Maison des Associations Route de cahors", "geo_point_2d": [44.3896249996947, 1.741712597842]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.1426194227113102, 43.9370788985215], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi, jeudi, vendredi", "mail_ref": "ad81.albi@restosducoeur.org", "code_postal": "81000", "horaires_de_distribution": "Mercredi-jeudi-vendredi 14H-17H30\nInscriptions le mercredi 9H30-11H30", "ville": "ALBI", "infos": "Point distribution suppl\u00e9mentaire : parking Bondidou et Cantepau", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563607008", "objectid": 896, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur d'ALBI", "adresse_du_lieu": "50 rue Alfred Monesti\u00e9", "geo_point_2d": [43.9370788985215, 2.1426194227113102]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.15289708291122, 43.9389635029224], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "mail_ref": "ad81.albibebes@restosducoeur.org", "code_postal": "81000", "horaires_de_distribution": "mardi 14H-16H30", "ville": "ALBI", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0766834978", "objectid": 897, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur ALBI B\u00e9b\u00e9s", "adresse_du_lieu": "55 rue de la N\u00e9grouill\u00e8re", "geo_point_2d": [43.9389635029224, 2.15289708291122]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.77104609978967, 44.235872411073], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 914, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Caylus", "adresse_du_lieu": "6 rue Portail Obscur", "geo_point_2d": [44.235872411073, 1.77104609978967], "mail_ref": "rdc82.caylus@restosducoeur.org", "code_postal": "82160", "horaires_de_distribution": "Hiver : jeudi 10H45, \u00e9t\u00e9 : ferm\u00e9", "ville": "CAYLUS", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.31783274400602, 43.7339700559624], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les jours", "code_postal": "34700", "horaires_de_distribution": "14 h \u00e0 17 et le matin 11 h \u00e0 12 h 30", "ville": "Lod\u00e8ve", "departement": "34", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0606832217", "objectid": 937, "organisme_coordinateur": "Conf\u00e9rence Saint Vincent de Paul Saint Fulcran", "association": "La Main Tendue", "adresse_du_lieu": "Rue du fer \u00e0 cheval", "geo_point_2d": [43.7339700559624, 3.31783274400602]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.75979437848174, 43.5836156891779], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 969, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Pignan", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "rue JM serive matei", "geo_point_2d": [43.5836156891779, 3.75979437848174], "code_postal": "34570", "ville": "Pignan", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.22265893909097, 43.2703858151421], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 961, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "vendres", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "19, av des oliviers", "geo_point_2d": [43.2703858151421, 3.22265893909097], "code_postal": "34350", "ville": "Vendres", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.461732680898, 43.5428890935653], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 959, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Paulhan", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "1, av notre dame", "geo_point_2d": [43.5428890935653, 3.461732680898], "code_postal": "34230", "ville": "Paulhan", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.7582818212574702, 43.4432445398127], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 956, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Frontignan", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "7, rue de la raffinerie", "geo_point_2d": [43.4432445398127, 3.7582818212574702], "code_postal": "34110", "ville": "Frontignan", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.07465943445914, 44.1241184383508], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "mail_ref": "spf30ales@wanadoo.fr", "code_postal": "30100", "horaires_de_distribution": "distribution alimentaire sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Al\u00e8s", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0679331875", "objectid": 1023, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GARD", "association": "Secours populaire : Al\u00e8s", "adresse_du_lieu": "3, rue du Clos Monteil", "geo_point_2d": [44.1241184383508, 4.07465943445914]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.32667424785043, 43.21256441909517], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi et Vendredi", "mail_ref": "contact@spf11.org", "code_postal": "11000", "horaires_de_distribution": "Mardi : de 9h \u00e0 17h\nVendredi : de 9h \u00e0 17h", "ville": "Carcassonne", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 72 57 37", "objectid": 1014, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Aude", "association": "Secours populaire : Carcassonne", "adresse_du_lieu": "3, rue Joseph Fran\u00e7ois Dupleix", "geo_point_2d": [43.21256441909517, 2.32667424785043]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.61922192974039, 43.1196476066384], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1008, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Pamiers", "adresse_du_lieu": "26, chemin de la chartreuse", "geo_point_2d": [43.1196476066384, 1.61922192974039], "code_postal": "09100", "horaires_de_distribution": "Lundi de 14h - 17h", "ville": "Pamiers", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.89500434659012, 43.6184983763139], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 979, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "pompignane (montpellier)", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "119, st andr\u00e9 de novigens", "geo_point_2d": [43.6184983763139, 3.89500434659012], "code_postal": "34000", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.7610466020796203, 43.4888140230531], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 977, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "St Pons", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "17 rue planel", "geo_point_2d": [43.4888140230531, 2.7610466020796203], "code_postal": "34220", "ville": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.70772151811657, 43.9333229334592], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 974, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Ganges", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "17, rue des barrys", "geo_point_2d": [43.9333229334592, 3.70772151811657], "code_postal": "34190", "ville": "ganges", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.71388002993796, 43.5552284221285], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 972, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Cournon terral", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "rue du Dr Ombras", "geo_point_2d": [43.5552284221285, 3.71388002993796], "code_postal": "34660", "ville": "Cournonterral", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.66921911861597, 42.4734224797001], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1034, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale d'Am\u00e9lie les Bains", "pr_ciser_les_jours": "VENDREDI", "adresse_du_lieu": "5, rue Joseph Coste", "geo_point_2d": [42.4734224797001, 2.66921911861597], "code_postal": "66110", "horaires_de_distribution": "14h30/17h30", "ville": "AMELIE LES BAINS", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.42370086924889, 42.618503503631], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1038, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Prades", "pr_ciser_les_jours": "VENDREDI", "adresse_du_lieu": "24, all\u00e9e Arago", "geo_point_2d": [42.618503503631, 2.42370086924889], "code_postal": "66500", "horaires_de_distribution": "14h30/17h", "ville": "PRADES", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.89137835168258, 42.7047437565352], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mercredi, tous les 15 jours / prochaine date 6 mai", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "Sur RDV", "ville": "Perpignan", "infos": "actuellement acc\u00e8s par la rue Charles Gide\nContacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1043, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Partenariat ASTI, appui personnes \u00e2g\u00e9es isol\u00e9es", "adresse_du_lieu": "16 avenue de l\u2019ancien Champ de Mars", "geo_point_2d": [42.7047437565352, 2.89137835168258]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.82206318822815, 42.6080671216377], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2\u00e8me mardi du mois sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66300", "horaires_de_distribution": "9h30/12h", "ville": "Trouillas", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1045, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Antenne itin\u00e9rante", "adresse_du_lieu": "salle municipale", "geo_point_2d": [42.6080671216377, 2.82206318822815]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.09996799159678, 42.4600900002606], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1047, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Antenne itin\u00e9rante", "pr_ciser_les_jours": "3\u00e8me mardi du mois sur RDV", "adresse_du_lieu": "salle municipale", "geo_point_2d": [42.4600900002606, 3.09996799159678], "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66650", "ville": "Banyuls sur Mer", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.93802233974792, 42.6800122284392], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "jeudi sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66330", "horaires_de_distribution": "9/11h", "ville": "Cabestany", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1050, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Comit\u00e9 de Cabestany", "adresse_du_lieu": "17 rue des Pyr\u00e9n\u00e9es", "geo_point_2d": [42.6800122284392, 2.93802233974792]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.24653742051713, 43.6036116116514], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi, mercredi, vendredi", "mail_ref": "ul.castres@croix-rouge.fr", "code_postal": "81100", "horaires_de_distribution": "14H-17H", "ville": "Castres", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0984266430", "objectid": 1057, "organisme_coordinateur": "Croix Rouge", "association": "Croix Rouge", "adresse_du_lieu": "42 av Ch de gaulle", "geo_point_2d": [43.6036116116514, 2.24653742051713]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.82015042339956, 43.7017504490412], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi, mardi, jeudi et vendredi", "mail_ref": "crf.dllavaur@orange.fr", "code_postal": "81500", "horaires_de_distribution": "Lundi, mardi, jeudi : 14H-17H\nVendredi : 14H-18H30", "ville": "Lavaur", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563583160", "objectid": 1061, "organisme_coordinateur": "Croix Rouge", "association": "Croix Rouge", "adresse_du_lieu": "2 av Augustin Malroux", "geo_point_2d": [43.7017504490412, 1.82015042339956]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.2287571414966, 43.9572563573573], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1065, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "SECOURS POPULAIRE", "pr_ciser_les_jours": "Jeudi", "adresse_du_lieu": "1, rue de la mairie", "geo_point_2d": [43.9572563573573, 1.2287571414966], "code_postal": "82600", "horaires_de_distribution": "9/12h", "ville": "Montech", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.3155163687548, 44.035671467871], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "05 63 20 01 86", "objectid": 1069, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "tous les vendredis matin", "adresse_du_lieu": "281 chemin des Gardelles", "geo_point_2d": [44.035671467871, 1.3155163687548], "code_postal": "82000", "horaires_de_distribution": "9/12h", "ville": "Montauban", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.23205639841364, 43.9576091244718], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "05 63 64 75 74", "objectid": 1073, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "mercredi matin", "adresse_du_lieu": "15 place Jean Jaur\u00e9s", "geo_point_2d": [43.9576091244718, 1.23205639841364], "code_postal": "82700", "horaires_de_distribution": "9/12h", "ville": "Montech", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.36821117231702, 44.0385401359902], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1083, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "SECOURS POPULAIRE", "pr_ciser_les_jours": "Lundi, Mercredi, Vendredi", "adresse_du_lieu": "7, rue Paul Riquet", "geo_point_2d": [44.0385401359902, 1.36821117231702], "code_postal": "82000", "horaires_de_distribution": "9h30 - 12h 30", "ville": "Montauban", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.00209747294491, 43.1862052426167], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1091, "association": "Secours catholique", "adresse_du_lieu": "24 Bd Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "geo_point_2d": [43.1862052426167, 3.00209747294491], "code_postal": "11100", "ville": "Narbonne", "departement": "11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.08778296915724, 44.1253200002138], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi et mardi : 4 centres de distribution", "mail_ref": "eprales@orange.fr", "code_postal": "30100", "ville": "Al\u00e8s", "infos": "4 centres de distribution", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466524235", "objectid": 1130, "organisme_coordinateur": "Entr'aide Protestante d'Al\u00e8s", "association": "ENTRAIDE PROTESTANTE/ Epiceries solidaires Bassin Al\u00e8s", "adresse_du_lieu": "4 centres de distribution", "geo_point_2d": [44.1253200002138, 4.08778296915724]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.02365184390817, 42.5475627848134], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur RDV Actuellement tous les 15 jours > prochaine distri le 7 mai", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66700", "ville": "Argeles sur Mer", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1165, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Antenne d\u2019Argeles sur Mer", "adresse_du_lieu": "-", "geo_point_2d": [42.5475627848134, 3.02365184390817]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.62661525503194, 42.6733236426608], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "du lundi au vendredi selon les besoins sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66130", "ville": "Ille sur T\u00eat", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1172, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Comit\u00e9 T\u00eat-Conflent / portages \u00e0 domicile", "adresse_du_lieu": "Domicile", "geo_point_2d": [42.6733236426608, 2.62661525503194]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.02927500024439, 42.8159024790208], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1176, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "Equipe Locale de Le Barcar\u00e8s", "pr_ciser_les_jours": "3\u00e8me jeudi du mois", "adresse_du_lieu": "Maison des Associations", "geo_point_2d": [42.8159024790208, 3.02927500024439], "code_postal": "66420", "horaires_de_distribution": "15/17h", "ville": "LE BARCARES", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.15795542992159, 44.1677794083351], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1187, "association": "EPICERIE SOLIDAIRE CSC LA COUR DES MIRACLES*", "adresse_du_lieu": "76 A Rue Henri MERLE", "geo_point_2d": [44.1677794083351, 4.15795542992159], "code_postal": "30340", "ville": "Salindres", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.874650000000031, 43.730580000000025], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "les vendredi et mardi", "code_postal": "32120", "horaires_de_distribution": "vendredi matin et mardi apr\u00e8s-midi", "ville": "Mauvezin", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 1332, "organisme_coordinateur": "La banque Alimentaire", "association": "Epicerie sociale de Mauvezin", "adresse_du_lieu": "Au village", "geo_point_2d": [43.730580000000025, 0.874650000000031]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.588636000000008, 43.644807], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi et mardi tous les 15 jours", "code_postal": "32000", "horaires_de_distribution": "Lundi 13/16H \nmardi 8/11H30", "ville": "Auch", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "https://www.croix-rouge.fr", "objectid": 1329, "association": "CIAS Auch", "adresse_du_lieu": "rue Pasteur", "geo_point_2d": [43.644807, 0.588636000000008]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.9306270000000151, 43.46759699999998], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "le vendredi", "code_postal": "32220", "horaires_de_distribution": "10H/19H", "ville": "Lombez", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "https://www.croix-rouge.fr", "objectid": 1324, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge Fran\u00e7aise", "association": "Croix-Rouge Lombez/Samatan", "adresse_du_lieu": "5 rue des romarins", "geo_point_2d": [43.46759699999998, 0.9306270000000151]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.9577700000000102, 43.31673900000001], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1312, "association": "Croix Rouge Castelnaudary", "pr_ciser_les_jours": "Mercredi", "adresse_du_lieu": "45 rue de l'H\u00f4pital", "geo_point_2d": [43.31673900000001, 1.9577700000000102], "mail_ref": "ul.castelnaudary@croix-rouge.fr", "code_postal": "11400", "horaires_de_distribution": "De 14h \u00e0 16h30", "ville": "Castelnaudary", "departement": "11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.019393760199677, 43.18287551457095], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1311, "association": "Croix Rouge Narbonne", "pr_ciser_les_jours": "Mercredi et Vendredi", "adresse_du_lieu": "28 rue Auguste Limouzy", "geo_point_2d": [43.18287551457095, 3.019393760199677], "mail_ref": "ul.narbonne@croix-rouge.fr", "code_postal": "11100", "horaires_de_distribution": "De 14h \u00e0 16h", "ville": "Narbonne", "departement": "11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les lundis", "mail_ref": "eprales@orange.fr", "code_postal": "30110", "horaires_de_distribution": "14H-17H", "ville": "LA GRAND'COMBES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466524235", "objectid": 1294, "organisme_coordinateur": "Entr'aide Protestante d'Al\u00e8s", "association": "ENTRAIDE PROTESTANTE LA GRAND'COMBE", "adresse_du_lieu": "3 rue Frug\u00e8res", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les lundis", "mail_ref": "eprales@orange.fr", "code_postal": "30520", "horaires_de_distribution": "9H-11H30", "ville": "SAINT MARTIN DE VALGAGUES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466524235", "objectid": 1293, "organisme_coordinateur": "Entr'aide Protestante d'Al\u00e8s", "association": "ENTRAIDE PROTESTANTE SAINT MARTIN DE VALGAGUES", "adresse_du_lieu": "Maison Georges Brassens", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.385127413266786, 43.127387570633054], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 39 61 28", "objectid": 1286, "association": "Entraide Paroissiale LANNEMEZAN", "pr_ciser_les_jours": "Distribution le mercredi", "adresse_du_lieu": "75 Rue de METZ", "geo_point_2d": [43.127387570633054, 0.385127413266786], "mail_ref": "pelissier.claude@sfr.fr", "code_postal": "65300", "ville": "LANNEMEZAN", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.033896097985683, 43.470914587206096], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 36 43 57", "objectid": 1284, "association": "Croix Rouge MAUBOURGUET", "pr_ciser_les_jours": "-", "adresse_du_lieu": "50 Rue AVEILHE", "geo_point_2d": [43.470914587206096, 0.033896097985683], "mail_ref": "dlcroixrougemaubourguet@orange.fr", "code_postal": "65700", "ville": "MAUBOURGUET", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.047821007357577, 43.097274199001674], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "-", "mail_ref": "croix-rougeslourdes@orange.fr", "code_postal": "65100", "ville": "LOURDES", "infos": "Monsieur REDONNET", "departement": "65", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 94 13 65", "objectid": 1283, "association": "Croix Rouge LOURDES", "adresse_du_lieu": "54 Rue du Bourg", "geo_point_2d": [43.097274199001674, -0.047821007357577]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.38145514605706204, 43.125488999999995], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 40 26 67", "objectid": 1282, "association": "Croix Rouge LANNEMEZAN", "pr_ciser_les_jours": "-", "adresse_du_lieu": "Rue Professeur DESSENS", "geo_point_2d": [43.125488999999995, 0.38145514605706204], "mail_ref": "alain.monserie@orange.fr", "code_postal": "65300", "ville": "LANNEMEZAN", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les vendredis", "mail_ref": "ad30.itinerantsud@restosducoeur.org", "code_postal": "30000", "horaires_de_distribution": "8H30-11H30", "ville": "NIMES", "infos": "Itin\u00e9rant Beauvoisin, Aubord, Garons", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1272, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "NIMES SUD", "adresse_du_lieu": "170 chemin du mas de Teste", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Vendredi tous les 15 jours \u00e0 compter du 10 avril 2020", "mail_ref": "ad30.sommieres@restosducoeur.org", "code_postal": "30250", "horaires_de_distribution": "9H-11H", "ville": "SOMMIERES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1271, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "SOMMIERES", "adresse_du_lieu": "1 rue de la Poterie", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les jeudis", "mail_ref": "ad30.nimesnewton@restosducoeur.org", "code_postal": "30900", "horaires_de_distribution": "9H-12H", "ville": "NIMES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1264, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "NIMES NEWTON", "adresse_du_lieu": "2 Promende Newton", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mercredis/vendredis", "mail_ref": "ad30.accueiljour@restosducoeur.org", "code_postal": "30900", "horaires_de_distribution": "8H-11H", "ville": "NIMES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1261, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "NIMES Accueil de jour", "adresse_du_lieu": "8 impasse Gaston Blanc", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi tous les 15 jours \u00e0 compter du 9 avril 2020", "mail_ref": "ad30.levigan@restosducoeur.org", "code_postal": "30120", "horaires_de_distribution": "13H30-16H30", "ville": "LE VIGAN", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1260, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "LE VIGAN", "adresse_du_lieu": "Rue du Palais espace Lucie Aubrac", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi tous les 15 jours \u00e0 compter du 8 avril 2020", "mail_ref": "ad30.besseges@restosducoeur.org", "code_postal": "30160", "horaires_de_distribution": "10H-11H", "ville": "BESSEGES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1258, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "BESSEGES", "adresse_du_lieu": "1 rue Prosper d'Elfaut", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.498663063708165, 44.51758326755724], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mardis, mercredis et samedis", "mail_ref": "secourspopulaire-mende@orange.fr", "code_postal": "48000", "horaires_de_distribution": "Mardi de 14h \u00e0 17h\nMercredi de 10H \u00e0 12h\nSamedi de 10h \u00e0 12h", "ville": "MENDE", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 66 65 34 71", "objectid": 1254, "organisme_coordinateur": "SPF LOZERE", "association": "SECOURS POPULAIRE FRANCAIS - Comit\u00e9 de Mende", "adresse_du_lieu": "5 rue de la Rov\u00e8re", "geo_point_2d": [44.51758326755724, 3.498663063708165]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.461732680898, 43.5428890935653], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 25 23 19", "objectid": 1244, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Pauilhan", "adresse_du_lieu": "1, av notre dame", "geo_point_2d": [43.5428890935653, 3.461732680898], "code_postal": "34230", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "pauilhan", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.7582818212574702, 43.4432445398127], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 48 36 88", "objectid": 1241, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Frontignan", "adresse_du_lieu": "7, rue de la raffinerie", "geo_point_2d": [43.4432445398127, 3.7582818212574702], "code_postal": "34110", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "frontignan", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi", "mail_ref": "myriam.boubil@free.fr", "code_postal": "48500", "horaires_de_distribution": "14h00 \u00e0 17h30", "ville": "LA CANOURGUE", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "06 23 44 62 82", "objectid": 1337, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE FRANCAISE D\u00e9l\u00e9gation Territoriale", "association": "Croix Rouge, MARVEJOLS / LA CANOURGUE", "adresse_du_lieu": "6 rue Issal\u00e8ne", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "code_postal": "32200", "horaires_de_distribution": "14H/16H", "ville": "GIMONT", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 1341, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU COEUR", "association": "RESTO DU COEUR GIMONT", "adresse_du_lieu": "-", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2\u00e8me et 4\u00e8me mercredi du mois", "code_postal": "32230", "horaires_de_distribution": "10H30/12H30\n14H30/17H", "ville": "MARCIAC", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1345, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "MARCIAC", "adresse_du_lieu": "Salle Polyvalente", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2\u00e8me et 4\u00e8me mercredi du mois", "code_postal": "32160", "horaires_de_distribution": "10H30/12H30\n14H30/17H", "ville": "PLAISANCE", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1346, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "PLAISANCE", "adresse_du_lieu": "Maison des Associations", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2\u00e8me et 4\u00e8me jeudi du mois", "code_postal": "32464", "horaires_de_distribution": "10H30/12H30", "ville": "VILLECOMTAL", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1349, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "VILLECOMTAL", "adresse_du_lieu": "Salle des f\u00eates", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2\u00e8me et 4\u00e8me jeudi du mois", "code_postal": "32170", "horaires_de_distribution": "10H30/12H30", "ville": "MIELAN", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1350, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "MIELAN", "adresse_du_lieu": "Salle des Associations", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2e et 4e vendredi du mois", "code_postal": "32400", "horaires_de_distribution": "13H/17H", "ville": "CAHUZAC", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1357, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CAHUZAC", "adresse_du_lieu": "Porte \u00e0 porte", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2e et 4e vendredi du mois", "code_postal": "32290", "horaires_de_distribution": "13H/17H", "ville": "LUPIAC", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1359, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "LUPIAC", "adresse_du_lieu": "Porte \u00e0 porte", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.07507734773689, 44.1022093748289], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 463, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration aveyron", "association": "Secours populaire : Millau", "adresse_du_lieu": "rue de Belfort", "geo_point_2d": [44.1022093748289, 3.07507734773689], "code_postal": "12100", "horaires_de_distribution": "jeudi 9h - 12 h et 14h - 17h", "ville": "Millau", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.57493843037407, 43.2325931071628], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 456, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : saverdun", "adresse_du_lieu": "3, rue du barry", "geo_point_2d": [43.2325931071628, 1.57493843037407], "code_postal": "09700", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                            Jeudi 10h - 17h", "ville": "Saverdun", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.85022492945543, 42.9336614601209], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 454, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Lavelanet", "adresse_du_lieu": "2, rue Fr\u00e9deric souli\u00e9", "geo_point_2d": [42.9336614601209, 1.85022492945543], "code_postal": "09300", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                            mardi 10h - 17h", "ville": "lavelanet", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.6037744722668799, 42.966828136002], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 451, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Foix", "adresse_du_lieu": "17 rue de l'espinet", "geo_point_2d": [42.966828136002, 1.6037744722668799], "code_postal": "09000", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                             Lundi apr\u00e8s midi                         Mardi 10h - 17h                                Vendredi 10h - 17h                         Samedi 10h - 12 h", "ville": "Foix", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.5842301392440201, 43.6794624794009], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mardi", "mail_ref": "gragnague@spf31.org", "code_postal": "31380", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h - 17h", "ville": "Gragnagues", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0534403440", "objectid": 446, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Gragnagues", "adresse_du_lieu": "3, impasse des ch\u00eanes", "geo_point_2d": [43.6794624794009, 1.5842301392440201]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.49520375015995, 43.520048999855], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "spfcastanet@yahoo.fr", "code_postal": "31320", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours", "ville": "Castanet", "departement": "31", "jours_distribution": "quotidien", "tel_ref": "0561278484", "objectid": 438, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Castanet", "adresse_du_lieu": "6, rue des \u00e9coles", "geo_point_2d": [43.520048999855, 1.49520375015995]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.89567103654728, 43.9048144961287], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 412, "association": "Association LOU MERCAT", "adresse_du_lieu": "01 avenue Mar\u00e9chal Juin", "geo_point_2d": [43.9048144961287, 1.89567103654728], "code_postal": "81600", "ville": "Gaillac", "departement": "81"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.31782390536109, 43.5988950246817], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mardi, jeudi et vendredi", "mail_ref": "contact@colomiers.spf31.org", "code_postal": "31770", "horaires_de_distribution": "14h30 - 17h", "ville": "Colomiers", "infos": "permanence t\u00e9l\u00e9phonique mardi, jeudi et vendredi de 9h30 \u00e0 12h00 et de 14h00 \u00e0 17h00", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0561784964 / 0767793629", "objectid": 408, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Colomiers", "adresse_du_lieu": "4, all\u00e9es du Sisteron", "geo_point_2d": [43.5988950246817, 1.31782390536109]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.6211591737813205, 44.1610317971322], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 405, "association": "Maison des Alternatives Solidaires (MAS)", "adresse_du_lieu": "Maison Chave,  3 rue Saint Victor", "geo_point_2d": [44.1610317971322, 4.6211591737813205], "code_postal": "30200", "ville": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.25880497303887, 43.539643114614], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi unique\u00f9ent sur RDV", "mail_ref": "contact@spf81.org", "code_postal": "81290", "horaires_de_distribution": "Lundi 14H-17H uniquement sur RDV", "ville": "Labrugui\u00e8res", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563734819", "objectid": 394, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN", "association": "Secours populaire : Labrugui\u00e8res", "adresse_du_lieu": "quai des lavoirs", "geo_point_2d": [43.539643114614, 2.25880497303887]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.36352547361722, 43.5044924632232], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "lundi et vendredi uniquement sur RDV", "mail_ref": "contact@spf81.org", "code_postal": "81200", "horaires_de_distribution": "lundi et vendredi 14H-16H uniquement sur RDV", "ville": "Aussillon", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563989182", "objectid": 392, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN", "association": "Secours populaire : Aussillon", "adresse_du_lieu": "50, av du grand pont", "geo_point_2d": [43.5044924632232, 2.36352547361722]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.7432592596664502, 42.4941480001832], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66400", "horaires_de_distribution": "distribution sur rendez vous", "ville": "c\u00e9ret", "infos": "Contacter par t\u00e9l\u00e9phone (contact transmis pr\u00e9c\u00e9demment) ou par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 87 13 64", "objectid": 389, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration PYRENEES ORIENTALES", "association": "Secours populaire : C\u00e9ret", "adresse_du_lieu": "24, ave Francesc Irla", "geo_point_2d": [42.4941480001832, 2.7432592596664502]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.039344484679074004, 43.1040836057867], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 380, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration HAUTES PYRENEES", "association": "Secours populaire : Lourdes", "adresse_du_lieu": "18, rue des chalets", "geo_point_2d": [43.1040836057867, -0.039344484679074004], "code_postal": "65100", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h - 17h", "ville": "Lourdes", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.89472000003744, 44.8685999999213], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 370, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOT", "association": "Secours populaire : Saint c\u00e9r\u00e9", "adresse_du_lieu": "saint laurent les tours", "geo_point_2d": [44.8685999999213, 1.89472000003744], "code_postal": "46400", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h - 16h                                     Mercredi 10h - 12h                                Vendredi 10h - 12h et 14h - 17h", "ville": "St Laurent", "departement": "46"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.34491398532138, 43.2088534013898], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi, Jeudi et Vendredi", "mail_ref": "esa11@orange.fr", "code_postal": "11000", "horaires_de_distribution": "De 9h \u00e012h et de 15h \u00e018h", "ville": "Carcassonne", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 72 33 52", "objectid": 356, "association": "Epicerie solidaire de l'Aude", "adresse_du_lieu": "1 All\u00e9e d'I\u00e9na", "geo_point_2d": [43.2088534013898, 2.34491398532138]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.8516116166595697, 43.5426131146044], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 47 21 48", "objectid": 354, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Villeneuve les Marguelonnes", "adresse_du_lieu": "route de la gare", "geo_point_2d": [43.5426131146044, 3.8516116166595697], "code_postal": "34750", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Villeneuve", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.46520336858973, 43.5753327519394], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mardi, mercredi, jeudi", "mail_ref": "asso.lamap@gmail.com", "code_postal": "31400", "horaires_de_distribution": "mardi de 14h00 \u00e0 18h00\nmercredi et jeudi de 10h00 \u00e0 12h00/14h00 \u00e0 17h30", "ville": "TOULOUSE", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0561626651", "objectid": 352, "association": "LA MAIN A LA PATE", "adresse_du_lieu": "62 RUE DE NIMES", "geo_point_2d": [43.5753327519394, 1.46520336858973]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.03275349974627, 44.6078519999732], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 346, "association": "L'\u00e9picerie", "adresse_du_lieu": "Centre social, place Vival", "geo_point_2d": [44.6078519999732, 2.03275349974627], "code_postal": "46100", "ville": "FIGEAC", "departement": "46"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.89193979424357, 43.9560252611636], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 345, "association": "coup de pouce", "adresse_du_lieu": "48 rue lamartine", "geo_point_2d": [43.9560252611636, 2.89193979424357], "code_postal": "12400", "ville": "Saint-Affrique", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.628347294813781, 43.9349854711948], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Vendredi", "code_postal": "32700", "horaires_de_distribution": "vendredi 13h 30 - 16h 30", "ville": "Lectoure", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 472, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GERS", "association": "Secours populaire : Lectoure", "adresse_du_lieu": "1, rue Saint Jacques", "geo_point_2d": [43.9349854711948, 0.628347294813781]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.7493138488649971, 43.4848640294728], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Samedi tous les 15 jours", "code_postal": "32420", "horaires_de_distribution": "samedi 10h - 12h 30", "ville": "Simorre", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 474, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GERS", "association": "Secours populaire : Simorre", "adresse_du_lieu": "mairie de Simorre", "geo_point_2d": [43.4848640294728, 0.7493138488649971]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.7582818212574702, 43.4432445398127], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 48 36 88", "objectid": 477, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Frontignan", "adresse_du_lieu": "7, rue de la raffinerie", "geo_point_2d": [43.4432445398127, 3.7582818212574702], "code_postal": "34110", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "frontignan", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.69958255257205, 43.4064998986833], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 99 04 98 37", "objectid": 479, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Sete -bassin de Thau", "adresse_du_lieu": "15, quai rhin et danube", "geo_point_2d": [43.4064998986833, 3.69958255257205], "code_postal": "34200", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "s\u00e8te", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.22265893909097, 43.2703858151421], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 32 45 44", "objectid": 482, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : vendres", "adresse_du_lieu": "19, av des oliviers", "geo_point_2d": [43.2703858151421, 3.22265893909097], "code_postal": "34350", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Vendres", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.34746847682369, 42.8888908324952], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09320", "horaires_de_distribution": "9 h30 \u00e012 h 30", "ville": "MASSAT", "infos": "tous les jeudis", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 713, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur MASSAT", "adresse_du_lieu": "rue Traversi\u00e8re", "geo_point_2d": [42.8888908324952, 1.34746847682369]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.6772657435770801, 43.2523281395695], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09270", "horaires_de_distribution": "13 h 30 \u00e0 16 h 30 jeudis", "ville": "MAZERES", "infos": "semaines paires cal.", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 714, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur MAZERES", "adresse_du_lieu": "rue de l'Escabelle", "geo_point_2d": [43.2523281395695, 1.6772657435770801]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.87500956223035, 43.0894063236206], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09500", "horaires_de_distribution": "13 h 30 \u00e0 16 h 30 jeudis", "ville": "MIREPOIX", "infos": "semaines paires cal.", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 715, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur MIREPOIX", "adresse_du_lieu": "4 rue Vigarozy", "geo_point_2d": [43.0894063236206, 1.87500956223035]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.35547520143566, 43.2171856412362], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "patricia.guire@restosducoeur.org", "code_postal": "11000", "horaires_de_distribution": "7 h 30 \u00e0 12 h", "ville": "CARCASSONNE", "departement": "11", "jours_distribution": "quotidien", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 724, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur CARCASSONNE ADJ", "adresse_du_lieu": "8 Rue Montesquieu", "geo_point_2d": [43.2171856412362, 2.35547520143566]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.58696313240234, 43.2833293234104], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi et Jeudi chaque 2 semaines", "mail_ref": "danielle.pelofi@restosducoeur.org", "code_postal": "11160", "horaires_de_distribution": "14 h - 16 h 30", "ville": "RIEUX MINERVOIS", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 735, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur RIEUX MINERVOIS", "adresse_du_lieu": "2 Avenue de la R\u00e9publique", "geo_point_2d": [43.2833293234104, 2.58696313240234]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.04688849709054, 44.3137199998971], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad12.severac@restosducoeur.org", "code_postal": "12150", "horaires_de_distribution": "14h00/16h00", "ville": "S\u00e9v\u00e9rac", "infos": "jeudi", "departement": "12", "tel_ref": "0986606188", "objectid": 743, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur S\u00e9v\u00e9rac", "adresse_du_lieu": "ancien d\u00e9p\u00f4t SNCF", "geo_point_2d": [44.3137199998971, 3.04688849709054]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.34189905507322, 44.1971669661796], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad12.naucelle@restosducoeur.org", "code_postal": "12800", "horaires_de_distribution": "14h00/16h30", "ville": "Naucelle", "infos": "vendredi semaines impaires", "departement": "12", "tel_ref": "0986606188", "objectid": 745, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Naucelle", "adresse_du_lieu": "8 place du S\u00e9gala", "geo_point_2d": [44.1971669661796, 2.34189905507322]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.38553965079149, 43.6467854102135], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.blagnac@restosducoeur.org", "code_postal": "31700", "horaires_de_distribution": "Jeudi 14h-16h30", "ville": "Blagnac", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 751, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Blagnac", "adresse_du_lieu": "15 impasse des Alouettes", "geo_point_2d": [43.6467854102135, 1.38553965079149]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.09789492863353, 43.2099585992086], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.cazeres@restosducoeur.org", "code_postal": "31220", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h-17h", "ville": "Caz\u00e8res", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 753, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Caz\u00e8res", "adresse_du_lieu": "4 avenue de Labrioulette", "geo_point_2d": [43.2099585992086, 1.09789492863353]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.34177154275149, 43.4781910684461], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.muret@restosducoeur.org", "code_postal": "31600", "horaires_de_distribution": "Jeudi 13h30-16h", "ville": "Muret", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 762, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Muret", "adresse_du_lieu": "13 bis rue Joseph Cugnot", "geo_point_2d": [43.4781910684461, 1.34177154275149]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.59401670491157, 42.8098708989945], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.maury@restosducoeur.org", "code_postal": "66460", "horaires_de_distribution": "13h30 \u00e0 16h", "ville": "MAURY", "infos": "Mercredi", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 779, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MAURY", "adresse_du_lieu": "145 avenue Jean Jaur\u00e8s - ancienne Gare", "geo_point_2d": [42.8098708989945, 2.59401670491157]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.89267107768208, 42.728998421365], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.perpignan-berges@restosducoeur.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "13h30 \u00e0 16h30", "ville": "PERPIGNAN", "infos": "Mardi AM Samedi AM", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 780, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur PERPIGNAN BERGES", "adresse_du_lieu": "665 rue Aristide Berges", "geo_point_2d": [42.728998421365, 2.89267107768208]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.36427013380821, 43.9168130993813], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.labastide@restosducoeur.org", "code_postal": "82370", "horaires_de_distribution": "mercredi 10h 00-", "ville": "LABASTIDE  SAINT-PIERRE", "infos": "tous les mercredis le matin du 21/03 au 14/11", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 798, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur LABASTIDE  SAINT-PIERRE", "adresse_du_lieu": "195, rue de l'Egalit\u00e9", "geo_point_2d": [43.9168130993813, 1.36427013380821]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.1033357341536, 44.1101760582999], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.moissac@restosducoeur.org", "code_postal": "82200", "horaires_de_distribution": "lundi  10h 00", "ville": "MOISSAC", "infos": "Tous les  lundis matin (sauf juillet et a\u00f4ut)", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 801, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MOISSAC", "adresse_du_lieu": "Av. du Chasselas, Espace Confluence", "geo_point_2d": [44.1101760582999, 1.1033357341536]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.34184367926541, 44.0178697715442], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 805, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MONTAUBAN -ACI", "adresse_du_lieu": "13 rue du Bac", "geo_point_2d": [44.0178697715442, 1.34184367926541], "mail_ref": "ad82.entrepot@restosducoeur.org", "code_postal": "82000", "ville": "MONTAUBAN", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.53164048258746, 44.063697209392], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.negrepelisse@restosducoeur.org", "code_postal": "82800", "horaires_de_distribution": "vendredi 14h 00", "ville": "NEGREPELISSE", "infos": "Tous les vendredis matin", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 807, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur NEGREPELISSE", "adresse_du_lieu": "Zone industrielle Nafine", "geo_point_2d": [44.063697209392, 1.53164048258746]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.7568915111478098, 44.1577880733319], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.saintantonin@restosducoeur.org", "code_postal": "82155", "horaires_de_distribution": "mercredi 14h 30", "ville": "ST ANTONIN NOBLE VAL", "infos": "Tous les mercredi \u00e0 14 H", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 809, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur ST ANTONIN NOBLE VAL", "adresse_du_lieu": "1 chemin du Tour du Pr\u00e9", "geo_point_2d": [44.1577880733319, 1.7568915111478098]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.8923747889260261, 44.1099326994397], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.valence@restosducoeur.org", "code_postal": "82400", "horaires_de_distribution": "mercredi 14h 00", "ville": "VALENCE D'AGEN", "infos": "Tous les mercredi sauf juillet et a\u00f4ut", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 810, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur VALENCE D'AGEN", "adresse_du_lieu": "7, rue A. Gr\u00e8ze", "geo_point_2d": [44.1099326994397, 0.8923747889260261]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.49761058396369, 44.5181483893741], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0466651717", "objectid": 815, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MENDE", "adresse_du_lieu": "Rue L\u00e9opold Monestier", "geo_point_2d": [44.5181483893741, 3.49761058396369], "mail_ref": "ad48.siege@restosducoeur.org", "code_postal": "48000", "horaires_de_distribution": "Mardi et Vendredi 14h30 \u2013 16h30 17h00 \u2013 19h00", "ville": "Mende", "departement": "48"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.93188391072347, 44.4393810836818], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "-", "mail_ref": "ad48.siege@restosducoeur.org", "code_postal": "48800", "horaires_de_distribution": "Vendredi 14h00 \u2013 17h00", "ville": "Villefort", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466651717", "objectid": 817, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur  villefort", "adresse_du_lieu": "9 Rue de la Bourgade", "geo_point_2d": [44.4393810836818, 3.93188391072347]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.14634496897906, 43.6810116162486], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 841, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur LUNEL - 016", "adresse_du_lieu": "Bd Charles de Gaulle", "geo_point_2d": [43.6810116162486, 4.14634496897906], "mail_ref": "ad34.lunel@restosducoeur.org", "code_postal": "34400", "horaires_de_distribution": "Jeudi : 9h \u00e0 11h45 tous les 15 j", "ville": "LUNEL", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.28920515258166, 43.2507949522828], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 852, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur VALRAS - 041", "adresse_du_lieu": "1 Boulevard Roger Audoux", "geo_point_2d": [43.2507949522828, 3.28920515258166], "mail_ref": "ad34.valras@restosducoeur.org", "code_postal": "34350", "horaires_de_distribution": "Ferm\u00e9", "ville": "VALRAS", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.84534303246979, 43.5995749695424], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 861, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur DANTON  (Chamberte - Estanove) - 006", "adresse_du_lieu": "115  rue danton, porte 9", "geo_point_2d": [43.5995749695424, 3.84534303246979], "mail_ref": "ad34.danton@restosducoeur.org", "code_postal": "34070", "horaires_de_distribution": "Jeudi, Vendredi de 09h \u00e0 11h30", "ville": "MONTPELLIER", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.84438478158993, 43.600122447871], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 866, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur BB DANTON  (BB Centre) - 008", "adresse_du_lieu": "17 rue Danton", "geo_point_2d": [43.600122447871, 3.84438478158993], "mail_ref": "ad34.dantonbb@restosducoeur.org", "code_postal": "34070", "horaires_de_distribution": "Mardi et Jeudi : de 13h30 \u00e0 16h", "ville": "MONTPELLIER", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.029582555368617, 43.7592162361079], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "lundi", "mail_ref": "ad32.nogaro@restosducoeur.org", "code_postal": "32110", "horaires_de_distribution": "Lundi APRES MIDI", "ville": "NOGARO", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 875, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Nogaro", "adresse_du_lieu": "Ancienne Gare", "geo_point_2d": [43.7592162361079, -0.029582555368617]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.8391885324036399, 44.9151576320286], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.bretenoux@restosducoeur.org", "code_postal": "46130", "horaires_de_distribution": "Jeudi de 9h00 \u00e0 11h00", "ville": "BRETENOUX", "infos": "toutes les 3 semaines", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 877, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Bretenoux", "adresse_du_lieu": "Avenue de la Lib\u00e9ration", "geo_point_2d": [44.9151576320286, 1.8391885324036399]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.43483038919589, 44.4567260715915], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.cahorscentre@restosducoeur.org", "code_postal": "46000", "horaires_de_distribution": "Mardi et Mercredi de 10h30 \u00e0 12h30", "ville": "CAHORS", "infos": "toutes les semaines", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 878, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Cahors", "adresse_du_lieu": "Chemin de Sainte-Val\u00e9rie", "geo_point_2d": [44.4567260715915, 1.43483038919589]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.33515224998659, 44.556349499771], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.catus@restosducoeur.org", "code_postal": "46140", "horaires_de_distribution": "Mardi de 9h30 \u00e0 11h30", "ville": "CATUS", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 880, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Catus", "adresse_du_lieu": "Avenue du Lac - Le Bourg", "geo_point_2d": [44.556349499771, 1.33515224998659]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.22279824790776, 44.642754967824104], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.salviac@restosducoeur.org", "code_postal": "46250", "horaires_de_distribution": "Mardi de 10h00 \u00e0 12h00", "ville": "CAZALS", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 881, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Cazals", "adresse_du_lieu": "Avenue Gambetta", "geo_point_2d": [44.642754967824104, 1.22279824790776]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.38824244342787, 44.746996414771], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.gourdon@restosducoeur.org", "code_postal": "46300", "horaires_de_distribution": "Mardi de 8h30 \u00e0 12h00", "ville": "GOURDON", "infos": "toutes les semaines", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 883, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Gourdon", "adresse_du_lieu": "Chemin de Braysse", "geo_point_2d": [44.746996414771, 1.38824244342787]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.54762467895165, 44.3378311382265], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.lalbenque@restosducoeur.org", "code_postal": "46230", "horaires_de_distribution": "Vendredi de 14h15 \u00e0 17h00", "ville": "LALBENQUE", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 887, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Lalbenque", "adresse_du_lieu": "Maison communautaire 38, place de la Bascule", "geo_point_2d": [44.3378311382265, 1.54762467895165]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.49241738821146, 43.6301349046559], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Vendredi", "mail_ref": "ad81.brassac@restosducoeur.org", "code_postal": "81260", "horaires_de_distribution": "14H-16H30", "ville": "BRASSAC", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0986286597", "objectid": 898, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur BRASSAC", "adresse_du_lieu": "2 chemin de la Catalani\u00e9", "geo_point_2d": [43.6301349046559, 2.49241738821146]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.15226678897527, 44.0520497079627], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "mail_ref": "ad81.carmaux@restosducoeur.org", "code_postal": "81400", "horaires_de_distribution": "mardi 9H-12H\nFerm\u00e9 en ao\u00fbt", "ville": "CARMAUX", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563764567", "objectid": 899, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur CARMAUX", "adresse_du_lieu": "30 rue de la Verrerie", "geo_point_2d": [44.0520497079627, 2.15226678897527]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.81202288173049, 43.7042658631877], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi, jeudi", "mail_ref": "ad81.lavaur@restosducoeur.org", "code_postal": "81500", "horaires_de_distribution": "mardi-jeudi 14H-16H\nFerm\u00e9 du 10 au 26 juillet et du 3 au 24 ao\u00fbt", "ville": "LAVAUR", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563582767", "objectid": 906, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur LAVAUR", "adresse_du_lieu": "rue du Pastel", "geo_point_2d": [43.7042658631877, 1.81202288173049]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.9848988215693931, 43.8847110377663], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 911, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Beaumont", "adresse_du_lieu": "92 boulevard Ouest", "geo_point_2d": [43.8847110377663, 0.9848988215693931], "mail_ref": "rdc82.beaumont@restosducoeur.org", "code_postal": "82500", "horaires_de_distribution": "Tous les mardi 14H", "ville": "BEAUMONT", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.2959505004196301, 43.8274980000757], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 915, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Grisolles", "adresse_du_lieu": "Place de la Libert\u00e9", "geo_point_2d": [43.8274980000757, 1.2959505004196301], "mail_ref": "rdc82.grisolles@restosducoeur.org", "code_postal": "82170", "horaires_de_distribution": "Hiver : vendredi 13H30, \u00e9t\u00e9 : tous les 15 jours le vendredi. Ferm\u00e9 en ao\u00fbt", "ville": "GRISOLLES", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.1033357341536, 44.1101760582999], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 919, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Moissac", "adresse_du_lieu": "Espace Confluence - Avenue du Chasselas", "geo_point_2d": [44.1101760582999, 1.1033357341536], "mail_ref": "rdc82.moissac@restosducoeur.org", "code_postal": "82200", "horaires_de_distribution": "Hiver : lundi, \u00e9t\u00e9 : tous les lundi matin", "ville": "MOISSAC", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.71537655133608, 43.9402819815855], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 939, "organisme_coordinateur": "Conf\u00e9rence Saint Vincent de Paul", "association": "Maison de retraite \"les Dominicaines\"", "pr_ciser_les_jours": "Le Mardi", "adresse_du_lieu": "Avenue de la Gare", "geo_point_2d": [43.9402819815855, 3.71537655133608], "code_postal": "34190", "horaires_de_distribution": "9 h - 11 h 30", "ville": "Ganges", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.43546875012394, 43.6255515002088], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 968, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Clermont l'H\u00e9rault", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "rue roger de salasc", "geo_point_2d": [43.6255515002088, 3.43546875012394], "code_postal": "34800", "ville": "clermont", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.17784742173923, 43.6650290789306], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 964, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Marsillargues", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "rue Anatole France", "geo_point_2d": [43.6650290789306, 4.17784742173923], "code_postal": "34190", "ville": "Marsillargues", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.36796099977651, 43.8448995001454], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 952, "organisme_coordinateur": "Crous de Montpellier/antenne de N\u00eemes", "association": "R\u00e9sidence Hoche", "pr_ciser_les_jours": "1fois par quinzaine 12h30 14h00", "adresse_du_lieu": "place claude Levi strauss", "geo_point_2d": [43.8448995001454, 4.36796099977651], "code_postal": "30000", "ville": "N\u00eemes", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.35411575229094, 43.8441167779006], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 951, "organisme_coordinateur": "Crous de Montpellier/antenne de N\u00eemes", "association": "R\u00e9sidence Tour Magne", "pr_ciser_les_jours": "1 fois par quinzaine 12h30 14h00", "adresse_du_lieu": "45 bis rue M\u00e9nard", "geo_point_2d": [43.8441167779006, 4.35411575229094], "code_postal": "30000", "ville": "N\u00eemes", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.10955447711645, 43.6001849998706], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "code_postal": "32600", "horaires_de_distribution": "10H-12H et 14h - 17h", "ville": "L'isle jourdain", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 66 32 25 24", "objectid": 1029, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GERS", "association": "Secours populaire : L'Isle jourdain", "adresse_du_lieu": "place de compostelle", "geo_point_2d": [43.6001849998706, 1.10955447711645]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.62263737942908, 44.1589832028584], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 66 89 19 77", "objectid": 1024, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GARD", "association": "Secours populaire : Bagnols / c\u00e8ze", "adresse_du_lieu": "19, rue Garidel, al\u00e8gre", "geo_point_2d": [44.1589832028584, 4.62263737942908], "code_postal": "30200", "horaires_de_distribution": "distribution alimentaire sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Bagnols", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.04019501779578, 44.3510499922279], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1020, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration aveyron", "association": "Secours populaire : Villefrance de rouergue", "adresse_du_lieu": "46, rue Alibert", "geo_point_2d": [44.3510499922279, 2.04019501779578], "code_postal": "12200", "horaires_de_distribution": "mardi 9h - 12h                                       jeudi 9h - 12h                                            Samedi 9h - 12h", "ville": "Villefranche", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.07507734773689, 44.1022093748289], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1019, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration aveyron", "association": "Secours populaire : Millau", "adresse_du_lieu": "rue de Belfort", "geo_point_2d": [44.1022093748289, 3.07507734773689], "code_postal": "12100", "horaires_de_distribution": "jeudi 9h - 12 h et 14h - 17h", "ville": "Millau", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.95907381578838, 43.3136082885207], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi, Mercredi, Jeudi, Vendredi et Samedi", "mail_ref": "castelnaudary@spf11.org", "code_postal": "11400", "horaires_de_distribution": "Lundi : de 9h \u00e0 12h\nMercredi : de 14h \u00e0 17h\nJeudi : de 10h30 \u00e0 16h\nVendredi : de 9h \u00e0 12h\nSamedi : de 14h \u00e0 17h", "ville": "Castelnaudary", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 94 09 95", "objectid": 1015, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Aude", "association": "Secours populaire : Castelnaudary", "adresse_du_lieu": "40 bis av fran\u00e7ois Mitterand", "geo_point_2d": [43.3136082885207, 1.95907381578838]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.87119787932578, 42.970846191012], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1013, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Laroque d'Olmes", "adresse_du_lieu": "9, rue du 19 mars 1962", "geo_point_2d": [42.970846191012, 1.87119787932578], "code_postal": "09600", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                            vendredi  14h - 17h", "ville": "laroque d'olmes", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.63077700774903, 43.0469267268339], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1011, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Varilhes", "adresse_du_lieu": "15, rue du ch\u00e2teau d'eau", "geo_point_2d": [43.0469267268339, 1.63077700774903], "code_postal": "09120", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                            Jeudi 10h - 17h", "ville": "Varilhes", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.8197533663681797, 43.6258664526501], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 980, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "la paillade (Montpellier)", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "140, rue de cambridge", "geo_point_2d": [43.6258664526501, 3.8197533663681797], "code_postal": "34000", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.12543472504837, 42.4760662981932], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1035, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Banyuls sur Mer", "pr_ciser_les_jours": "JEUDI", "adresse_du_lieu": "115, avenue Puig del Mas", "geo_point_2d": [42.4760662981932, 3.12543472504837], "code_postal": "66650", "horaires_de_distribution": "10/12h", "ville": "BANYULS SUR MER", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.01921445117057, 42.5451558412409], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1036, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale d'Argel\u00e8s sur Mer", "pr_ciser_les_jours": "JEUDI", "adresse_du_lieu": "Route de Sor\u00e8de", "geo_point_2d": [42.5451558412409, 3.01921445117057], "code_postal": "66700", "horaires_de_distribution": "10/12h", "ville": "ARGELES SUR MER", "infos": "Ateliers Municipaux", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.70338740732172, 42.7640200002715], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1046, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Antenne itin\u00e9rante", "pr_ciser_les_jours": "dernier jeudi du mois (prochaines dates\u00a0: 30 avril, 28 mai)", "adresse_du_lieu": "salle municipale", "geo_point_2d": [42.7640200002715, 2.70338740732172], "code_postal": "66310", "horaires_de_distribution": "9h30/12h", "ville": "Estagel", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.5968453084001, 42.440193403001], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1048, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Antenne itin\u00e9rante", "pr_ciser_les_jours": "4\u00e8me mardi du mois (prochaine date\u00a0: 26 mai)", "adresse_du_lieu": "salle municipale", "geo_point_2d": [42.440193403001, 2.5968453084001], "code_postal": "66150", "horaires_de_distribution": "9h30/12h", "ville": "Arles sur Tech", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.01921445117057, 42.5451558412409], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur RDV Actuellement tous les 15 jours > prochaine distri le 7 mai", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66700", "ville": "Argeles sur Mer", "infos": "cour de la Caserne des Pompiers\nContacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1049, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Antenne d\u2019Argeles sur Mer", "adresse_du_lieu": "Route de Sor\u00e8de", "geo_point_2d": [42.5451558412409, 3.01921445117057]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.7432592596664502, 42.4941480001832], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur RDV lundi et jeudi, actuellement tous les 15 jours (distri semaine 18, puis 20, etc), \u00e0 partir 11 mai toutes les semaines.", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66400", "horaires_de_distribution": "8h30-12h", "ville": "C\u00e9ret", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1053, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Comit\u00e9 de C\u00e9ret", "adresse_du_lieu": "24 rue Francesc Irla", "geo_point_2d": [42.4941480001832, 2.7432592596664502]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.61999490854321, 42.6705098520434], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "du lundi au vendredi selon les besoins sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66130", "ville": "Ille sur T\u00eat", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1056, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Comit\u00e9 T\u00eat-Conflent / portages \u00e0 domicile", "adresse_du_lieu": "18 rue Sainte Croix", "geo_point_2d": [42.6705098520434, 2.61999490854321]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.9933089355579998, 43.7608027718871], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi, jeudi et vendredi", "mail_ref": "crf.graulhet@free.fr", "code_postal": "81300", "horaires_de_distribution": "14H-17H", "ville": "Graulhet", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563345541", "objectid": 1059, "organisme_coordinateur": "Croix Rouge", "association": "Croix Rouge", "adresse_du_lieu": "51 rue de Peseignes", "geo_point_2d": [43.7608027718871, 1.9933089355579998]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.53633556065759, 44.1635234249301], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "05 63 65 15 29", "objectid": 1074, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "jeudi apr\u00e8s midi", "adresse_du_lieu": "9 rue du Docteur Olive", "geo_point_2d": [44.1635234249301, 1.53633556065759], "code_postal": "82300", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "Caussade", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.00100677164375, 44.3413400002476], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1079, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "jeudi matin", "adresse_du_lieu": "Mairie de Montaigu", "geo_point_2d": [44.3413400002476, 1.00100677164375], "code_postal": "82150", "horaires_de_distribution": "10/11h", "ville": "Montaigu de Quercy", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.9226720511212211, 43.9528832244384], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1080, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "samedi apr\u00e8s-midi", "adresse_du_lieu": "UL Beaumont", "geo_point_2d": [43.9528832244384, 0.9226720511212211], "code_postal": "82120", "horaires_de_distribution": "14/15h", "ville": "Lavit", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.2287571414966, 43.9572563573573], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi", "code_postal": "82600", "horaires_de_distribution": "9h - 12 h", "ville": "Montech", "departement": "82", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "06 82 50 25 87", "objectid": 1084, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "SECOURS POPULAIRE", "adresse_du_lieu": "1, rue de la mairie", "geo_point_2d": [43.9572563573573, 1.2287571414966]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.08134875251579, 44.1002017810431], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 63 04 55 70", "objectid": 1086, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "SECOURS POPULAIRE", "pr_ciser_les_jours": "Mardi 9h - 16 h      jeudi 9h - 12 h", "adresse_du_lieu": "all\u00e9es montebello", "geo_point_2d": [44.1002017810431, 1.08134875251579], "code_postal": "82200", "ville": "Moissac", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.360434190951594, 43.21579320843673], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi, Mardi, Jeudi et Vendredi", "mail_ref": "ul.carcassonne@croix-rouge.fr", "code_postal": "11000", "horaires_de_distribution": "De 13h30 \u00e0 16h30", "ville": "CARCASSONNE", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1090, "organisme_coordinateur": "Croix Rouge", "association": "Croix Rouge Carcassonne", "adresse_du_lieu": "2 Rue Charles Fourier", "geo_point_2d": [43.21579320843673, 2.360434190951594]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.35606596872162, 43.8342090974228], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mercredis", "mail_ref": "actionsociale@apa30.fr", "code_postal": "30900", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "N\u00eemes", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466582527 Pour les lyc\u00e9ens : appeler et laisser un message sue le r\u00e9pondeur le lundi et le mardi pr\u00e9c\u00e9dent notre distribution du mercredi. Indiquer le nom du lyc\u00e9e et composition de la famille", "objectid": 1126, "organisme_coordinateur": "APA 30 (Association Protestante d'assistance)", "association": "APA 30 Epicerie solidaire", "adresse_du_lieu": "1 place de l'Oratoire", "geo_point_2d": [43.8342090974228, 4.35606596872162]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.36847456033625, 43.8406669591555], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi, Mercredi, Vendredi", "mail_ref": "table.ouverte@wanadoo.fr", "code_postal": "30000", "horaires_de_distribution": "9/12h", "ville": "N\u00eemes", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466672645", "objectid": 1131, "organisme_coordinateur": "Association TABLE OUVERTE", "association": "TABLE OUVERTE", "adresse_du_lieu": "44 rue Richelieu", "geo_point_2d": [43.8406669591555, 4.36847456033625]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.92409614327547, 42.700969999720996], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mardi, mercredi, jeudi", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "13h-17h", "ville": "Perpignan", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1156, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Espace Solidarit\u00e9 Perpignan", "adresse_du_lieu": "16 avenue de l'ancien Champ de Mars - Actuellement acc\u00e8s par la rue Charles Gide", "geo_point_2d": [42.700969999720996, 2.92409614327547]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.92409614327547, 42.700969999720996], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "sur RDV mercredi, tous les 15 jours / prochaine date 6 mai", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66000", "ville": "Perpignan", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1159, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Partenariat ASTI, appui personnes \u00e2g\u00e9es isol\u00e9es", "adresse_du_lieu": "-", "geo_point_2d": [42.700969999720996, 2.92409614327547]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.94796609076683, 42.6803800000739], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "jeudi de 9h-11h sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66330", "horaires_de_distribution": "9/11h", "ville": "Cabestany", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1166, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Comit\u00e9 de Cabestany", "adresse_du_lieu": "17 rue des Pyr\u00e9n\u00e9es", "geo_point_2d": [42.6803800000739, 2.94796609076683]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.9528534594512799, 42.4778497510451], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1174, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "Equipe Locale de Bages", "pr_ciser_les_jours": "JEUDI", "adresse_du_lieu": "Jardins Moli\u00e8re place de l'\u00e9glise", "geo_point_2d": [42.4778497510451, 1.9528534594512799], "code_postal": "66760", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "BAGES", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.89634933830905, 42.6986195656186], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1180, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Perpignan", "pr_ciser_les_jours": "mardi et mercredi", "adresse_du_lieu": "24, place des Orf\u00e8vres", "geo_point_2d": [42.6986195656186, 2.89634933830905], "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "11/12h", "ville": "PERPIGNAN", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.9528534594512799, 42.4778497510451], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1181, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Bages", "pr_ciser_les_jours": "JEUDI", "adresse_du_lieu": "Jardins Moli\u00e8re place de l'\u00e9glise", "geo_point_2d": [42.4778497510451, 1.9528534594512799], "code_postal": "66760", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "BAGES", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.86669377685729, 42.6399557569352], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1184, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Pollestres", "pr_ciser_les_jours": "mardi  vendredi", "adresse_du_lieu": "all\u00e9e du Souvenir", "geo_point_2d": [42.6399557569352, 2.86669377685729], "code_postal": "66450", "horaires_de_distribution": "14/17h 9/12h", "ville": "POLLESTRES", "infos": "Ch\u00e2teau d'eau", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.43289239434465, 44.4598462940935], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "MARDI ET JEUDI", "mail_ref": "contact@spf46.org", "code_postal": "46000", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "Cahors", "departement": "46", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0565222025", "objectid": 1207, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOT", "association": "Cahors", "adresse_du_lieu": "460, av FTPF  RGt d'infanterie", "geo_point_2d": [44.4598462940935, 1.43289239434465]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.9548520044063498, 42.6532548092854], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1186, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Saleilles", "pr_ciser_les_jours": "1 mardi sur 2", "adresse_du_lieu": "64 bis, avenue Ch\u00e2teau Roussillon", "geo_point_2d": [42.6532548092854, 2.9548520044063498], "code_postal": "66280", "horaires_de_distribution": "13h30/14h", "ville": "SALEILLES", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.90249882828963, 44.8799789741392], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Deuxi\u00e8me jeudi matin du mois zone actipole", "code_postal": "46400", "horaires_de_distribution": "Horaires du vestiaire et de la boutique solidaire", "ville": "St Laurent les Tours", "departement": "46", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0565112001", "objectid": 1210, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOT", "association": "Secours Populaire Saint c\u00e9r\u00e9", "adresse_du_lieu": "ZA actipole", "geo_point_2d": [44.8799789741392, 1.90249882828963]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Vendredi", "mail_ref": "michel.brunel48@orange.fr", "code_postal": "48200", "horaires_de_distribution": "14h00 \u00e0 19h00", "ville": "SAINT CHELY D'APCHER", "infos": "En alternance avec le Secours Populaire Fran\u00e7ais (Juin, Aout, Octobre)", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 66 31 12 39", "objectid": 1336, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE FRANCAISE LOZERE D\u00e9l\u00e9gation Territoriale", "association": "Croix Rouge, SAINT CHELY D'APCHER", "adresse_du_lieu": "19 rue du Pontet", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi", "mail_ref": "ul.langogne@croix-rouge.fr", "code_postal": "48300", "horaires_de_distribution": "de 14h00 \u00e0 17h00", "ville": "LANGOGNE", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 66 69 26 34 ou 04 66 46 00 59", "objectid": 1335, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE FRANCAISE LOZERE - D\u00e9l\u00e9gatio Territoriale", "association": "Croix Rouge, LANGOGNE", "adresse_du_lieu": "2 rue F\u00e9lix Viallet", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.071840249999991, 43.933319999999995], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "le vendredi", "code_postal": "32150", "horaires_de_distribution": "13H/17H", "ville": "Cazaubon", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "https://www.croix-rouge.fr", "objectid": 1327, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge Fran\u00e7aise", "association": "Croix-Rouge Cazaubon", "adresse_du_lieu": "rue de la Br\u00e8che", "geo_point_2d": [43.933319999999995, -0.071840249999991]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.578980000000058, 43.42993000000006], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "le mardi", "code_postal": "32140", "horaires_de_distribution": "14H/17H", "ville": "Masseube", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "https://www.croix-rouge.fr", "objectid": 1323, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge Fran\u00e7aise", "association": "Croix-Rouge Masseube", "adresse_du_lieu": "16 avenue Elys\u00e9e Duffr\u00e9chou", "geo_point_2d": [43.42993000000006, 0.578980000000058]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.029049749999990004, 43.75818], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "le jeudi", "code_postal": "32110", "horaires_de_distribution": "14H/16H30", "ville": "Nogaro", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "https://www.secourspopulaire.fr/32/nogaro", "objectid": 1321, "organisme_coordinateur": "Le Secours Populaire", "association": "Secours Populaire antenne de Nogaro", "adresse_du_lieu": "1 place de la Gare", "geo_point_2d": [43.75818, -0.029049749999990004]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.344758750000016, 43.21396799999998], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1316, "association": "R\u00e9gie des Quartiers Carcassonne", "pr_ciser_les_jours": "Certains jours", "adresse_du_lieu": "46 bis rue Alexandre Rigaud", "geo_point_2d": [43.21396799999998, 2.344758750000016], "mail_ref": "direction@regiedesquartiers.com", "code_postal": "11000", "ville": "Carcassonne", "departement": "11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.757743507905853, 43.202164820416726], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1314, "association": "Croix Rouge L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "pr_ciser_les_jours": "Mardi et Jeudi", "adresse_du_lieu": "3 Place du 8 mai 1945", "geo_point_2d": [43.202164820416726, 2.757743507905853], "mail_ref": "ul.lezignancorbi\u00e8res@croix-rouge.fr", "code_postal": "11200", "horaires_de_distribution": "De 14h30 \u00e0 17h", "ville": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "departement": "11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.110706999999997, 43.242412500000015], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi, Mercredi et Vendredi", "mail_ref": "secourscatholique.bram@orange.fr", "code_postal": "11150", "horaires_de_distribution": "De 15h \u00e0 18h", "ville": "BRAM", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 78 16 85", "objectid": 1307, "association": "SECOURS CATHOLIQUE BRAM", "adresse_du_lieu": "12 Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "geo_point_2d": [43.242412500000015, 2.110706999999997]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.372868000000011, 43.208879521784304], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi, Mardi et Mercredi", "mail_ref": "ssvp11@orange.fr", "code_postal": "11000", "horaires_de_distribution": "De 9h \u00e0 12h", "ville": "CARCASSONNE", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 72 49 75", "objectid": 1306, "association": "SAINT VINCENT DE PAUL", "adresse_du_lieu": "44 Avenue J. Moulin", "geo_point_2d": [43.208879521784304, 2.372868000000011]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les jeudis", "mail_ref": "ul.terre.argence@croix-rouge", "code_postal": "30300", "ville": "BEAUCAIRE", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0682766898", "objectid": 1300, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE GARD", "association": "CROIX ROUGE GARD BEAUCAIRE", "adresse_du_lieu": "16 rue Placette", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mercredis et vendredis", "mail_ref": "michele.coste@croix-rouge.fr", "code_postal": "30100", "horaires_de_distribution": "Mercredi 15H-17H et vendredi 14H-16H", "ville": "ALES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0677819006", "objectid": 1297, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE GARD", "association": "CROIX ROUGE GARD ALES", "adresse_du_lieu": "34 Fbg de Rochebelle", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.6053379627401111, 43.02505788964656], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les jeudis", "mail_ref": "solidarite.barousse@yahoo.fr", "code_postal": "65370", "horaires_de_distribution": "14 h - 15 h 30", "ville": "LOURES BAROUSSE", "departement": "65", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 99 21 28", "objectid": 1292, "association": "SOLIDARITE BAROUSSE", "adresse_du_lieu": "Mairie de LOURES BAROUSSE", "geo_point_2d": [43.02505788964656, 0.6053379627401111]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.072791329447738, 43.25258351096428], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 93 52 29", "objectid": 1285, "association": "Croix Rouge TARBES", "pr_ciser_les_jours": "-", "adresse_du_lieu": "3 Impasse des cerisiers", "geo_point_2d": [43.25258351096428, 0.072791329447738], "mail_ref": "dt65@croix-rouge.fr", "code_postal": "65000", "ville": "TARBES", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.15539906160203, 43.07074368720067], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 91 07 49", "objectid": 1280, "association": "Croix Rouge BAGNERES", "pr_ciser_les_jours": "-", "adresse_du_lieu": "1 Rue LATECOERE, Centre BALLARIN", "geo_point_2d": [43.07074368720067, 0.15539906160203], "mail_ref": "croixrougebagneres@wanadoo.fr", "code_postal": "65200", "ville": "BAGNERES DE BIGORRE", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi tous les 15 jours \u00e0 compter du 6 avril", "mail_ref": "ad30.saintjeandugard@restosducoeur.org", "code_postal": "30270", "horaires_de_distribution": "14H-16H", "ville": "SAINT JEAN DU GARD", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1269, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "SAINT JEAN DU GARD", "adresse_du_lieu": "98 Grand Rue", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mardis", "mail_ref": "ad30.nimesdelestraint@restosducoeur.org", "code_postal": "30000", "horaires_de_distribution": "8H-11H45/13H30-15H45", "ville": "NIMES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1263, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "NIMES DELESTRAINT", "adresse_du_lieu": "2 bis avenue G\u00e9n\u00e9ral Delestraint", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mardis", "mail_ref": "ad30.nimesarnavielle@restosducoeur.org", "code_postal": "30900", "horaires_de_distribution": "8H30-12H/13H-16H30", "ville": "NIMES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1262, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "NIMES ARNAVIELLE", "adresse_du_lieu": "10 rue d'Arnavielle", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardis tous les 15 jours \u00e0 compter du 28 avril 2020", "mail_ref": "ad30.grandcombe@restosducoeur.org", "code_postal": "30110", "ville": "LA GRAND COMBE", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1259, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "LA GRAND COMBE", "adresse_du_lieu": "Quai du 11 Novembre Maison des Jeunes", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mardis et vendredis", "mail_ref": "ad30.bagnols-sur-ceze@restosducoeur.org", "code_postal": "30200", "ville": "BAGNOLS SUR CEZE", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1256, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "BAGNOLS SUR CEZE", "adresse_du_lieu": "Rue L\u00e9on Fontaine", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi tous les 15 jours \u00e0 compter du 7 avril 2020", "mail_ref": "ad30.anduze@restosducoeur.orf", "code_postal": "30140", "horaires_de_distribution": "9H-11H", "ville": "ANDUZE", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1255, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "ANDUZE", "adresse_du_lieu": "10 avenue Pasteur Rollin Escalier Boiteux", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.17892891339122, 43.6658742920756], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 83 91 65", "objectid": 1249, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Marsillargues", "adresse_du_lieu": "30, rue jean jaures", "geo_point_2d": [43.6658742920756, 4.17892891339122], "code_postal": "34190", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Marsillargues", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.46425747415744, 43.3874524189989], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 77 08 27", "objectid": 1248, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Florensac", "adresse_du_lieu": "2bis, av des vendanges", "geo_point_2d": [43.3874524189989, 3.46425747415744], "code_postal": "34510", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "florensac", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.21537322394605, 43.3493449943403], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 30 55 75", "objectid": 1247, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : B\u00e9ziers", "adresse_du_lieu": "31, rue corneilhan", "geo_point_2d": [43.3493449943403, 3.21537322394605], "code_postal": "34500", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Beziers", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.4999903235592402, 44.5170706242343], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mardi et jeudi", "code_postal": "48000", "horaires_de_distribution": "de 14H \u00e0 17H", "ville": "Mende", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 66 49 12 16", "objectid": 1217, "organisme_coordinateur": "Epicerie Solidaire", "association": "Epicerie Solidaire", "adresse_du_lieu": "6 rue Saint Dominque", "geo_point_2d": [44.5170706242343, 3.4999903235592402]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.43776503251549, 44.45256070878], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les vendredis apr\u00e8s-midi", "mail_ref": "ul.cahors@croix-rouge.fr", "code_postal": "46000", "horaires_de_distribution": "14H-16H30", "ville": "Cahors", "departement": "46", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0565202285", "objectid": 1212, "organisme_coordinateur": "La Croix Rouge", "association": "Croix Rouge Cahors", "adresse_du_lieu": "175 rue Emile Zola", "geo_point_2d": [44.45256070878, 1.43776503251549]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi", "code_postal": "32160", "horaires_de_distribution": "14H30/18H demande de colis d'urgence", "ville": "PLAISANCE", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 1342, "organisme_coordinateur": "MAISON DES SOLIDARITES", "association": "Maison des Solidarit\u00e9s", "adresse_du_lieu": "Plaisance", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "1er et 3eme mercredi du mois", "code_postal": "32380", "horaires_de_distribution": "10H30/12H30\n14H30/17H", "ville": "SAINT CLAR", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 /0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1344, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "SAINT CLAR", "adresse_du_lieu": "Salle Goujon", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.4262667289311, 43.6683951299126], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "vendredi", "mail_ref": "fenouillet@spf31.org", "code_postal": "31150", "horaires_de_distribution": "vendredi 14 h \u00e0 15h30", "ville": "Fenouillet", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0534403440", "objectid": 444, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Fenouillet", "adresse_du_lieu": "4, rue Saint Exup\u00e9ry", "geo_point_2d": [43.6683951299126, 1.4262667289311]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.31441830138914, 43.5928174682292], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "du lundi au vendredi", "mail_ref": "secourspop311@outlook.fr", "code_postal": "31170", "horaires_de_distribution": "Lundi au Vendredi 9h - 12h", "ville": "Tournefeuille", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0560318486", "objectid": 442, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Tournefeuille", "adresse_du_lieu": "2, rue Colbert", "geo_point_2d": [43.5928174682292, 1.31441830138914]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.7284104995645571, 43.1096130000106], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mercredi, jeudi", "mail_ref": "saint-gaudens@spf31.org", "code_postal": "31800", "horaires_de_distribution": "mercredi 14h - 17h                               jeudi 9h - 12h", "ville": "Saint gaudens", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0561895220", "objectid": 440, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Saint Gaudens", "adresse_du_lieu": "Place de la lib\u00e9ration", "geo_point_2d": [43.1096130000106, 0.7284104995645571]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.88431774273018, 44.1053974857277], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi, mercredi et jeudi", "mail_ref": "oustal.lsajan@orange.fr", "code_postal": "30270", "horaires_de_distribution": "Mardi 9H-12H, mercredi et jeudi 9H-12H et 14H-17H", "ville": "SAINT - JEAN - DU - GARD", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466070690", "objectid": 416, "association": "EPICERIE SOLIDAIRE OUSTAL", "adresse_du_lieu": "8 RUE PELET DE LA LOZERE", "geo_point_2d": [44.1053974857277, 3.88431774273018]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.43417301105411, 43.2044320117389], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 411, "association": "La source vie nouvelle", "adresse_du_lieu": "Lieu-dit la Graousse", "geo_point_2d": [43.2044320117389, 1.43417301105411], "code_postal": "09130", "ville": "Villeneuve-du-Latou", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.57651976267692, 44.3545407904612], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 409, "association": "Magasin de la Solidarit\u00e9", "adresse_du_lieu": "34, rue Saint Cyrice 12000 RODEZ", "geo_point_2d": [44.3545407904612, 2.57651976267692], "code_postal": "12000", "ville": "RODEZ", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.02365184390817, 42.5475627848134], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66700", "horaires_de_distribution": "distribution sur rendez vous", "ville": "Argel\u00e8s", "infos": "Contacter par t\u00e9l\u00e9phone (contact transmis pr\u00e9c\u00e9demment) ou par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 34 03 75", "objectid": 390, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration PYRENEES ORIENTALES", "association": "Secours populaire : Argel\u00e8s sur mer", "adresse_du_lieu": "cour des sapeurs pompiers", "geo_point_2d": [42.5475627848134, 3.02365184390817]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.379357986629876, 43.1232942141185], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 382, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration HAUTES PYRENEES", "association": "Secours populaire : Lannemezan", "adresse_du_lieu": "521, rue georges cl\u00e9menceau", "geo_point_2d": [43.1232942141185, 0.379357986629876], "code_postal": "65300", "horaires_de_distribution": "Vendredi 10h - 12h et 14h - 17 h", "ville": "Lannemezan", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.97147362739027, 44.2516525315078], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 66 32 25 24", "objectid": 377, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOZERE", "association": "Secours populaire : Le Collet de d\u00e8ze", "adresse_du_lieu": "route nationale 106", "geo_point_2d": [44.2516525315078, 3.97147362739027], "code_postal": "48160", "horaires_de_distribution": "Distribution sur contact t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "le collet", "departement": "48"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.29018885632678, 44.5524816527924], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 66 32 25 24", "objectid": 372, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOZERE", "association": "Secours populaire : Marvejols", "adresse_du_lieu": "23, rue Jean Roujon", "geo_point_2d": [44.5524816527924, 3.29018885632678], "code_postal": "48100", "horaires_de_distribution": "Distribution sur contact t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Marvejols", "departement": "48"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.8426144815409797, 43.5987082661248], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 69 58 41", "objectid": 364, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Paul Val\u00e9ry (Montpellier)", "adresse_du_lieu": "111, rue camille Desmoulins", "geo_point_2d": [43.5987082661248, 3.8426144815409797], "code_postal": "34000", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.89500434659012, 43.6184983763139], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 72 66 46", "objectid": 362, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : pompignane (montpellier)", "adresse_du_lieu": "119, st andr\u00e9 de novigens", "geo_point_2d": [43.6184983763139, 3.89500434659012], "code_postal": "34000", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.44175685638061, 44.4375999997773], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 349, "association": "Epicerie Sociale S\u00e9same", "adresse_du_lieu": "B\u00e2t Z, Av du Corps Franc Pommies", "geo_point_2d": [44.4375999997773, 1.44175685638061], "code_postal": "46000", "ville": "CAHORS", "departement": "46"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.71402011579747, 43.4015732938644], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "samedi", "mail_ref": "sandrine.beyneix@croix-rouge.fr", "code_postal": "31290", "horaires_de_distribution": "9h00 a 16h00", "ville": "VILLEFRANCHE DE LAURAGAIS", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0581975161", "objectid": 344, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge D\u00e9l\u00e9gation Territoriale de la Haute-Garonne", "association": "CROIX-ROUGE", "adresse_du_lieu": "Place de l'Ancienne Gendarmerie", "geo_point_2d": [43.4015732938644, 1.71402011579747]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.21537322394605, 43.3493449943403], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 30 55 75", "objectid": 483, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : B\u00e9ziers", "adresse_du_lieu": "31, rue corneilhan", "geo_point_2d": [43.3493449943403, 3.21537322394605], "code_postal": "34500", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Beziers", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.60928455137009, 43.1164053177771], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09100", "horaires_de_distribution": "13 h 30 \u00e0 17 h mercredis", "ville": "PAMIERS", "infos": "semaines paires cal.", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 716, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur PAMIERS", "adresse_du_lieu": "23 rue des Carmes", "geo_point_2d": [43.1164053177771, 1.60928455137009]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.6302310135159601, 43.0466511892875], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09120", "horaires_de_distribution": "14 h \u00e0 17 h jeudis", "ville": "VARILHES", "infos": "semaines paires cal.", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 721, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur VARILHES", "adresse_du_lieu": "rue du Ch\u00e2teau d'Eau", "geo_point_2d": [43.0466511892875, 1.6302310135159601]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2797446681757, 43.3675117682421], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0468259919", "objectid": 727, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur CUXAC CABARDES", "adresse_du_lieu": "15 Route de Mazamet", "geo_point_2d": [43.3675117682421, 2.2797446681757], "code_postal": "11390", "horaires_de_distribution": "ferm\u00e9 provisoirement", "ville": "CUXAC CABARDES", "departement": "11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.22191099992838, 43.0564294852177], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mar. et mer. Chaque 2 semaines", "mail_ref": "alain.simon@restosducoeur.org", "code_postal": "11300", "horaires_de_distribution": "14 H \u00e0 17 H", "ville": "LIMOUX", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 732, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur LIMOUX", "adresse_du_lieu": "5 Avenue de la gare", "geo_point_2d": [43.0564294852177, 2.22191099992838]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.07452271524363, 44.5691908496378], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad12.capdenac-gare@restosducoeur.org", "code_postal": "12700", "horaires_de_distribution": "14h00/16h00", "ville": "Capdenac", "infos": "mardi semaines paires", "departement": "12", "tel_ref": "0986606188", "objectid": 737, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Capdenac", "adresse_du_lieu": "14 rue Jean Moulin", "geo_point_2d": [44.5691908496378, 2.07452271524363]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.24620065379519, 44.5633510756275], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad12.decazeville@restosducoeur.org", "code_postal": "12300", "horaires_de_distribution": "14h00/17h00", "ville": "Decazeville", "infos": "vendredi", "departement": "12", "tel_ref": "0986606188", "objectid": 738, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Decazeville", "adresse_du_lieu": "17 bis av Victor Hugo", "geo_point_2d": [44.5633510756275, 2.24620065379519]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.55774740851112, 43.5176060817315], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.escalquens@restosducoeur.org", "code_postal": "31750", "horaires_de_distribution": "Lundi 13h30-17h", "ville": "Escalquens", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 755, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Escalquens", "adresse_du_lieu": "13 avenue de la Mairie", "geo_point_2d": [43.5176060817315, 1.55774740851112]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.23486340191116, 43.5392111645272], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.fonsorbes@restosducoeur.org", "code_postal": "31470", "horaires_de_distribution": "Lundi 13h30-15h", "ville": "Fonsorbes", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 756, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Fonsorbes", "adresse_du_lieu": "2758 route de Tarbes", "geo_point_2d": [43.5392111645272, 1.23486340191116]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.29181995062352, 43.6215745110382], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.pibrac@restosducoeur.org", "code_postal": "31820", "horaires_de_distribution": "Mardi 11h-14h30", "ville": "Pibrac", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 763, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Pibrac", "adresse_du_lieu": "29 rue du 19 mars 1962", "geo_point_2d": [43.6215745110382, 1.29181995062352]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.152130335661066, 43.0649379665287], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad65.bagneres@restosducoeur.org", "code_postal": "65200", "horaires_de_distribution": "Mardi 9H/17H, mercredi 10H/12H, vendredi 9H/12H", "ville": "BAGNERES", "infos": "Tous les mardi, mercredi et vendredi", "departement": "65", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 765, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Bagn\u00e8res", "adresse_du_lieu": "Rue Grass\u00e9", "geo_point_2d": [43.0649379665287, 0.152130335661066]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.043984999977169, 43.376549836944], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad65.vic@restosducoeur.org", "code_postal": "65500", "horaires_de_distribution": "Jeudi de 14H \u00e0 16H", "ville": "VIC", "infos": "Tous les jeudi", "departement": "65", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 772, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Vic", "adresse_du_lieu": "17 rue B. de Vieuzac, Maison des Associations", "geo_point_2d": [43.376549836944, 0.043984999977169]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.62472776705924, 42.672515562686], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.ille-sur-tet@restosducoeur.org", "code_postal": "66130", "horaires_de_distribution": "13h30 \u00e0 16h30", "ville": "ILLE SUR TET", "infos": "Mardi AM", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 778, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur ILLE SUR TET", "adresse_du_lieu": "1 rue Chopin", "geo_point_2d": [42.672515562686, 2.62472776705924]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.87638829658882, 42.6952603239343], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.perpignan-cuvier@restosducoeur.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "13h30 \u00e0 17h 9h \u00e0 12h30", "ville": "PERPIGNAN", "infos": "Mardi AM Mercredi MA", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 781, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur PERPIGNAN CUVIER", "adresse_du_lieu": "7 rue Cuvier", "geo_point_2d": [42.6952603239343, 2.87638829658882]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.92129607028035, 42.7436786787704], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.pia@restosducoeur.org", "code_postal": "66380", "horaires_de_distribution": "13h30 \u00e0 15h", "ville": "PIA", "infos": "Mercredi", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 786, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur PIA", "adresse_du_lieu": "Avenue de Bompas, salle Jean Jaur\u00e8s", "geo_point_2d": [42.7436786787704, 2.92129607028035]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.02820419399227, 42.4523660291592], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.saillagouse@restosducoeur.org", "code_postal": "66800", "horaires_de_distribution": "toute la journ\u00e9e", "ville": "SAILLAGOUSE", "infos": "vendredi", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 789, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur SAILLAGOUSE", "adresse_du_lieu": "3 rue des Izards-zone d'activit\u00e9 du S\u00e8gre", "geo_point_2d": [42.4523660291592, 2.02820419399227]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.84663195943354, 42.7188084431007], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.saint-esteve@restosducoeur.org", "code_postal": "66240", "horaires_de_distribution": "9h \u00e0 11h", "ville": "ST ESTEVE", "infos": "Jeudi matin", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 791, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur ST ESTEVE", "adresse_du_lieu": "Rue du Rib\u00e9ral ZA la mirande", "geo_point_2d": [42.7188084431007, 2.84663195943354]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.98713042370556, 42.7708630258949], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.saint-laurent-de-la-salanque@restosducoeur.org", "code_postal": "66250", "horaires_de_distribution": "9h \u00e0 11h 13h30 \u00e0 15h", "ville": "ST LAURENT DE LA SALANQUE", "infos": "Mardi  MA/AM", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 792, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur ST LAURENT DE LA SALANQUE", "adresse_du_lieu": "1 avenue Mar\u00e9chal Delattre de Tassigny", "geo_point_2d": [42.7708630258949, 2.98713042370556]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.59863818137591, 44.3198312966361], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0466651717", "objectid": 812, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur FLORAC", "adresse_du_lieu": "Rue C\u00e9lestin Freinet, Le Sporting-Club", "geo_point_2d": [44.3198312966361, 3.59863818137591], "mail_ref": "ad48.siege@restosducoeur.org", "code_postal": "48400", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h30 - 18h00 Samedi 9h30 \u2013 11h30", "ville": "Florac", "departement": "48"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.85091290343831, 44.7254702011731], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0466651717", "objectid": 813, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur LANGOGNE", "adresse_du_lieu": "Rue du 19 mars 1962, L'Hermitage", "geo_point_2d": [44.7254702011731, 3.85091290343831], "mail_ref": "ad48.siege@restosducoeur.org", "code_postal": "48300", "horaires_de_distribution": "Mardi et Vendredi 14h00 \u2013 17h00", "ville": "LANGOGNE", "departement": "48"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.4076375051966, 43.5410916989011], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.portet@restosducoeur.org", "code_postal": "31120", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h-17h", "ville": "Portet sur Garonne", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 818, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Portet sur Garonne", "adresse_du_lieu": "Ancienne Eglise - 1 all\u00e9e du Grand Ch\u00eane - Le R\u00e9c\u00e9b\u00e9dou", "geo_point_2d": [43.5410916989011, 1.4076375051966]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.51091306384384, 43.5659802434516], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.malepere@restosducoeur.org", "code_postal": "31400", "horaires_de_distribution": "Mardi 9h30-12h30 et 14h-16h", "ville": "Toulouse", "infos": "Ouverture toutes les semaines", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 826, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Toulouse Malep\u00e8re", "adresse_du_lieu": "286 route de Revel", "geo_point_2d": [43.5659802434516, 1.51091306384384]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.4761975350626, 43.3131166312752], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 830, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur AGDE - 028", "adresse_du_lieu": "25 bis rue Denfert Rochereau", "geo_point_2d": [43.3131166312752, 3.4761975350626], "mail_ref": "ad34.agde@restosducoeur.org", "code_postal": "34300", "horaires_de_distribution": "Jeudi et Vendredi : 14h \u00e0 16h", "ville": "AGDE", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.58187176440169, 43.6827805077885], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 831, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur ANIANE - 029", "adresse_du_lieu": "Route de Gignac", "geo_point_2d": [43.6827805077885, 3.58187176440169], "mail_ref": "ad34.aniane@restosducoeur.org", "code_postal": "34150", "horaires_de_distribution": "Ferm\u00e9", "ville": "ANIANE", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.54867347833637, 43.6518192149533], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 839, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur GIGNAC - 034", "adresse_du_lieu": "11 All\u00e9e du Rivelin", "geo_point_2d": [43.6518192149533, 3.54867347833637], "mail_ref": "ad34.gignac@restosducoeur.org", "code_postal": "34150", "horaires_de_distribution": "Vendredis tous les 15 j : 24/04, 08/05, 22/05, 05/06, 19/06 de 9 h \u00e0 12 h", "ville": "GIGNAC", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.60421634379451, 43.4269840536711], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 844, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MEZE - 017", "adresse_du_lieu": "1 Place de l'Horloge", "geo_point_2d": [43.4269840536711, 3.60421634379451], "mail_ref": "ad34.meze@restosducoeur.org", "code_postal": "34140", "horaires_de_distribution": "Mardi : de 14 \u00e0 16h 30", "ville": "MEZE", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.4761975350626, 43.3131166312752], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 854, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur BB AGDE - 011", "adresse_du_lieu": "25 bis rue Denfert Rochereau", "geo_point_2d": [43.3131166312752, 3.4761975350626], "mail_ref": "ad34.agdebb@restosducoeur.org", "code_postal": "34300", "horaires_de_distribution": "Vendredi de 14h \u00e0 16h", "ville": "AGDE", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.2156027704506, 43.3379522202317], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 855, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "RESTO BB BEZIERS Marne - 018", "adresse_du_lieu": "37 Avenue de la Marne", "geo_point_2d": [43.3379522202317, 3.2156027704506], "mail_ref": "ad34.beziersmarnebb@restosducoeur.org", "code_postal": "34500", "horaires_de_distribution": "Vendredi : 9h \u00e0 12h + 14h \u00e0 15h30", "ville": "BEZIERS Marne", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.88153292402688, 43.6281123352339], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 863, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MONTASINOS (Aiguelongue) - 025", "adresse_du_lieu": "R\u00e9s. Aiguelongue - B\u00e2t. 1 675 rue Montasinos", "geo_point_2d": [43.6281123352339, 3.88153292402688], "mail_ref": "ad34.montasinos@restosducoeur.org", "code_postal": "34090", "horaires_de_distribution": "Mercredi, Vendredi, Samedi :  8h30 \u00e0 11h30", "ville": "MONTPELLIER", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.88488094958237, 43.5963531924053], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 865, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur BB CENTRAYRARGUES  (BB Sud) - 010", "adresse_du_lieu": "375 rue de Centrayrargues", "geo_point_2d": [43.5963531924053, 3.88488094958237], "mail_ref": "ad34.centrayrarguesbb@restosducoeur.org", "code_postal": "34070", "horaires_de_distribution": "Lundi et Jeudi : 13h30 \u00e0 16h", "ville": "MONTPELLIER", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.405058500345962, 43.5150404998927], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mercredi", "mail_ref": "ad32.mirande@restosducoeur.org", "code_postal": "32300", "horaires_de_distribution": "Mercredi 14H-16H", "ville": "MIRANDE", "infos": "toutes les semaines", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 874, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Mirande", "adresse_du_lieu": "9 rue S\u00e9rignac", "geo_point_2d": [43.5150404998927, 0.405058500345962]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.7269748265109301, 44.777181958761], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.gramat@restosducoeur.org", "code_postal": "46500", "horaires_de_distribution": "Mercredi de 14h30 \u00e0 16h00", "ville": "GRAMAT", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 884, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Gramat", "adresse_du_lieu": "P\u00f4le Social - Rue du Faubourg Saint-Pierre", "geo_point_2d": [44.777181958761, 1.7269748265109301]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.5659227288752, 44.6474916154758], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "-", "mail_ref": "ad46.labastidemurat@restosducoeur.org", "code_postal": "46240", "horaires_de_distribution": "Vendredi de 9h00 \u00e0 12h00", "ville": "LABASTIDE-MURAT", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 885, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Labastide-Murat", "adresse_du_lieu": "Chemin du Lavandou", "geo_point_2d": [44.6474916154758, 1.5659227288752]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.29097230211802, 44.476257941217], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.luzech@restosducoeur.org", "code_postal": "46140", "horaires_de_distribution": "Jeudi de 14h00 \u00e0 16h30", "ville": "LUZECH", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 889, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Luzech", "adresse_du_lieu": "Rue Uxellodunum", "geo_point_2d": [44.476257941217, 1.29097230211802]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.2129104538462099, 44.3420304955854], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.montcuq@restosducoeur.org", "code_postal": "46800", "horaires_de_distribution": "Lundi de 14h30 \u00e0 16h30", "ville": "MONTCUQ", "infos": "toutes les semaines", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 891, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Montcuq", "adresse_du_lieu": "118, chemin de l'Oustalet", "geo_point_2d": [44.3420304955854, 1.2129104538462099]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.00172499992665, 43.7599985967291], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Vendredi", "mail_ref": "ad81.graulhet@restosducoeur.org", "code_postal": "81300", "horaires_de_distribution": "vendredi 9H-11H", "ville": "GRAULHET", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0983345523", "objectid": 903, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur GRAULHET", "adresse_du_lieu": "place des Tanneurs", "geo_point_2d": [43.7599985967291, 2.00172499992665]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.3728416022898298, 43.4962893352725], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les 15 jours", "mail_ref": "ad81.mazamet@restosducoeur.org", "code_postal": "81200", "horaires_de_distribution": "9H-12H les 24/03. 07/04. 21/04.05/05. 19/05. 02/06. 16/06. 30/06. 15/07. 28/07. 01/09. 15.09. 29/09. 13/10. 27/10", "ville": "MAZAMET", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0986295987", "objectid": 907, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MAZAMET", "adresse_du_lieu": "19 rue Lagoutine", "geo_point_2d": [43.4962893352725, 2.3728416022898298]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.20643867978277, 43.9389392690169], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "mail_ref": "ad81.stjuery@restosducoeur.org", "code_postal": "81160", "horaires_de_distribution": "14H-17H\nFerm\u00e9 en ao\u00fbt", "ville": "ST JU\u00c9RY", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563453403", "objectid": 909, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur ST-JU\u00c9RY", "adresse_du_lieu": "68 av. de Montplaisir", "geo_point_2d": [43.9389392690169, 2.20643867978277]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.2741344134436, 43.5765661893429], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi, vendredi", "mail_ref": "ad81.stsulpice@restosducoeur.org", "code_postal": "81370", "horaires_de_distribution": "mardi 10H-12H - vendredi14H30-16H30", "ville": "ST SULPICE", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563400380", "objectid": 910, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur ST SULPICE", "adresse_du_lieu": "Place du Pl\u00f4", "geo_point_2d": [43.5765661893429, 2.2741344134436]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.1421906064601, 44.0351888084569], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 912, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Castelsarrasin", "adresse_du_lieu": "46 rue du Corps F Pommi\u00e8s", "geo_point_2d": [44.0351888084569, 1.1421906064601], "mail_ref": "rdc82.castel@restosducoeur.org", "code_postal": "82100", "horaires_de_distribution": "Hiver : lundi 14H et Et\u00e9 : tous les 15 jours le lundi. Ferm\u00e9 juillet et ao\u00fbt", "ville": "CASTELSARRASIN", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.55061778642658, 43.969069999737], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 920, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Montclar de Quercy", "adresse_du_lieu": "Salle La Salette - 8 place des Rameaux", "geo_point_2d": [43.969069999737, 1.55061778642658], "mail_ref": "rdc82.montclar@restosducoeur.org", "code_postal": "82230", "horaires_de_distribution": "Hiver : vendredi 10H, \u00e9t\u00e9 : le vendredi tous les 15 jours", "ville": "MONTCLAR", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.7568915111478098, 44.1577880733319], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 923, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Saint Antonin Noble Val", "adresse_du_lieu": "1 chemin du Tour du Pr\u00e9", "geo_point_2d": [44.1577880733319, 1.7568915111478098], "mail_ref": "rdc82.saintantonin@restosducoeur.org", "code_postal": "82155", "horaires_de_distribution": "Hiver : mercredi 14H30, \u00e9t\u00e9 : tous les mercredi 14H", "ville": "SAINT ANTONIN NOBLE VAL", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.38463838094842, 44.009668456095], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 927, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Montauban La Com\u00e8te", "adresse_du_lieu": "Centre Social Montauban - Antenne La Com\u00e8te - 580 rue F. Mauriac", "geo_point_2d": [44.009668456095, 1.38463838094842], "mail_ref": "rdc82.lacomete@restosducoeur.org", "code_postal": "82000", "horaires_de_distribution": "Hiver : mercredi et jeudi 9H, \u00e9t\u00e9 : tous les mardi et jeudi", "ville": "MONTAUBAN LA COMETE", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.32808209637384, 43.9825634808133], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 928, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Montauban Copenhague", "adresse_du_lieu": "450 avenue de Copenhague", "geo_point_2d": [43.9825634808133, 1.32808209637384], "mail_ref": "rdc82.copenhague@restosducoeur.org", "code_postal": "82000", "horaires_de_distribution": "Hiver : tous les jours 14H, \u00e9t\u00e9 : tous les jours ouvrables", "ville": "MONTAUBAN COPENHAGUE", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.10332836611121, 43.003196245786], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad65.argeles@restosducoeur.org", "code_postal": "65400", "horaires_de_distribution": "Jeudi matin de 10H30 \u00e0 12H30", "ville": "ARGELES GAZOST", "infos": "Tous les 15 jours", "departement": "65", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 929, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Argel\u00e8s Gazost", "adresse_du_lieu": "2 rue arrieulat, Salle Jean Bourdette", "geo_point_2d": [43.003196245786, -0.10332836611121]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.8821814995772, 43.6150484525513], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Acc\u00e8s libre participation 2\u20ac", "code_postal": "34000", "horaires_de_distribution": "11 h 30 - 13 h 30", "ville": "Montpellier", "infos": "Acc\u00e8s libre, participation 2 \u20ac", "departement": "34", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0659729832", "objectid": 930, "organisme_coordinateur": "Conseil d\u00e9partemental Saint Vincent de Paul", "association": "Restaurant SSVP", "adresse_du_lieu": "45 quai du verdanson", "geo_point_2d": [43.6150484525513, 3.8821814995772]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.70096268644533, 43.4056135810727], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 936, "organisme_coordinateur": "Conf\u00e9rence Saint Vincent de Paul St Pierre Sacr\u00e9 C\u0153ur", "association": "Restaurant SSVP", "pr_ciser_les_jours": "Du lundi au Vendredi", "adresse_du_lieu": "11 Quai de la R\u00e9publique", "geo_point_2d": [43.4056135810727, 3.70096268644533], "code_postal": "34200", "horaires_de_distribution": "11 h- 12 h", "ville": "S\u00e8te", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.71255891178556, 43.5008872217557], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 967, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Gigean", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "rue de l'avenir", "geo_point_2d": [43.5008872217557, 3.71255891178556], "code_postal": "34770", "ville": "Gigean", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.69958255257205, 43.4064998986833], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 958, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "S\u00e8te -bassin de Thau", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "15, quai rhin et danube", "geo_point_2d": [43.4064998986833, 3.69958255257205], "code_postal": "34200", "ville": "S\u00e8te", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.64342178998929, 43.8106377987464], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 66 58 54 95", "objectid": 1025, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GARD", "association": "Secours populaire : Beaucaire", "adresse_du_lieu": "rue des anciens combattants AFN", "geo_point_2d": [43.8106377987464, 4.64342178998929], "code_postal": "30300", "horaires_de_distribution": "distribution alimentaire sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Beaucaire", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.6011933332003903, 43.9906918568058], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "mail_ref": "nathaliethiemann412@gmail.com", "code_postal": "30120", "horaires_de_distribution": "distribution alimentaire sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Le vigan", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0698826247", "objectid": 1022, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GARD", "association": "Secours populaire : Le Vigan", "adresse_du_lieu": "59, cote d'aulas", "geo_point_2d": [43.9906918568058, 3.6011933332003903]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.58017372746872, 44.3607487856615], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1017, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration aveyron", "association": "Secours populaire : Rodez", "adresse_du_lieu": "3bis rue de la gare", "geo_point_2d": [44.3607487856615, 2.58017372746872], "code_postal": "12000", "horaires_de_distribution": "jeudi 9h - 12 h et 14h - 16h30", "ville": "Rodez", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.48373986474821, 43.4796301990259], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 973, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Montagnac", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "39, grand rue jean moulin", "geo_point_2d": [43.4796301990259, 3.48373986474821], "code_postal": "34120", "ville": "Montagnac", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.16579196229393, 43.6927186521029], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 971, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Bouquet d'Orb", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "50, av Lion Caen", "geo_point_2d": [43.6927186521029, 3.16579196229393], "code_postal": "34260", "ville": "bousquet", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.93802233974792, 42.6800122284392], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "jeudi sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66330", "ville": "Cabestany", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1051, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Comit\u00e9 de Cabestany / portages \u00e0 domicile", "adresse_du_lieu": "17 rue des Pyr\u00e9n\u00e9es", "geo_point_2d": [42.6800122284392, 2.93802233974792]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.28836219411984, 43.6706758711167], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi au vendredi", "mail_ref": "crf.dlalbi@gmail.com", "code_postal": "81000", "horaires_de_distribution": "lundi au vendredi 10H-12H et mardi au jeudi 14H-16H30", "ville": "Albi", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563605937", "objectid": 1058, "organisme_coordinateur": "Croix Rouge", "association": "Croix Rouge Albi", "adresse_du_lieu": "168 av Lattre de Tassigny", "geo_point_2d": [43.6706758711167, 2.28836219411984]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.15316894635384, 44.0491751502268], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi", "mail_ref": "crf.carmaux@gmail.com", "code_postal": "81400", "horaires_de_distribution": "10H-12H & 14H-17H", "ville": "Carmaux", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563761016", "objectid": 1063, "organisme_coordinateur": "Croix Rouge", "association": "Croix Rouge", "adresse_du_lieu": "62 bd Augustin Malroux", "geo_point_2d": [44.0491751502268, 2.15316894635384]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.8875408780253791, 44.1094907565836], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "05 63 39 84 17", "objectid": 1068, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "mardi/jeudi/vendredi", "adresse_du_lieu": "50 Bld Victor Guilhem,", "geo_point_2d": [44.1094907565836, 0.8875408780253791], "code_postal": "82400", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "Valence d'Agen", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.23492265838056, 43.8523575925355], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mardi matin", "code_postal": "82600", "horaires_de_distribution": "10/12h", "ville": "Verdun sur Garonne", "departement": "82", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 63 30 68 41", "objectid": 1072, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "adresse_du_lieu": "1 place des \u00e9coles", "geo_point_2d": [43.8523575925355, 1.23492265838056]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.75573401124297, 44.1517337504966], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "05 63 31 24 66", "objectid": 1076, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "jeudi apr\u00e8s midi", "adresse_du_lieu": "18 rue Guilhem Peyre", "geo_point_2d": [44.1517337504966, 1.75573401124297], "code_postal": "82140", "horaires_de_distribution": "14/16h", "ville": "Saint-Antonin Noble Val", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.29557323225479, 43.833841394986], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "05 63 31 23 88", "objectid": 1077, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "mercredi matin", "adresse_du_lieu": "rue Darnaud Bernard", "geo_point_2d": [43.833841394986, 1.29557323225479], "code_postal": "82170", "horaires_de_distribution": "9/11h", "ville": "Grisolles", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.0830439228642499, 44.1012366356311], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1078, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "mardi matin", "adresse_du_lieu": "4 rue Louis d'Anjou", "geo_point_2d": [44.1012366356311, 1.0830439228642499], "code_postal": "82200", "horaires_de_distribution": "9/12h", "ville": "Moissac", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.11861997492648, 44.0482360517696], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi", "code_postal": "82100", "horaires_de_distribution": "14h - 17h 30", "ville": "Castelsarrasin", "departement": "82", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 63 95 12 40", "objectid": 1085, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "SECOURS POPULAIRE", "adresse_du_lieu": "route de Lafran\u00e7aise", "geo_point_2d": [44.0482360517696, 1.11861997492648]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.07507734773689, 44.1022093748289], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1117, "organisme_coordinateur": "Secours Populaire", "association": "Comit\u00e9 Millau", "pr_ciser_les_jours": "distribution toutes les semaines le jeudi matin.", "adresse_du_lieu": "Rue de Belfort", "geo_point_2d": [44.1022093748289, 3.07507734773689], "code_postal": "12100", "ville": "MILLAU", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.3717792906883, 43.8111037500167], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1123, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE GARD", "association": "CROIX ROUGE GARD", "pr_ciser_les_jours": "Mardi ou Mercredi / vendredi", "adresse_du_lieu": "2160 Chemin du Bachas", "geo_point_2d": [43.8111037500167, 4.3717792906883], "code_postal": "30000", "ville": "N\u00eemes", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.37483831474215, 43.8410890683472], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1125, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "SECOURS POPULAIRE", "adresse_du_lieu": "104 Rte d'Avignon", "geo_point_2d": [43.8410890683472, 4.37483831474215], "code_postal": "30000", "ville": "N\u00eemes", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.94796609076683, 42.6803800000739], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "JEUDI", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66330", "ville": "Cabestany", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1167, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Comit\u00e9 de Cabestany / portages \u00e0 domicile", "adresse_du_lieu": "A domicile", "geo_point_2d": [42.6803800000739, 2.94796609076683]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.9253198193723398, 42.5759734851751], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1175, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "Equipe Locale d'Ortaffa", "pr_ciser_les_jours": "selon demande", "adresse_du_lieu": "3, rue des Oliviers", "geo_point_2d": [42.5759734851751, 2.9253198193723398], "code_postal": "66560", "ville": "ORTAFFA", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.66921911861597, 42.4734224797001], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1177, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "Equipe Locale d'Am\u00e9lie les Bains", "pr_ciser_les_jours": "VENDREDI", "adresse_du_lieu": "5, rue Joseph Coste", "geo_point_2d": [42.4734224797001, 2.66921911861597], "code_postal": "66110", "horaires_de_distribution": "14h30/17h30", "ville": "AMELIE LES BAINS", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.66673374971941, 42.694290000068904], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1182, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de N\u00e9fiach", "pr_ciser_les_jours": "VENDREDI", "adresse_du_lieu": "avenue Jean Jaur\u00e8s", "geo_point_2d": [42.694290000068904, 2.66673374971941], "code_postal": "66170", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "NEFIACH", "infos": "Ateliers Municipaux", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.9253198193723398, 42.5759734851751], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1183, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale d'Ortaffa", "pr_ciser_les_jours": "selon demande", "adresse_du_lieu": "3, rue des Oliviers", "geo_point_2d": [42.5759734851751, 2.9253198193723398], "code_postal": "66560", "ville": "ORTAFFA", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.03062067384505, 42.6346965473828], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1185, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Saint-Cyprien", "pr_ciser_les_jours": "1 lundi sur 2", "adresse_du_lieu": "6, rue Mirabeau", "geo_point_2d": [42.6346965473828, 3.03062067384505], "code_postal": "66750", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "SAINT-CYPRIEN", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.37490740129443, 44.7299911966369], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0565371310", "objectid": 1209, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOT", "association": "gourdon", "pr_ciser_les_jours": "3 premiers mardis du mois.", "adresse_du_lieu": "ZA les Hermissens", "geo_point_2d": [44.7299911966369, 1.37490740129443], "code_postal": "46300", "ville": "Gourdon", "departement": "46"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.5897880000000041, 43.649653500000014], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 1333, "association": "Maison des Solidarit\u00e9s Auch", "pr_ciser_les_jours": "le mardi", "adresse_du_lieu": "6 place de la Porte Trompette", "geo_point_2d": [43.649653500000014, 0.5897880000000041], "code_postal": "32000", "horaires_de_distribution": "9H/11H", "ville": "Auch", "departement": "32"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.23662124999999, 43.70251950000001], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "le mercredi", "code_postal": "32720", "horaires_de_distribution": "Sur inscription une semaine avant", "ville": "Barcelonne du Gers", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "https://www.secours-catholique.org", "objectid": 1330, "association": "Le Secours Catholique", "adresse_du_lieu": "3 rue Jeanne D'Albret", "geo_point_2d": [43.70251950000001, -0.23662124999999]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.082661809885127, 43.61275802109183], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "le mardi", "code_postal": "32600", "horaires_de_distribution": "10H/12H et 14H/16H au local jeunesse, Cit\u00e9 de la Vierge", "ville": "L'Isle-Jourdain", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "https://www.croix-rouge.fr", "objectid": 1326, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge Fran\u00e7aise", "association": "Croix-Rouge L'Isle-Jourdain", "adresse_du_lieu": "20 boulevard Carnot", "geo_point_2d": [43.61275802109183, 1.082661809885127]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.583632000000011, 43.6495905], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "code_postal": "32000", "horaires_de_distribution": "9H30-11H30 & 13H30-17H", "ville": "Auch", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "https://ba32.banquealimentaire.org/", "objectid": 1320, "association": "Banque Alimentaire du Gers", "adresse_du_lieu": "50 chemin de Baron", "geo_point_2d": [43.6495905, 0.583632000000011]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.30766974999999, 43.2114435], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "09 71 48 91 99", "objectid": 1318, "association": "UDAFF Carcassonne", "pr_ciser_les_jours": "Certains jours", "adresse_du_lieu": "3 Rue J. de Vaucanson", "geo_point_2d": [43.2114435, 2.30766974999999], "mail_ref": "ttornabene@udaf11.org", "code_postal": "11000", "ville": "Carcassonne", "departement": "11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.216630849847093, 43.05586858312653], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1313, "association": "Croix Rouge Limoux", "pr_ciser_les_jours": "Mardi et Vendredi", "adresse_du_lieu": "49 rue du Palais", "geo_point_2d": [43.05586858312653, 2.216630849847093], "mail_ref": "ul.limoux@croix-rouge.fr", "code_postal": "11300", "horaires_de_distribution": "De 13h30 \u00e0 17h", "ville": "Limoux", "departement": "11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.052537407438393, 43.23356262392522], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Vendredi", "mail_ref": "lestamaritiens@yahoo.fr", "code_postal": "11110", "horaires_de_distribution": "Chaque 3 semaines", "ville": "COURSAN", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "06 51 47 87 81", "objectid": 1309, "association": "LES TAMARITIENS COURSAN", "adresse_du_lieu": "21 Bis Av. G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "geo_point_2d": [43.23356262392522, 3.052537407438393]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.9964465000000073, 43.1827065], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi et Vendredi", "mail_ref": "entraide.a.narbonne@outlook .com", "code_postal": "11100", "horaires_de_distribution": "De 14h \u00e0 17h", "ville": "NARBONNE", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 42 48 08", "objectid": 1304, "association": "ENTRAIDE NARBONNE", "adresse_du_lieu": "2 Rue R\u00e9aumur", "geo_point_2d": [43.1827065, 2.9964465000000073]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.065778736886158, 43.23908674854292], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "mail_ref": "ssvp.65@orange.fr", "code_postal": "65000", "horaires_de_distribution": "14h00 -16h30", "ville": "TARBES", "departement": "65", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 51 13 82", "objectid": 1291, "association": "Societ\u00e9 Saint Vincent de Paul", "adresse_du_lieu": "14 Rue SOLFERINO", "geo_point_2d": [43.23908674854292, 0.065778736886158]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-0.045948525535206, 43.09178952178431], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudis ouvrables", "mail_ref": "angelique.paybou-ccas@ville-lourdes.fr", "code_postal": "65100", "horaires_de_distribution": "9h30 \u00e0 12h30 et de 15h \u00e0 18h30.", "ville": "Lourdes", "departement": "65", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 32 66 85", "objectid": 1287, "association": "EPICERIE SOLIDAIRE LOURDES", "adresse_du_lieu": "Mairie LOURDES, 2 rue de l'H\u00f4tel de Ville", "geo_point_2d": [43.09178952178431, -0.045948525535206]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi tous les 15 jours \u00e0 compter du 7 avril 2020", "mail_ref": "ad30.sainthippolytedufort@restosducoeur.org", "code_postal": "30170", "ville": "SAINT HIPPOLYTE DU FORT", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1268, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "SAINT HIPPOLYTE DU FORT", "adresse_du_lieu": "Place Berthezene Les Casernes", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi tous les 15 jours \u00e0 compter du 9 avril 2020", "mail_ref": "ad30.quissac@restosducoeur.org", "code_postal": "30260", "horaires_de_distribution": "14H-17H", "ville": "QUISSAC", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1265, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "QUISSAC", "adresse_du_lieu": "182 promenade Auzilhon", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les jeudis", "mail_ref": "ad30.beaucaire@restosducoeur.org", "code_postal": "30300", "horaires_de_distribution": "8H-12H", "ville": "BEAUCAIRE", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1257, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "BEAUCAIRE", "adresse_du_lieu": "3 avenue de la Croix Blanche", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.932230000000061, 44.43894000000005], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les quinze jours", "mail_ref": "contact@spf48.org", "code_postal": "48800", "horaires_de_distribution": "le mercredi de 10h \u00e0 12h", "ville": "VILLEFORT", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "06 52 33 46 00", "objectid": 1253, "organisme_coordinateur": "SPF LOZERE", "association": "SECOURS POPULAIRE FRANCAIS - VILLEFORT", "adresse_du_lieu": "Maison des service Publics, Avenue des C\u00e9vennes", "geo_point_2d": [44.43894000000005, 3.932230000000061]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.273268380472662, 44.79953094066139], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Un mois sur deux", "mail_ref": "spf-stchely@yahoo.fr", "code_postal": "48200", "horaires_de_distribution": "le vendredi apr\u00e8s midi", "ville": "SAINT CHELY D'APCHER", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 66 31 83 73", "objectid": 1250, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE FRANCAIS LOZERE", "association": "SECOURS POPULAIRE FRANCAIS - ST CHELY D'APCHER", "adresse_du_lieu": "Ancien h\u00f4pital, Route de Fournels", "geo_point_2d": [44.79953094066139, 3.273268380472662]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.22265893909097, 43.2703858151421], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 32 45 44", "objectid": 1246, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : vendres", "adresse_du_lieu": "19, av des oliviers", "geo_point_2d": [43.2703858151421, 3.22265893909097], "code_postal": "34350", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Vendres", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.4225544438353, 43.4587692574134], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1242, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Pezenas", "adresse_du_lieu": "33, rue anatole France", "geo_point_2d": [43.4587692574134, 3.4225544438353], "code_postal": "34120", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Pezenas", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0683056029  0467980260", "objectid": 1340, "association": "PEZENAS", "pr_ciser_les_jours": "Du lundi au vendredi", "adresse_du_lieu": "Boulevard Joliot Curie (entre ancienne gendarmerie et lyc\u00e9e)", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368], "code_postal": "31120", "horaires_de_distribution": "13H30-18H, mais sur demande, possibilit\u00e9 d'\u00eatre disponible le matin ou plus tard le soir", "ville": "PEZENAS", "departement": "31"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "1er et 3eme mercredi du mois", "code_postal": "32340", "horaires_de_distribution": "10H30/12H30 \n14H30/17H", "ville": "MIRADOUX", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 /0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1343, "organisme_coordinateur": "CROIX  ROUGE", "association": "Miradoux", "adresse_du_lieu": "Salle A\u00een\u00e9", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "1er et 3\u00e8me jeudi du mois", "code_postal": "32200", "horaires_de_distribution": "14H30/17H", "ville": "GIMONT", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1347, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "GIMONT", "adresse_du_lieu": "Mairie", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "1er et 3\u00e8me jeudi du mois", "code_postal": "32490", "horaires_de_distribution": "14H30/17H", "ville": "MONFERRAN SAVES", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1348, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "MONFERRAN SAVES", "adresse_du_lieu": "Mairie", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2e et 4e vendredi du mois", "code_postal": "32400", "horaires_de_distribution": "13H/17H", "ville": "VIELLA", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1356, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "VIELLA", "adresse_du_lieu": "Porte \u00e0 porte", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.04019501779578, 44.3510499922279], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 464, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration aveyron", "association": "Secours populaire : Villefrance de rouergue", "adresse_du_lieu": "46, rue Alibert", "geo_point_2d": [44.3510499922279, 2.04019501779578], "code_postal": "12200", "horaires_de_distribution": "mardi 9h - 12h                                       jeudi 9h - 12h                                            Samedi 9h - 12h", "ville": "Villefranche", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.63077700774903, 43.0469267268339], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 455, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Varilhes", "adresse_du_lieu": "15, rue du ch\u00e2teau d'eau", "geo_point_2d": [43.0469267268339, 1.63077700774903], "code_postal": "09120", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                            Jeudi 10h - 17h", "ville": "Varilhes", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.6116345001359, 42.8404905001644], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 453, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Tarascon sur Ari\u00e8ge", "adresse_du_lieu": "avenue de l'ayroule", "geo_point_2d": [42.8404905001644, 1.6116345001359], "code_postal": "09400", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                            mardi 10h - 17h", "ville": "Tarascon", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.47094724412713, 43.6491462884181], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "vendredi", "mail_ref": "spf.lunion@gmail.com", "code_postal": "31240", "horaires_de_distribution": "14h - 17h30", "ville": "l'union", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0786213051", "objectid": 450, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : l'Union", "adresse_du_lieu": "9, av de toulouse", "geo_point_2d": [43.6491462884181, 1.47094724412713]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.44315794345789, 43.2092166731814], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 420, "organisme_coordinateur": "ANDES/ Banque Alimentaire", "association": "La source", "adresse_du_lieu": "La grousse", "geo_point_2d": [43.2092166731814, 1.44315794345789], "code_postal": "09130", "ville": "Villeneuve du Latou", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.59319752940734, 44.3656869037916], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 414, "association": "Relais Solidarit\u00e9 Onet", "adresse_du_lieu": "12 rue des coquelicots 12850 ONET LE CHATEAU", "geo_point_2d": [44.3656869037916, 2.59319752940734], "code_postal": "12850", "ville": "ONET-LE-CHATEAU", "departement": "12"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.14261333123536, 43.9248380514923], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi, mardi et jeudi uniquement sur rendez-vous", "mail_ref": "contact@spf81.org", "code_postal": "81000", "horaires_de_distribution": "Lundi, mardi, jeudi 14H-17H30 uniquement sur rendez-vous", "ville": "Albi", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563470002", "objectid": 391, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration TARN", "association": "Secours populaire : Albi", "adresse_du_lieu": "25, rue de la berch\u00e8re", "geo_point_2d": [43.9248380514923, 2.14261333123536]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.93802233974792, 42.6800122284392], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66330", "horaires_de_distribution": "distribution sur rendez vous", "ville": "Cabestany", "infos": "Contacter par t\u00e9l\u00e9phone (contact transmis pr\u00e9c\u00e9demment) ou par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 67 85 59", "objectid": 388, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration PYRENEES ORIENTALES", "association": "Secours populaire : Cabestany", "adresse_du_lieu": "17, rue des pyr\u00e9n\u00e9es", "geo_point_2d": [42.6800122284392, 2.93802233974792]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.89896395141884, 42.6964569725723], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi, vendredi", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "Mardi 13h - 17h                                 Vendredi 13h - 17h", "ville": "Perpignan", "infos": "contacter parpar mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 385, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration PYRENEES ORIENTALES", "association": "Secours populaire : Perpignan (St Jacques et St Mathieu)", "adresse_du_lieu": "Place Jean Moulin", "geo_point_2d": [42.6964569725723, 2.89896395141884]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.1479994418102, 43.0639405457457], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 381, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration HAUTES PYRENEES", "association": "Secours populaire : Bagn\u00e8res de Bigorre", "adresse_du_lieu": "15, rue de l'horloge", "geo_point_2d": [43.0639405457457, 0.1479994418102], "code_postal": "65200", "horaires_de_distribution": "jeudi 14h - 16h                                     Samedi 14h - 16h", "ville": "Bagn\u00e8res", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.05367493111422501, 43.3882721947412], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 379, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration HAUTES PYRENEES", "association": "Secours populaire : Vic Bigorre", "adresse_du_lieu": "200, av Jacques fourcade", "geo_point_2d": [43.3882721947412, 0.05367493111422501], "code_postal": "65500", "horaires_de_distribution": "jeudi 10h - 12 h et 14h - 17h", "ville": "Vic Bigorre", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.93317046529695, 44.4376203003727], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 66 32 25 24", "objectid": 376, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOZERE", "association": "Secours populaire : Villefort", "adresse_du_lieu": "38, av des cev\u00e8nes", "geo_point_2d": [44.4376203003727, 3.93317046529695], "code_postal": "48800", "horaires_de_distribution": "Distribution sur contact t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Villefort", "departement": "48"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.49866306362529, 44.517583267407], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 66 65 34 71", "objectid": 374, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOZERE", "association": "Secours populaire : Mende", "adresse_du_lieu": "5, rue de la rov\u00e8re", "geo_point_2d": [44.517583267407, 3.49866306362529], "code_postal": "48000", "horaires_de_distribution": "Distribution sur contact t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Mende", "departement": "48"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.37533041975835, 44.7348372260792], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0565371310", "objectid": 369, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOT", "association": "Secours populaire : gourdon", "pr_ciser_les_jours": "3 premiers mardis du mois zones les Hermissens", "adresse_du_lieu": "route de conquor\u00e8s", "geo_point_2d": [44.7348372260792, 1.37533041975835], "code_postal": "46300", "ville": "Gourdon", "departement": "46"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.48864652109971, 43.6129741010575], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "jeudi, vendredi", "mail_ref": "secpop.balma@gmail.com", "code_postal": "31130", "horaires_de_distribution": "jeudi 9h - 12 h et 13h30 - 17h30                                                  vendredi 9h - 12h", "ville": "Balma", "departement": "31", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0561245424", "objectid": 368, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration haute garonne", "association": "Secours populaire : Balma", "adresse_du_lieu": "15, av des ar\u00e8nes", "geo_point_2d": [43.6129741010575, 1.48864652109971]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.03953049984414, 44.6008251620413], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les jeudis", "mail_ref": "spffigeac@orange.fr", "code_postal": "46100", "horaires_de_distribution": "jeudi 10h - 12 h et 14h - 17h", "ville": "figeac", "departement": "46", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0565345143", "objectid": 367, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOT", "association": "Secours populaire : Figeac", "adresse_du_lieu": "rue des eglantiers", "geo_point_2d": [44.6008251620413, 2.03953049984414]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.44175685638061, 44.4375999997773], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 365, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOT", "association": "Secours populaire : Cahors", "adresse_du_lieu": "460, av FTPF et _\u00e8 RGt d'infanterie", "geo_point_2d": [44.4375999997773, 1.44175685638061], "code_postal": "46000", "horaires_de_distribution": "mardi et jeudi 14h - 17 h", "ville": "Cahors", "departement": "46"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.16579196229393, 43.6927186521029], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 95 48 96", "objectid": 358, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Bouquet d'Orb", "adresse_du_lieu": "50, av Lion Caen", "geo_point_2d": [43.6927186521029, 3.16579196229393], "code_postal": "34260", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "bousquet", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.75979437848174, 43.5836156891779], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 82 79 35", "objectid": 353, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Pignan", "adresse_du_lieu": "rue JM serive matei", "geo_point_2d": [43.5836156891779, 3.75979437848174], "code_postal": "34570", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Pignan", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.71255891178556, 43.5008872217557], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "09 65 19 92 80", "objectid": 348, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : guigean", "adresse_du_lieu": "rue de l'avenir", "geo_point_2d": [43.5008872217557, 3.71255891178556], "code_postal": "34770", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Guigean", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.00953796775286, 43.4665096448755], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ul.revel@croix-rouge.fr", "code_postal": "31250", "horaires_de_distribution": "9h00 a 16h00", "ville": "REVEL", "departement": "31", "jours_distribution": "quotidien", "tel_ref": "0534664876", "objectid": 341, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge D\u00e9l\u00e9gation Territoriale de la Haute-Garonne", "association": "CROIX-ROUGE", "adresse_du_lieu": "70 bis, route de Castres", "geo_point_2d": [43.4665096448755, 2.00953796775286]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.37483831474215, 43.8410890683472], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 465, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GARD", "association": "Secours populaire : Nimes", "adresse_du_lieu": "104, route d'avignon", "geo_point_2d": [43.8410890683472, 4.37483831474215], "code_postal": "30000", "horaires_de_distribution": "lundi \u00e0 vendredi  10 h \u00e0 16h", "ville": "Nimes", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.6011933332003903, 43.9906918568058], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 81 90 14", "objectid": 466, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GARD", "association": "Secours populaire : Le Vigan", "adresse_du_lieu": "59, cote d'aulas", "geo_point_2d": [43.9906918568058, 3.6011933332003903], "code_postal": "30120", "horaires_de_distribution": "distribution alimentaire sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "Le vigan", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.366299403720073, 43.9559426680707], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi", "code_postal": "32100", "horaires_de_distribution": "jeudi 10h - 12h et 14h - 16 h", "ville": "Condom", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 471, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GERS", "association": "Secours populaire : Condom", "adresse_du_lieu": "46, rue de la r\u00e9publique", "geo_point_2d": [43.9559426680707, 0.366299403720073]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.88419825422096, 43.5924930701075], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 476, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Montpellier", "adresse_du_lieu": "3, rue des Catalpas,                        CC Saint Martin", "geo_point_2d": [43.5924930701075, 3.88419825422096], "code_postal": "34075", "horaires_de_distribution": "du lundi au samedi 9h - 12 h et 14h - 17h", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.461732680898, 43.5428890935653], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 25 23 19", "objectid": 480, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Pauilhan", "adresse_du_lieu": "1, av notre dame", "geo_point_2d": [43.5428890935653, 3.461732680898], "code_postal": "34230", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "pauilhan", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.46887582442422, 43.3120095676113], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 01 76 73", "objectid": 481, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Agde", "adresse_du_lieu": "7, rue Berthelot", "geo_point_2d": [43.3120095676113, 3.46887582442422], "code_postal": "34300", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "agde", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.46425747415744, 43.3874524189989], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 67 77 08 27", "objectid": 484, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Florensac", "adresse_du_lieu": "2bis, av des vendanges", "geo_point_2d": [43.3874524189989, 3.46425747415744], "code_postal": "34510", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "florensac", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.8459503204304601, 42.9316054689182], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09300", "horaires_de_distribution": "9 h-12 h/14 h-16 h jeudis", "ville": "LAVELANET", "infos": "semaines paires cal.", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 712, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur LAVELANET", "adresse_du_lieu": "Place L. Soubri\u00e9", "geo_point_2d": [42.9316054689182, 1.8459503204304601]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.13954515239002, 42.9885469592245], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad09.president@restosducoeur,org", "code_postal": "09200", "horaires_de_distribution": "14 h \u00e0 17 h", "ville": "ST GIRONS", "infos": "tous les jeudis", "departement": "09", "tel_ref": "0561681970", "objectid": 718, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur SAINT GIRONS", "adresse_du_lieu": "20 av. A. Berges", "geo_point_2d": [42.9885469592245, 1.13954515239002]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.35590255966072, 43.2169665074292], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mar. Mer. Jeu. chaque semaine", "mail_ref": "jacqueline.serry@restosducoeur.org", "code_postal": "11000", "horaires_de_distribution": "8h30 \u00e0 11 H", "ville": "CARCASSONNE", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 723, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur CARCASSONNE", "adresse_du_lieu": "2 Rue Hugues Bernard", "geo_point_2d": [43.2169665074292, 2.35590255966072]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.76766670422657, 43.2004190503173], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi chaque 2 semaines", "mail_ref": "mariepierre.lefrene@orange.fr", "code_postal": "11200", "horaires_de_distribution": "13 h 30 16 h", "ville": "LEZIGNAN CORBIERES", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 731, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur LEZIGNAN CORBIERES", "adresse_du_lieu": "25 Rue Necker", "geo_point_2d": [43.2004190503173, 2.76766670422657]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.7606490194129503, 44.5208303617862], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad12.espalion@restosducoeur.org", "code_postal": "12500", "horaires_de_distribution": "13h30/16h00", "ville": "Espalion", "infos": "mercredi semaines impaires", "departement": "12", "tel_ref": "0986606188", "objectid": 739, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Espalion", "adresse_du_lieu": "place Pierre Frontin", "geo_point_2d": [44.5208303617862, 2.7606490194129503]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.97097290010228, 44.4650176612373], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad12.st-geniez@restosducoeur.org", "code_postal": "12130", "horaires_de_distribution": "14h00/17h00", "ville": "St Geniez", "infos": "jeudi", "departement": "12", "tel_ref": "0986606188", "objectid": 744, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur St Geniez", "adresse_du_lieu": "rue Rogery", "geo_point_2d": [44.4650176612373, 2.97097290010228]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.4791679060568401, 43.3518413980221], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.auterive@restosducoeur.org", "code_postal": "31190", "horaires_de_distribution": "Jeudi 14h-15h30", "ville": "Auterive", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 746, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Auterive", "adresse_du_lieu": "23 rue Anatole France", "geo_point_2d": [43.3518413980221, 1.4791679060568401]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.37093951657290103, 43.3210397026659], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad65.trie-sur-baise@restosducoeur.org", "code_postal": "65220", "horaires_de_distribution": "Mardi de 14H \u00e0 16H", "ville": "TRIE SUR BAISE", "infos": "Tous les mardi", "departement": "65", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 771, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Trie sur Baise", "adresse_du_lieu": "Place de la Mairie", "geo_point_2d": [43.3210397026659, 0.37093951657290103]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.084859117057447, 43.2290877892089], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad65.repas-chauds@restosducoeur.org", "code_postal": "65000", "horaires_de_distribution": "Paniers d'urgence de 18H \u00e0 19H", "ville": "TARBES", "infos": "Lundi, mercredi, vendredi", "departement": "65", "tel_ref": "0665159034", "objectid": 774, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Repas Chaud Tarbes", "adresse_du_lieu": "Place Mend\u00e8s France, Bus", "geo_point_2d": [43.2290877892089, 0.084859117057447]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.75376219847496, 42.47740107462], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.ceret@restosducoeur.org", "code_postal": "66400", "horaires_de_distribution": "8h30 \u00e0 12h 14h \u00e0 16h", "ville": "CERET", "infos": "Jeudi", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 776, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur CERET", "adresse_du_lieu": "Route d'Amelie les bains-ancienne gare SNCF", "geo_point_2d": [42.47740107462, 2.75376219847496]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.90978076877415, 42.690296500215], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.perpignan-renan@restosducoeur.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "13H00 \u00e0 16H00 (familles) 13H00 \u00e0 18H30 (\u00e9tudiants)", "ville": "PERPIGNAN", "infos": "Mardi AM Mercredi AM", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 782, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur PERPIGNAN RENAN", "adresse_du_lieu": "2 rue Ernest Renan", "geo_point_2d": [42.690296500215, 2.90978076877415]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.89968056447043, 42.698820268641], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad66.perpignan-denis@restosducoeur.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "13h \u00e0 15h30", "ville": "PERPIGNAN", "infos": "Mardi samedi", "departement": "66", "tel_ref": "0972975031", "objectid": 785, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur PERPIGNAN DENIS", "adresse_du_lieu": "30 rue Joseph Denis", "geo_point_2d": [42.698820268641, 2.89968056447043]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.77104609978967, 44.235872411073], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.caylus@restosducoeur.org", "code_postal": "82160", "horaires_de_distribution": "jeudi 10h 45", "ville": "CAYLUS", "infos": "Ferm\u00e9", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 796, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur CAYLUS", "adresse_du_lieu": "6 rue du Portail Obscur", "geo_point_2d": [44.235872411073, 1.77104609978967]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.2959505004196301, 43.8274980000757], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.grisolles@restosducoeur.org", "code_postal": "82170", "horaires_de_distribution": "vendredi 13h 30", "ville": "GRISOLLES", "infos": "Tous les 15 jours Ferm\u00e9 en aout", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 797, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur GRISOLLES", "adresse_du_lieu": "Place de la Libert\u00e9", "geo_point_2d": [43.8274980000757, 1.2959505004196301]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.23988950018033, 44.1280729432553], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.lafrancaise@restosducoeur.org", "code_postal": "82130", "horaires_de_distribution": "vendredi 10h 00", "ville": "LAFRANCAISE", "infos": "Tous les vendredi", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 799, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur LAFRANCAISE", "adresse_du_lieu": "Rue L\u00e9on Cladel, CCAS", "geo_point_2d": [44.1280729432553, 1.23988950018033]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.55061778642658, 43.969069999737], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.monclar@restosducoeur.org", "code_postal": "82230", "horaires_de_distribution": "vendredi 10h 00", "ville": "MONCLAR de QUERCY", "infos": "Le vendredi tous les 15 jours du 22/03 au 15/11", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 802, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MONCLAR de QUERCY", "adresse_du_lieu": "8 place des Rameaux - Salle de la Sallette", "geo_point_2d": [43.969069999737, 1.55061778642658]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.32808209637384, 43.9825634808133], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "rdc82.copenhague@restosducoeur.org", "code_postal": "82000", "horaires_de_distribution": "tons les jours 14h 00", "ville": "MONTAUBAN", "infos": "tous les jours ouvrables", "departement": "82", "tel_ref": "0563630883", "objectid": 804, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MONTAUBAN COPENHAGUE", "adresse_du_lieu": "450 avenue de Copenhague", "geo_point_2d": [43.9825634808133, 1.32808209637384]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.27249963329884, 44.7995945079762], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0466651717", "objectid": 816, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur St ch\u00e9ly", "adresse_du_lieu": "Route Fournels, Ancien H\u00f4pital", "geo_point_2d": [44.7995945079762, 3.27249963329884], "mail_ref": "ad48.siege@restosducoeur.org", "code_postal": "48200", "horaires_de_distribution": "Lundi et Jeudi 14h00 \u2013 17h30", "ville": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "departement": "48"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.11901339749506, 43.4132312269134], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.rieumes@restosducoeur.org", "code_postal": "31370", "horaires_de_distribution": "Jeudi 13h30-16h", "ville": "Rieumes", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 820, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Rieumes", "adresse_du_lieu": "24 place du March\u00e9 \u00e0 la Volaille", "geo_point_2d": [43.4132312269134, 1.11901339749506]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.4075126977626, 43.6034090534853], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.casselardit@restosducoeur.org", "code_postal": "31300", "horaires_de_distribution": "Vendredi 9h-11h30 et 14h-15h30", "ville": "Toulouse", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 823, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Toulouse Casselardit", "adresse_du_lieu": "268 avenue de Grande Bretagne", "geo_point_2d": [43.6034090534853, 1.4075126977626]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.4363741206554401, 43.6395869999277], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad31.seminaire@restosducoeur.org", "code_postal": "31200", "horaires_de_distribution": "Mercredi 9h-12h et 13h-15h30", "ville": "Toulouse", "infos": "Ouverture semaine paire", "departement": "31", "tel_ref": "0534401212", "objectid": 828, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du c\u0153ur Toulouse S\u00e9minaire", "adresse_du_lieu": "27 chemin du S\u00e9minaire", "geo_point_2d": [43.6395869999277, 1.4363741206554401]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.25546301296861, 43.3613199998224], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 833, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur BEZIERS Courbet - 012", "adresse_du_lieu": "4 rue Amiral", "geo_point_2d": [43.3613199998224, 3.25546301296861], "mail_ref": "ad34.bezierscourbet@restosducoeur.org", "code_postal": "34500", "horaires_de_distribution": "Jeudi : 8h30 \u00e0 11h + 13h30 \u00e0 16h30", "ville": "BEZIERS Courbet", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.2156027704506, 43.3379522202317], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 834, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur BEZIERS Marne - 030", "adresse_du_lieu": "37 avenue de la Marne", "geo_point_2d": [43.3379522202317, 3.2156027704506], "mail_ref": "ad34.beziersmarne@restosducoeur.org", "code_postal": "34500", "horaires_de_distribution": "Jeudi :  8h \u00e0 11h15 et 13h30 \u00e0 16h45 RESTOS BEBES Vendredi 9h a 12h et 14h \u00e0 15h30", "ville": "BEZIERS Marne", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.7161162088696402, 43.5565677834795], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 836, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur COURNONTERRAL - 013", "adresse_du_lieu": "4 rue Docteur Ombras", "geo_point_2d": [43.5565677834795, 3.7161162088696402], "mail_ref": "ad34.cournonterral@restosducoeur.org", "code_postal": "34660", "horaires_de_distribution": "Mercredi : de 9h \u00e0 11 h", "ville": "COURNONTERRAL", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.52539255438018, 43.5911398826574], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 840, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur LE POUGET - 038", "adresse_du_lieu": "Mairie - Route Neuve", "geo_point_2d": [43.5911398826574, 3.52539255438018], "mail_ref": "ad34.lepouget@restosducoeur.org", "code_postal": "34230", "horaires_de_distribution": "Ferm\u00e9", "ville": "LE POUGET", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.22280533573622, 43.4706539982348], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 842, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur MAGALAS - 035", "adresse_du_lieu": "Rue des Ecoles Neuves", "geo_point_2d": [43.4706539982348, 3.22280533573622], "mail_ref": "ad34.magalas@restosducoeur.org", "code_postal": "34480", "horaires_de_distribution": "Jeudi tous les 15 j de 10h \u00e0 12h", "ville": "MAGALAS", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.88493725508607, 43.5962297152698], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 859, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur CENTRAYRARGUES (Saint Martin) - 003", "adresse_du_lieu": "370 rue de Centrayrargues", "geo_point_2d": [43.5962297152698, 3.88493725508607], "mail_ref": "ad34.centrayrargues@restosducoeur.org", "code_postal": "34070", "horaires_de_distribution": "Jeudi 9 h \u2013 11 h 30 + 13h30 - 16 h   Samedi de 9h \u00e0 11h", "ville": "MONTPELLIER", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.81947127380942, 43.6325101248496], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0467405237", "objectid": 864, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur BB BITERROIS  (BB Nord) - 009", "adresse_du_lieu": "241 rue Bitterois", "geo_point_2d": [43.6325101248496, 3.81947127380942], "mail_ref": "ad34.biterroisbb@restosducoeur.org", "code_postal": "34080", "horaires_de_distribution": "Mardi et Jeudi : 13h30 \u00e0 16h", "ville": "MONTPELLIER", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.08043640375031, 43.6119756821504], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "mail_ref": "ad32.islejourdain@restosducoeur.org", "code_postal": "32600", "horaires_de_distribution": "Mardi 14h-16h", "ville": "L'ISLE JOURDAIN", "infos": "tous les 15 jours, prochaines distributions 5 mai - 19 mai\nDistribution de colis d'urgence \u00e9galement aux non-inscrits", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 872, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur l'Isle Jourdain", "adresse_du_lieu": "Avenue Charles Bacqu\u00e9", "geo_point_2d": [43.6119756821504, 1.08043640375031]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.302766749648443, 43.7531039997308], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi", "mail_ref": "ad32.vic@restosducoeur.org", "code_postal": "32190", "horaires_de_distribution": "mardi 14h-17h", "ville": "VIC FEZENSAC", "infos": "toutes les semaines", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "objectid": 876, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Vic Fezansac", "adresse_du_lieu": "rue G\u00e9n\u00e9ral Labadie", "geo_point_2d": [43.7531039997308, 0.302766749648443]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.01383732805886, 44.607985995062], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.figeac@restosducoeur.org", "code_postal": "46100", "horaires_de_distribution": "Vendredi de 9h30 \u00e0 11h30 et de 14h00 \u00e0 16h00", "ville": "FIGEAC", "infos": "toutes les semaines", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 882, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Figeac", "adresse_du_lieu": "Rue de la Pintre", "geo_point_2d": [44.607985995062, 2.01383732805886]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.1881304527849301, 44.5025746047687], "type": "Point"}, "properties": {"mail_ref": "ad46.prayssac@restosducoeur.org", "code_postal": "46220", "horaires_de_distribution": "Jeudi de 14h00 \u00e0 16h00", "ville": "PRAYSSAC", "infos": "tous les 15 jours", "departement": "46", "tel_ref": "0565352220", "objectid": 892, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Prayssac", "adresse_du_lieu": "Avenue de l'aviateur Gibert", "geo_point_2d": [44.5025746047687, 1.1881304527849301]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.15377395900275, 44.053332140006], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi", "mail_ref": "ad81.carmauxbebes@restosducoeur.org", "code_postal": "81400", "horaires_de_distribution": "mercredi 9H-11H30\nFerm\u00e9 en ao\u00fbt", "ville": "CARMAUX", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563761277", "objectid": 900, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur CARMAUX B\u00e9b\u00e9s", "adresse_du_lieu": "3 rue du Gaz", "geo_point_2d": [44.053332140006, 2.15377395900275]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.24003015665129, 43.5996795345279], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi, jeudi", "mail_ref": "ad81.castres@restosducoeur.org", "code_postal": "81100", "horaires_de_distribution": "Mardi 14H-16H et jeudi 9H-11H", "ville": "CASTRES", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563712123", "objectid": 901, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur CASTRES", "adresse_du_lieu": "16 rue Fran\u00e7ois Thomi\u00e8re", "geo_point_2d": [43.5996795345279, 2.24003015665129]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.89631022021128, 43.9062908632097], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi, jeudi", "mail_ref": "ad81.gaillac@restosducoeur.org", "code_postal": "81600", "horaires_de_distribution": "mardi 10H-12H- jeudi 14H-16H\nFerm\u00e9 du 10 au 24 ao\u00fbt", "ville": "GAILLAC", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563572975", "objectid": 902, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur GAILLAC", "adresse_du_lieu": "32-34 av. G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "geo_point_2d": [43.9062908632097, 1.89631022021128]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.25880497303887, 43.539643114614], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi", "mail_ref": "ad81.labruguiere@restosducoeur.org", "code_postal": "81290", "horaires_de_distribution": "Jeudi 9H-10H. Ferm\u00e9 en ao\u00fbt", "ville": "LABRUGUIERE", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563501475", "objectid": 904, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur LABRUGUIERE", "adresse_du_lieu": "Quai des Lavoirs", "geo_point_2d": [43.539643114614, 2.25880497303887]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.69535090811006, 43.7072260337039], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Premier mardi de chaque mois", "mail_ref": "ad81.lacaune@restosducoeur.org", "code_postal": "81230", "horaires_de_distribution": "9H-12H", "ville": "LACAUNE", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563371980", "objectid": 905, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur LACAUNE", "adresse_du_lieu": "21 avenue de Naurois", "geo_point_2d": [43.7072260337039, 2.69535090811006]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.53376393373078, 44.1558645382547], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 913, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Caussade", "adresse_du_lieu": "26 rue des Tourondes", "geo_point_2d": [44.1558645382547, 1.53376393373078], "mail_ref": "rdc82.caussade@restosducoeur.org", "code_postal": "82300", "horaires_de_distribution": "Hiver : jeudi 13H30, \u00e9t\u00e9 : le jeudi tous les 15 jours \u00e0 14H", "ville": "CAUSSADE", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.53164048258746, 44.063697209392], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 922, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Negrepelisse", "adresse_du_lieu": "Z. I. Nafine", "geo_point_2d": [44.063697209392, 1.53164048258746], "mail_ref": "rdc82.negrepelisse@restosducoeur.org", "code_postal": "82800", "horaires_de_distribution": "Hiver : vendredi 14H, \u00e9t\u00e9 : tous les vendredi matin", "ville": "NEGREPELISSE", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.62006687701178, 44.1954879138651], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 924, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Sept Fonds", "adresse_du_lieu": "Salle des f\u00eates", "geo_point_2d": [44.1954879138651, 1.62006687701178], "mail_ref": "rdc82.septfonds@restosducoeur.org", "code_postal": "82240", "horaires_de_distribution": "Hiver : mardi 9H, \u00e9t\u00e9 : le mardi tous les 15 jours", "ville": "SEPT FONDS", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.8923747889260261, 44.1099326994397], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "0563630883", "objectid": 925, "organisme_coordinateur": "RESTOS DU C\u0152UR", "association": "Restos du C\u0153ur Valence d'Agen", "adresse_du_lieu": "7 rue A. Gr\u00e8ze", "geo_point_2d": [44.1099326994397, 0.8923747889260261], "mail_ref": "rdc82.valence@restosducoeur.org", "code_postal": "82400", "horaires_de_distribution": "Hiver : mercredi 14H, \u00e9t\u00e9 : tous les mercredi sauf juillet et ao\u00fbt", "ville": "VALENCE D'AGEN", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.33211736294738, 43.8257164705302], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 950, "organisme_coordinateur": "Crous de Montpellier/antenne de N\u00eemes", "association": "Cit\u00e9 Matisse", "pr_ciser_les_jours": "1 fois par quinzaine 12h30 14h00", "adresse_du_lieu": "1 rue Matisse", "geo_point_2d": [43.8257164705302, 4.33211736294738], "code_postal": "30000", "ville": "N\u00eemes", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.8516116166595697, 43.5426131146044], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 970, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Villeneuve les Marguelonnes", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "route de la gare", "geo_point_2d": [43.5426131146044, 3.8516116166595697], "code_postal": "34750", "ville": "Villeneuve", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.50462628170389, 43.6510888846605], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 966, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Saint Andr\u00e9 de Sangonis", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "6bis, rue sainte brigitte", "geo_point_2d": [43.6510888846605, 3.50462628170389], "code_postal": "34725", "ville": "Saint Andr\u00e9", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.46425747415744, 43.3874524189989], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 963, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Florensac", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "2bis, av des vendanges", "geo_point_2d": [43.3874524189989, 3.46425747415744], "code_postal": "34510", "ville": "Florensac", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.21537322394605, 43.3493449943403], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 962, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "B\u00e9ziers", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "31, rue corneilhan", "geo_point_2d": [43.3493449943403, 3.21537322394605], "code_postal": "34500", "ville": "Beziers", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.46887582442422, 43.3120095676113], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 960, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Agde", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "7, rue Berthelot", "geo_point_2d": [43.3120095676113, 3.46887582442422], "code_postal": "34300", "ville": "Agde", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.88419825422096, 43.5924930701075], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 955, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Montpellier", "adresse_du_lieu": "3, rue des Catalpas,CC Saint Martin", "geo_point_2d": [43.5924930701075, 3.88419825422096], "code_postal": "34075", "horaires_de_distribution": "Pas de distribution ?", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.98757808744931, 42.7718157685087], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1031, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Saint-Laurent de la Salanque", "pr_ciser_les_jours": "livraisons \u00e0 domicile", "adresse_du_lieu": "boulevard Nicolas Canal", "geo_point_2d": [42.7718157685087, 2.98757808744931], "code_postal": "66250", "ville": "ST-LAURENT DE LA SALANQUE", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.87485250893134, 42.7696883959403], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1030, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Rivesaltes", "pr_ciser_les_jours": "livraisons \u00e0 domicile", "adresse_du_lieu": "8, rue B\u00e9ranger", "geo_point_2d": [42.7696883959403, 2.87485250893134], "code_postal": "66600", "ville": "RIVESALTES", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.37483831474215, 43.8410890683472], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1021, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration GARD", "association": "Secours populaire : Nimes", "adresse_du_lieu": "104, route d'avignon", "geo_point_2d": [43.8410890683472, 4.37483831474215], "code_postal": "30000", "horaires_de_distribution": "lundi \u00e0 vendredi  10 h \u00e0 16h", "ville": "Nimes", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.18419899846228, 42.876994473579], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mercredi et Samedi", "mail_ref": "quillan@spf11.org", "code_postal": "11500", "horaires_de_distribution": "Mercredi : de 10h \u00e0 13h30 et de 14h \u00e0 16h                                   Samedi : de 9h30 \u00e0 12h30", "ville": "Quillan", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 33 81 53", "objectid": 1016, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Aude", "association": "Secours populaire :  Quillan", "adresse_du_lieu": "4, avenue pasteur", "geo_point_2d": [42.876994473579, 2.18419899846228]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.6116345001359, 42.8404905001644], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1009, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Tarascon sur Ari\u00e8ge", "adresse_du_lieu": "avenue de l'ayroule", "geo_point_2d": [42.8404905001644, 1.6116345001359], "code_postal": "09400", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                            mardi 10h - 17h", "ville": "Tarascon", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.6037744722668799, 42.966828136002], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1007, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration Ari\u00e8ge", "association": "Secours populaire : Foix", "adresse_du_lieu": "17 rue de l'espinet", "geo_point_2d": [42.966828136002, 1.6037744722668799], "code_postal": "09000", "horaires_de_distribution": "tous les 15 jours                             Lundi apr\u00e8s midi                         Mardi 10h - 17h                                Vendredi 10h - 17h                         Samedi 10h - 12 h", "ville": "Foix", "departement": "09"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.27905184257326, 43.4832990030198], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 976, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Pouzolles", "pr_ciser_les_jours": "tout les 15 jours", "adresse_du_lieu": "2 Rue Christophe Ricard", "geo_point_2d": [43.4832990030198, 3.27905184257326], "code_postal": "34480", "ville": "Pouzolles", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.08285349092465, 42.5217416295508], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1037, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Collioure", "pr_ciser_les_jours": "VENDREDI", "adresse_du_lieu": "rue de l'Aire", "geo_point_2d": [42.5217416295508, 3.08285349092465], "code_postal": "66190", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "COLLIOURE", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.52793327470919, 42.644988670689], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1039, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge fran\u00e7aise", "association": "Equipe Locale de Vin\u00e7a", "pr_ciser_les_jours": "1 jeudi sur 2", "adresse_du_lieu": "8, rue de l'\u00e9glise", "geo_point_2d": [42.644988670689, 2.52793327470919], "code_postal": "66320", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "VINCA", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.89137835168258, 42.7047437565352], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "du lundi au vendredi selon les besoins", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "Sur RDV", "ville": "Perpignan", "infos": "actuellement acc\u00e8s par la rue Charles Gide\nContacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1041, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Portage \u00e0 domicile \u00e0 Perpignan et environs imm\u00e9diats", "adresse_du_lieu": "16 avenue de l\u2019ancien Champ de Mars", "geo_point_2d": [42.7047437565352, 2.89137835168258]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.89906627491959, 42.6966102503415], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mardi et vendredi (d\u00e9calage en cas de jour f\u00e9ri\u00e9)", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "14/17h sur RDV", "ville": "Perpignan", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1042, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Place Jean Moulin", "adresse_du_lieu": "35 place Jean Moulin", "geo_point_2d": [42.6966102503415, 2.89906627491959]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.93802233974792, 42.6800122284392], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1052, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Comit\u00e9 de Cabestany / portage immeubles T. Rebull", "pr_ciser_les_jours": "mardi tous les 15 jours (dates\u00a0: 28 avril, 12 mai, \u2026)", "adresse_du_lieu": "17 rue des Pyr\u00e9n\u00e9es", "geo_point_2d": [42.6800122284392, 2.93802233974792], "code_postal": "66330", "ville": "Cabestany", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.9719978688583, 42.5964239999567], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur RDV lundi et mercredi, actuellement tous les 15 jours", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66200", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "Elne", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1054, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Comit\u00e9 d\u2019Elne", "adresse_du_lieu": "13 rue du Salita", "geo_point_2d": [42.5964239999567, 2.9719978688583]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.61999490854321, 42.6705098520434], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mardi et jeudi sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66130", "horaires_de_distribution": "13h30/17h", "ville": "Ille sur T\u00eat", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1055, "organisme_coordinateur": "Secours populaire", "association": "Comit\u00e9 T\u00eat-Conflent", "adresse_du_lieu": "18 rue Sainte Croix", "geo_point_2d": [42.6705098520434, 2.61999490854321]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.9030758000269499, 43.8933071734091], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi et vendredi", "mail_ref": "ulgaillac.crf@orange.fr", "code_postal": "81600", "horaires_de_distribution": "10H-12H & 14H-17H", "ville": "Gaillac", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563570388", "objectid": 1060, "organisme_coordinateur": "Croix Rouge", "association": "Croix Rouge", "adresse_du_lieu": "119 av Dom Vayssette", "geo_point_2d": [43.8933071734091, 1.9030758000269499]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.19224147865709, 43.7712119511736], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Mardi et mercredi", "mail_ref": "croixrougerealmont@orange.fr", "code_postal": "81120", "horaires_de_distribution": "Mardi 9H-12H\nMercredi 9H-12H & 14H-17H", "ville": "R\u00e9almont", "departement": "81", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0563555977", "objectid": 1062, "organisme_coordinateur": "Croix Rouge", "association": "Croix Rouge", "adresse_du_lieu": "place Henri Dunand", "geo_point_2d": [43.7712119511736, 2.19224147865709]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.36821117231702, 44.0385401359902], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1064, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "SECOURS POPULAIRE", "pr_ciser_les_jours": "Lundi Mercredi Vendredi", "adresse_du_lieu": "7, rue Paul Riquet", "geo_point_2d": [44.0385401359902, 1.36821117231702], "code_postal": "82000", "horaires_de_distribution": "9h30/12h30", "ville": "Montauban", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.08134875251579, 44.1002017810431], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1067, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "SECOURS POPULAIRE", "pr_ciser_les_jours": "Mardi  jeudi", "adresse_du_lieu": "all\u00e9es montebello", "geo_point_2d": [44.1002017810431, 1.08134875251579], "code_postal": "82200", "horaires_de_distribution": "9/16h 9/12h", "ville": "Moissac", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.984753517275552, 43.8833160565877], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "05 63 28 26 24", "objectid": 1070, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "samedi apr\u00e8s-midi", "adresse_du_lieu": "Boulevard Ouest", "geo_point_2d": [43.8833160565877, 0.984753517275552], "code_postal": "82500", "horaires_de_distribution": "15/16h", "ville": "Beaumont de Lomagne", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.2427975821136301, 44.1252503497749], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "05 63 26 42 16", "objectid": 1075, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "jeudi matin", "adresse_du_lieu": "1 rue neuve", "geo_point_2d": [44.1252503497749, 1.2427975821136301], "code_postal": "82130", "horaires_de_distribution": "10/12h", "ville": "Lafran\u00e7aise", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.0830439228642499, 44.1012366356311], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1081, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE", "pr_ciser_les_jours": "mercredi matin", "adresse_du_lieu": "4 rue Louis d'Anjou", "geo_point_2d": [44.1012366356311, 1.0830439228642499], "code_postal": "82200", "ville": "Moissac", "infos": "\u00e9picerie sociale", "departement": "82"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.6211591737813205, 44.1610317971322], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur appel pr\u00e9alable", "mail_ref": "elri@wanadoo.fr", "code_postal": "30200", "horaires_de_distribution": "14h00-18h00 sur appel pr\u00e9alable", "ville": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0466396500 Contact pr\u00e9alable n\u00e9cessaire pour caler des RV", "objectid": 1127, "organisme_coordinateur": "MAS Maison des alternatives Solidaires", "association": "EPICERIE SOLIDAIRE Cour de la MAS", "adresse_du_lieu": "3,rue St Victor", "geo_point_2d": [44.1610317971322, 4.6211591737813205]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [4.08766050003792, 43.7857290000941], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1133, "organisme_coordinateur": "Calade", "association": "EPICERIE SOLIDAIRE Calade pro", "pr_ciser_les_jours": "jeudi et vendredi apr\u00e8s midi", "adresse_du_lieu": "1 rue poterie", "geo_point_2d": [43.7857290000941, 4.08766050003792], "code_postal": "30250", "ville": "Sommi\u00e8res", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.92409614327547, 42.700969999720996], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "du lundi au vendredi selon les besoins sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66000", "ville": "Perpignan", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1157, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Portage \u00e0 domicile \u00e0 Perpignan et environs imm\u00e9diats", "adresse_du_lieu": "A domicile", "geo_point_2d": [42.700969999720996, 2.92409614327547]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.92409614327547, 42.700969999720996], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Sur RDV mardi et vendredi de 14h-17h (d\u00e9calage en cas de jour f\u00e9ri\u00e9)", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66000", "horaires_de_distribution": "14/17h", "ville": "Perpignan", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1158, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Place Jean Moulin", "adresse_du_lieu": "Place Jean Moulin", "geo_point_2d": [42.700969999720996, 2.92409614327547]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.94348308786729, 42.6385098070412], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "3\u00e8me mardi du mois 9h30-12h", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66200", "horaires_de_distribution": "9h30/12h sur RDV", "ville": "Th\u00e9za", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1160, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Antenne itin\u00e9rante", "adresse_du_lieu": "Salle municipale", "geo_point_2d": [42.6385098070412, 2.94348308786729]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.09996799159678, 42.4600900002606], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "3\u00e8me mardi du mois sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66650", "ville": "Banyuls sur Mer", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1163, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Antenne itin\u00e9rante", "adresse_du_lieu": "Salle municipale", "geo_point_2d": [42.4600900002606, 3.09996799159678]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.62661525503194, 42.6733236426608], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "mardi et jeudi 13h30-17h30 sur RDV", "mail_ref": "contact@spf66.org", "code_postal": "66130", "horaires_de_distribution": "13h30/17h30", "ville": "Ille sur T\u00eat", "infos": "Contacter par mail contact@spf66.org afin de convenir d'un rdv pour la r\u00e9cup\u00e9ration des colis alimentaires", "departement": "66", "jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1171, "organisme_coordinateur": "SECOURS POPULAIRE", "association": "Comit\u00e9 T\u00eat-Conflent", "adresse_du_lieu": "-", "geo_point_2d": [42.6733236426608, 2.62661525503194]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.6457541433328, 42.4850399997673], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1173, "organisme_coordinateur": "AGIR ENSEMBLE", "association": "Agir ensemble", "geo_point_2d": [42.4850399997673, 2.6457541433328], "code_postal": "66110", "ville": "Arles sur Tech", "departement": "66"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.60426102240348, 43.9918789666142], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1190, "organisme_coordinateur": "EPPV, affili\u00e9e \u00e0 la B.alimentaire du Gard", "association": "EPICERIE Plus en Pays Viganais (EPPV)", "pr_ciser_les_jours": "Mardi (*)", "adresse_du_lieu": "La Gerbe, 3 boulevard des Ch\u00e2taigniers", "geo_point_2d": [43.9918789666142, 3.60426102240348], "code_postal": "30120", "horaires_de_distribution": "10/12h", "ville": "LE VIGAN", "departement": "30"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.03953049984414, 44.6008251620413], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1208, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration LOT", "association": "Figeac", "pr_ciser_les_jours": "JEUDI", "adresse_du_lieu": "rue des eglantiers", "geo_point_2d": [44.6008251620413, 2.03953049984414], "code_postal": "46100", "horaires_de_distribution": "10/12h - 14/16h", "ville": "Figeac", "departement": "46"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.09945224999999501, 43.856532000000016], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "le mercredi", "code_postal": "32800", "horaires_de_distribution": "17H30/19H", "ville": "Eauze", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "https://www.croix-rouge.fr", "objectid": 1328, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge Fran\u00e7aise", "association": "Croix-Rouge Eauze", "adresse_du_lieu": "37-39 avenue des Pyr\u00e9n\u00e9es", "geo_point_2d": [43.856532000000016, 0.09945224999999501]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.406791000000003, 43.515031500000006], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "le mardi", "code_postal": "32300", "horaires_de_distribution": "14H/17H", "ville": "Mirande", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "https://www.croix-rouge.fr", "objectid": 1325, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge Fran\u00e7aise", "association": "Croix-Rouge Mirande", "adresse_du_lieu": "19 rue du Pr\u00e9sident Wilson", "geo_point_2d": [43.515031500000006, 0.406791000000003]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.583271999999994, 43.64707949999999], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "sur rendez-vous", "code_postal": "32000", "ville": "Auch", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0800323130 num\u00e9ro vert de 8H30 \u00e0 18H30", "site_web_asso": "https://www.croix-rouge.fr", "objectid": 1322, "organisme_coordinateur": "Croix-Rouge Fran\u00e7aise", "association": "Croix-Rouge Auch", "adresse_du_lieu": "11 rue du docteur Samalens", "geo_point_2d": [43.64707949999999, 0.583271999999994]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.360011202868167, 43.216480340556245], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "06 81 57 67 62", "objectid": 1317, "association": "Les Sarments Carcassonne", "pr_ciser_les_jours": "Certains jours", "adresse_du_lieu": "10 Rue Fran\u00e7ois Joseph Gaussec", "geo_point_2d": [43.216480340556245, 2.360011202868167], "mail_ref": "michel.sarraute11@orange.fr", "code_postal": "11000", "ville": "Carcassonne", "departement": "11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les lundis (p\u00e9riode COVID)", "mail_ref": "ul.saintcere@croix-rouge.fr", "code_postal": "46400", "horaires_de_distribution": "13H-15H", "ville": "SAINT CERE", "departement": "46", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0565380385", "objectid": 1315, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "CROIX ROUGE SAINT CERE", "adresse_du_lieu": "13 avenue Fran\u00e7oise de Meynard", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.441565749235397, 43.209492600611696], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Du mardi au vendredi", "mail_ref": "trebes.entraide@orange.fr", "code_postal": "11800", "horaires_de_distribution": "De 14h \u00e0 17h", "ville": "TREBES", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 68 78 00 41", "objectid": 1310, "association": "TREBES ENTRAIDE", "adresse_du_lieu": "2 Rue de Strasbourg", "geo_point_2d": [43.209492600611696, 2.441565749235397]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.757521043020373, 43.20242740161], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "objectid": 1305, "association": "ISIS LEZIGNAN", "pr_ciser_les_jours": "Mardi et Vendredi", "adresse_du_lieu": "39 Rue Lamartine", "geo_point_2d": [43.20242740161, 2.757521043020373], "mail_ref": "initiative.solidaire.insertion@gmail.com", "code_postal": "11200", "horaires_de_distribution": "De 9h \u00e0 12h et de 14h \u00e0 16h", "ville": "LEZIGNAN-CORBIERES", "departement": "11"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.557439025535214, 43.18777248903572], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Lundi et Jeudi", "mail_ref": "alaricsolidarite@gmail.com", "code_postal": "11700", "horaires_de_distribution": "De 13h30 \u00e0 16h", "ville": "CAPENDU", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "06 30 61 15 42", "objectid": 1303, "association": "ALARIC SOLIDARITE", "adresse_du_lieu": "19 Avenue du Languedoc", "geo_point_2d": [43.18777248903572, 2.557439025535214]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mardis", "mail_ref": "cbeauvallet@yahoo.fr", "code_postal": "30120", "horaires_de_distribution": "9H-12H", "ville": "LE VIGAN", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0682240716", "objectid": 1302, "organisme_coordinateur": "EPPV, affili\u00e9e \u00e0 la BANQUE ALIMENTAIRE du GARD", "association": "Epicerie Plus en Pays Viganais", "adresse_du_lieu": "La Gerbe, 3 bd des Ch\u00e2taigniers", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [1.960528499999997, 43.316576999999995], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Chaque Mardi", "mail_ref": "andre.viven@restosducoeur.org", "code_postal": "11400", "horaires_de_distribution": "9h - 12h", "ville": "CASTELNAUDARY", "departement": "11", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0468259919", "objectid": 1301, "association": "Restos du coeur CASTELNAUDARY", "adresse_du_lieu": "60 Rue du G\u00e9n\u00e9ral Rollet", "geo_point_2d": [43.316576999999995, 1.960528499999997]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Le jeudi tous les 15 jours", "mail_ref": "martine.grasset@croix-rouge.fr", "code_postal": "30390", "horaires_de_distribution": "16H-17H", "ville": "ARAMON", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0684838245", "objectid": 1299, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE GARD", "association": "CROIX ROUGE GARD ARAMON", "adresse_du_lieu": "535 avenue de Verdun", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Tous les mardis journ\u00e9e", "mail_ref": "marie-francoise.valmalle@croix-rouge.fr", "code_postal": "30700", "ville": "UZES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0684838248", "objectid": 1298, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE GARD", "association": "CROIX ROUGE GARD UZES", "adresse_du_lieu": "48 place de Verdun", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.07988862031853601, 43.2332084074384], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 34 77 77", "objectid": 1288, "association": "Equipe St Vincent TARBES", "pr_ciser_les_jours": "-", "adresse_du_lieu": "10 Rue DEVILLE", "geo_point_2d": [43.2332084074384, 0.07988862031853601], "mail_ref": "equipe.saint.vincent.tarbes@orange.fr", "code_postal": "65000", "ville": "TARBES", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [0.058374581597323005, 43.19868186150384], "type": "Point"}, "properties": {"jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "05 62 45 02 44", "objectid": 1273, "association": "Association PEYRIGUERE", "pr_ciser_les_jours": ".", "adresse_du_lieu": "6, rue de Bigorre", "geo_point_2d": [43.19868186150384, 0.058374581597323005], "mail_ref": "secretariat@asso-peyriguere.fr", "code_postal": "65310", "ville": "ODOS", "departement": "65"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Vendredi tous les 15 jours \u00e0 compter du 10 avril 2020", "mail_ref": "ad30.salindres@restosducoeur.org", "code_postal": "30240", "ville": "SALINDRES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1270, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "SALINDRES", "adresse_du_lieu": "393 avenue de la Jouanenque", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "Jeudi tous les 15 jours", "mail_ref": "alesrestosducoeur30@orange.fr", "code_postal": "30100", "ville": "ALES", "departement": "30", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0980341792", "objectid": 1251, "organisme_coordinateur": "Restos du Coeur", "association": "ALES", "adresse_du_lieu": "34 avenue Jean-Baptise Dumas", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.69958255257205, 43.4064998986833], "type": "Point"}, "properties": {"tel_ref": "04 99 04 98 37", "objectid": 1243, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Sete -bassin de Thau", "adresse_du_lieu": "15, quai rhin et danube", "geo_point_2d": [43.4064998986833, 3.69958255257205], "code_postal": "34200", "horaires_de_distribution": "Toutes les structures distribuent sur appel t\u00e9l\u00e9phonique", "ville": "s\u00e8te", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.88419825422096, 43.5924930701075], "type": "Point"}, "properties": {"objectid": 1240, "organisme_coordinateur": "SPF F\u00e9d\u00e9ration de l'HERAULT", "association": "Secours populaire : Montpellier", "adresse_du_lieu": "3, rue des Catalpas,                        CC Saint Martin", "geo_point_2d": [43.5924930701075, 3.88419825422096], "code_postal": "34075", "horaires_de_distribution": "du lundi au samedi 9h - 12 h et 14h - 17h", "ville": "Montpellier", "departement": "34"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [3.29018885632678, 44.5524816527924], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "vendredi", "mail_ref": "contact@spf48.org", "code_postal": "48100", "horaires_de_distribution": "Vendredi de 14h \u00e0 16h30", "ville": "Marvejols", "departement": "48", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "04 66 32 25 24    /   06 37 85 75 37", "objectid": 1218, "organisme_coordinateur": "SPF LOZERE", "association": "Secours populaire - Marvejols", "adresse_du_lieu": "23, rue jean Roujon", "geo_point_2d": [44.5524816527924, 3.29018885632678]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "1er et 3\u00e8me vendredi du mois", "code_postal": "32460", "horaires_de_distribution": "10H30/12H30\n14H30/17H", "ville": "LE HOUGA", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1351, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "LE HOUGA", "adresse_du_lieu": "UL Houga", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "1er et 3\u00e8me vendredi du mois", "code_postal": "32190", "horaires_de_distribution": "10H30/12H30\n14H30/17H", "ville": "VIC FEZENSAC", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1352, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "VIC FEZENSAC", "adresse_du_lieu": "Mairie", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2e et 4e vendredi du mois", "code_postal": "32110", "horaires_de_distribution": "13H/17H", "ville": "NOGARO", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1353, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "NOGARO", "adresse_du_lieu": "Porte \u00e0 porte", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2e et 4e vendredi du mois", "code_postal": "32240", "horaires_de_distribution": "13H/17H", "ville": "ESTANGS", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1354, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "ESTANGS", "adresse_du_lieu": "Porte \u00e0 porte", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [2.241210937499368, 43.75045701529479], "type": "Point"}, "properties": {"pr_ciser_les_jours": "2e et 4e vendredi du mois", "code_postal": "32290", "horaires_de_distribution": "13H/17H", "ville": "BOUZON", "departement": "32", "jours_distribution": "certains_jours", "tel_ref": "0788481435 / 0 800 32 31 30 de 8H30 \u00e0 18H", "objectid": 1358, "organisme_coordinateur": "CROIX ROUGE", "association": "BOUZON", "adresse_du_lieu": "Porte \u00e0 porte", "geo_point_2d": [43.75045701529479, 2.241210937499368]}}]}